{"id":3091,"date":"2016-05-26T08:22:16","date_gmt":"2016-05-26T06:22:16","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=3091"},"modified":"2016-10-06T23:37:19","modified_gmt":"2016-10-06T21:37:19","slug":"aucune-navigation-ce-weekend","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2016\/05\/26\/aucune-navigation-ce-weekend\/","title":{"rendered":"Championnat de France Handivalide \u00e0 Valijoly"},"content":{"rendered":"<p>Le weekend dernier avait lieu le Championnat de France Handivalide \u00e0 Valijoly, encore une fois le CVAN et son \u00e9quipe Hansa ont r\u00e9pondu pr\u00e9sent pour en d\u00e9coudre sur l&rsquo;eau.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-3094\" style=\"color: #333333; font-style: normal; font-weight: 300;\" alt=\"13237838_1087298004674056_7996644032298458544_n\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/13237838_1087298004674056_7996644032298458544_n-300x119.jpg\" width=\"300\" height=\"119\" \/><\/p>\n<p>Lors de la premi\u00e8re journ\u00e9e, trois manches ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9es pour les 303 double et une manche pour les 303 solo qu&rsquo;Emmanuel gagne.<\/p>\n<p>Les 303 solo commencent la seconde journ\u00e9e avec trois manches, les doubles ont pris le relais avec trois courses et nous avons termin\u00e9 par une derni\u00e8re pour les solos. Ce fut une tr\u00e8s belle journ\u00e9e pour la team rose, passant de la septi\u00e8me place au g\u00e9n\u00e9ral lors de la premi\u00e8re journ\u00e9e \u00e0 la quatri\u00e8me ! En solo, c&rsquo;est Margot qui prend la t\u00eate du classement !<\/p>\n<p>Pour la derni\u00e8re journ\u00e9e, une manche a \u00e9t\u00e9 couru pour les doubles et une pour les solitaires. Au niveau des classements, en solitaire, Margot Riou prend la premi\u00e8re place. Le titre reste donc au CVAN. En double, Oc\u00e9ane Gautier et Margot Riou prennent la place au pied du poduim, une magnifique quatri\u00e8me place. Elles finissent premier \u00e9quipage f\u00e9minin ! Paul et Damien finissent premier \u00e9quipage handisport en se classant \u00e0 la 36\u00e8me place, c&rsquo;\u00e9tait le seul 303 \u00a0double 100% Handi.<\/p>\n<p>F\u00e9licitations \u00e0 toute l&rsquo;\u00e9quipe Hansa du CVAN et merci \u00e0 l&rsquo;organisation pour ce magnifique Championnat.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-3095\" style=\"color: #333333; font-style: normal; font-weight: 300;\" alt=\"dsc_28379263\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/dsc_28379263-300x199.jpg\" width=\"300\" height=\"199\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le weekend dernier avait lieu le Championnat de France Handivalide \u00e0 Valijoly, encore une fois le CVAN et son \u00e9quipe Hansa ont r\u00e9pondu pr\u00e9sent pour en d\u00e9coudre sur l&rsquo;eau. Lors de la premi\u00e8re journ\u00e9e, trois manches ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9es pour &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2016\/05\/26\/aucune-navigation-ce-weekend\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[9,12],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3091"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3091"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3091\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3269,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3091\/revisions\/3269"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3091"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3091"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3091"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}