{"id":3127,"date":"2016-06-02T14:23:40","date_gmt":"2016-06-02T12:23:40","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=3127"},"modified":"2016-10-06T23:53:52","modified_gmt":"2016-10-06T21:53:52","slug":"une-seance-de-sup-yoga-a-la-joneliere-le-vendredi-24-juin","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2016\/06\/02\/une-seance-de-sup-yoga-a-la-joneliere-le-vendredi-24-juin\/","title":{"rendered":"Une s\u00e9ance de SUP Yoga \u00e0 la Joneli\u00e8re le vendredi 24 juin"},"content":{"rendered":"<p>Le CVAN Nantes et Claudia Cl\u00e9ment et Respire Yoga, vous proposent une s\u00e9ance de SUP Yoga sur l\u2019Erdre le vendredi 24 juin.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/supyoga.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-3134 aligncenter\" alt=\"supyoga\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/supyoga-212x300.jpg\" width=\"212\" height=\"300\" \/><\/a><\/p>\n<p>Le SUP Yoga est une activit\u00e9 ludique, une fa\u00e7on int\u00e9ressante et originale de pratiquer le yoga en pleine nature et au rythme de l\u2019eau. Le principe est simple, trouver sa sym\u00e9trie et son \u00e9quilibre afin de pouvoir bien encha\u00eener les postures sur une planche. Le SUP yoga tonifie le corps en travaillant certains muscles que vous n\u2019utilisez pas lors d\u2019une s\u00e9ance de yoga au sol. Tous vos sens seront interpell\u00e9s, vous serez en connexion totale avec la nature et le moment pr\u00e9sent. La relaxation y est assur\u00e9e.<\/p>\n<p>Apr\u00e8s une \u00e9chauffement sur le bords de l\u2019Erdre pour mettre en mouvement nos articulations, se concentrer et conscientiser notre sch\u00e9ma corporel. Les SUPer yogis\/yoginis partent \u00e0 l\u2019eau, assis sur leur planche de SUP, \u00e0 quelques m\u00e8tres du bord. La suite se d\u00e9roule exactement comme une s\u00e9ance de yoga classique. On va commencer assis, puis \u00e0 genoux, \u00e0 quatre pattes et enfin debout, pour prendre confiance en ce nouvel \u00e9quilibre. On y retrouve traditionnellement : de la m\u00e9ditation, du pranayama, un travail sur les fondations, des \u00e9longations, des torsions, des flexions avant, des extensions arri\u00e8re et lat\u00e9rales, et enfin la relaxation.<\/p>\n<p>Les b\u00e9n\u00e9fices principaux du SUP Yoga :<\/p>\n<ul>\n<li>Etire le corps, le torse et les \u00e9paules<\/li>\n<li>Am\u00e9liore l&rsquo;\u00e9quilibre<\/li>\n<li>Sollicite l&rsquo;attention<\/li>\n<li>D\u00e9veloppe la concentration<\/li>\n<li>Induit un \u00e9tat de m\u00e9ditation spontan\u00e9<\/li>\n<li>Remplit le coeur de joie et de beaut\u00e9<\/li>\n<li>Donne conscience des \u00e9l\u00e9ments qui nous entourent<a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/become-sup-yoga-certified.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-3128\" alt=\"become-sup-yoga-certified\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/become-sup-yoga-certified-300x147.jpg\" width=\"300\" height=\"147\" \/><\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Dur\u00e9e: 1h30<\/strong><br \/>\n<strong>Pr\u00e9-requis :\u00a0\u00catre en confiance dans l\u2019eau.<\/strong><br \/>\n<strong>\u00c2ge minimum:\u00a0\u00a018 ans<\/strong><br \/>\n<strong>O\u00f9:\u00a0CVAN Nantes &#8211; Route de la Joneli\u00e8re, 44240 La Chapelle-sur-Erdre<\/strong><br \/>\n<strong>Quand:\u00a0Le 24 Juin &#8211; 18h30<\/strong><br \/>\n<strong>Participation :\u00a025 Euros<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>LES PLANCHES SERONT MISES A DISPOSITION PAR LE CLUB<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong><a href=\"https:\/\/www.paypal.com\/cgi-bin\/webscr?cmd=_s-xclick&amp;hosted_button_id=EKXX9JMCZRARA\">INSCRIPTIONS<\/a><\/strong><\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le CVAN Nantes et Claudia Cl\u00e9ment et Respire Yoga, vous proposent une s\u00e9ance de SUP Yoga sur l\u2019Erdre le vendredi 24 juin. Le SUP Yoga est une activit\u00e9 ludique, une fa\u00e7on int\u00e9ressante et originale de pratiquer le yoga en pleine &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2016\/06\/02\/une-seance-de-sup-yoga-a-la-joneliere-le-vendredi-24-juin\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[14],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3127"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3127"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3127\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3280,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3127\/revisions\/3280"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3127"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3127"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3127"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}