{"id":4152,"date":"2017-06-22T17:16:42","date_gmt":"2017-06-22T15:16:42","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=4152"},"modified":"2017-06-22T17:20:42","modified_gmt":"2017-06-22T15:20:42","slug":"championnat-de-france-handivalide-et-du-national-303","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2017\/06\/22\/championnat-de-france-handivalide-et-du-national-303\/","title":{"rendered":"Championnat de France Handivalide et du National 303"},"content":{"rendered":"<div id=\"pl-4152\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-4152-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-4152-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-4152-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p>C'est sur le lac de Sainte-Croix dans notre belle Provence verdoyante que s'est d\u00e9roul\u00e9e la folle aventure du championnat de France Handivoile et national 303 solo (du 2 au 5 juillet 2017). L'\u00e9quipe Hansa du CVAN s'est donc d\u00e9tach\u00e9e de ses fid\u00e8les racines pour partir combattre dans les eaux inconnues de la fronti\u00e8re franco-italienne. L'\u00e9quipe, sous un climat quasi-tropical, entrait alors dans une autre dimension de la r\u00e9gate. Derri\u00e8re l'apparente beaut\u00e9 du lieu-dit Bauduen et d'une clart\u00e9 de l'eau quasi-surr\u00e9aliste se cachait en r\u00e9alit\u00e9 une rude concurrence compos\u00e9e de champions nationaux, et m\u00eame internationaux, au total 36 \u00e9quipes. Mais notre \u00e9quipe n'en demeure pas moins farouche et envieuse d'en d\u00e9coudre sur le plan d'eau, malgr\u00e9 une m\u00e9t\u00e9o parfois capricieuse, passant de la chaleur torride \u00e0 l'averse piquante et de la brise l\u00e9g\u00e8re \u00e0 la rafale cinglante. D\u00e8s la premi\u00e8re course, Oc\u00e9ane et Mathilde mettent la Ligue des Pays de la Loire aux avant-postes, en remportant cette premi\u00e8re manche, elles terminent cette journ\u00e9e, provisoirement \u00e0 la seconde place.<\/p>\n<p>Ainsi apr\u00e8s 9 manches courues dans chacune des cat\u00e9gories, nos fiers sportifs ont su rester calmes et vigoureux jusqu'au bout, transcendant les difficult\u00e9s omnipr\u00e9sentes, un temps changeant totalement, en passant bien s\u00fbr par la patience lors de l'attente du mouillage des marques de parcours et des d\u00e9parts parfois compliqu\u00e9s. Notre \u00e9quipe r\u00e9alise de superbes performances \u00e0 commencer par le sacre d'Oc\u00e9ane et Mathilde, elles se sont battues vaillamment pour pouvoir conserver leur titre.<\/p>\n<p>Juste arriv\u00e9s devant elles, Paul et Simon font une superbe fin de championnat, ils se sont bataill\u00e9s sans rel\u00e2che et leurs efforts ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9compens\u00e9, cela leur permettra de prendre la 5\u00e8me place du classement g\u00e9n\u00e9rale. La r\u00e9gate s'est termin\u00e9e dans le cadre le plus chaleureux que l'on puisse esp\u00e9rer, notre \u00e9quipe festoyant avec ses loyaux et sympathiques concurrent(e)s venu(e)s de toute la France, et m\u00eame au-del\u00e0, autour des nombreux prix attribu\u00e9s par l'association de classe la voile ensemble,..., perp\u00e9tuant ainsi les valeurs de l'Hansa-attitude, \u00e0 savoir donner sa chance de naviguer \u00e0 tous et \u00e0 toutes, valides et handicap\u00e9s, dans un cadre convivial et solidaire. L\u2019entra\u00eeneur Emeric Vacher est tr\u00e8s fier de toute l'\u00e9quipe pour se d\u00e9placement r\u00e9ussit.<\/p>\n<p>Simon Berthelot a profit\u00e9 du National 303, ayant lieu au m\u00eame endroit, pour faire une 3\u00e8me place dans cette cat\u00e9gorie, de plus il termine second fran\u00e7ais de la r\u00e9gate (sur 30 concurrents).<\/p>\n<p>Petit r\u00e9sum\u00e9 de cette aventure, vu part Damien Ribeyrol (coureur en situation de handicap) :<br \/> - \"Tout s'est bien pass\u00e9. Tr\u00e8s beau temps, une belle ambiance et une belle \u00e9preuve sur l'eau, de tr\u00e8s beau classement. Un grand merci \u00e0 tous et plus particuli\u00e8rement aux jeunes de l'\u00e9cole de sport qui ont jou\u00e9 le jeux de naviguer avec nous, une belle r\u00e9ussite inclusive. L'\u00e9quipe va tout faire pour participer au championnat d'Europe \u00e0 Meze (34) en Octobre prochain.\"<\/p>\n<p>Pour conclure portons un toast \u00e0 tous ceux sans qui cette grande aventure n'aurait pas eu lieu :<br \/> - Conseil d\u00e9partemental de Loire-Atlantique<br \/> - Conseil r\u00e9gional des Pays de la Loire<br \/> - Ligue r\u00e9gionale des Pays de la Loire<br \/> - L'association Des Pieds, Des Mains<br \/> - Notre partenaire, \u00e9quipementier, TBS<br \/> - La Fondation de France.<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n          <div id=\"panel-4152-0-0-1\" class=\"so-panel widget widget_kadence_gallery_widget kadence_gallery_widget\" data-index=\"1\" >          <div class=\"carousel_outerrim kad-animation\" data-animation=\"fade-in\" data-delay=\"0\">\n              \t<div id=\"gallery-carousel-56\" class=\"rowtight\">\n                \t<div id=\"carousel-56\"  class=\"slick-slider kt-slickslider kad-light-wp-gallery kt-image-carousel loading clearfix\" data-slider-fade=\"false\" data-slider-type=\"content-carousel\" data-slider-anim-speed=\"400\" data-slider-arrows=\"true\" data-slider-scroll=\"1\" data-slider-auto=true\" data-slider-speed=\"9000\" data-slider-xxl=\"3\" data-slider-xl=\"3\" data-slider-md=\"3\" data-slider-sm=\"2\" data-slider-xs=\"2\" data-slider-ss=\"1\">\n               \t\t <div class=\"tcol-lg-4 tcol-md-4 tcol-sm-4 tcol-xs-6 tcol-ss-12 g_item\"><div class=\"carousel_item grid_item gallery_item\"><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/WP_20170602_15_00_54_Pro.jpg\" data-rel=\"lightbox\" class=\"gallery-link\"><div class=\"kt-intrinsic\" style=\"padding-bottom:100%;\" itemprop=\"image\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/ImageObject\"><img src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/WP_20170602_15_00_54_Pro-400x400.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" data-caption=\"\" itemprop=\"contentUrl\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/WP_20170602_15_00_54_Pro-400x400.jpg 400w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/WP_20170602_15_00_54_Pro-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/WP_20170602_15_00_54_Pro-60x60.jpg 60w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/WP_20170602_15_00_54_Pro-800x800.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" class=\"kt-gallery-img\"\/><meta itemprop=\"url\" content=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/WP_20170602_15_00_54_Pro-400x400.jpg\"><meta itemprop=\"width\" content=\"400\"><meta itemprop=\"height\" content=\"400>\"><\/div><\/a><\/div><\/div><div class=\"tcol-lg-4 tcol-md-4 tcol-sm-4 tcol-xs-6 tcol-ss-12 g_item\"><div class=\"carousel_item grid_item gallery_item\"><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/WP_20170603_10_33_06_Pro.jpg\" data-rel=\"lightbox\" class=\"gallery-link\"><div class=\"kt-intrinsic\" style=\"padding-bottom:100%;\" itemprop=\"image\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/ImageObject\"><img src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/WP_20170603_10_33_06_Pro-400x400.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" data-caption=\"\" itemprop=\"contentUrl\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/WP_20170603_10_33_06_Pro-400x400.jpg 400w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/WP_20170603_10_33_06_Pro-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/WP_20170603_10_33_06_Pro-60x60.jpg 60w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/WP_20170603_10_33_06_Pro-800x800.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" class=\"kt-gallery-img\"\/><meta itemprop=\"url\" content=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/WP_20170603_10_33_06_Pro-400x400.jpg\"><meta itemprop=\"width\" content=\"400\"><meta itemprop=\"height\" content=\"400>\"><\/div><\/a><\/div><\/div><div class=\"tcol-lg-4 tcol-md-4 tcol-sm-4 tcol-xs-6 tcol-ss-12 g_item\"><div class=\"carousel_item grid_item gallery_item\"><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/WP_20170604_10_10_00_Pro.jpg\" data-rel=\"lightbox\" class=\"gallery-link\"><div class=\"kt-intrinsic\" style=\"padding-bottom:100%;\" itemprop=\"image\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/ImageObject\"><img src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/WP_20170604_10_10_00_Pro-400x400.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" data-caption=\"\" itemprop=\"contentUrl\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/WP_20170604_10_10_00_Pro-400x400.jpg 400w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/WP_20170604_10_10_00_Pro-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/WP_20170604_10_10_00_Pro-60x60.jpg 60w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/WP_20170604_10_10_00_Pro-800x800.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" class=\"kt-gallery-img\"\/><meta itemprop=\"url\" content=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/WP_20170604_10_10_00_Pro-400x400.jpg\"><meta itemprop=\"width\" content=\"400\"><meta itemprop=\"height\" content=\"400>\"><\/div><\/a><\/div><\/div>\n             \t\t<\/div>\n            \t<\/div>\n            <div class=\"clearfix\"><\/div>\n        <\/div>  \n    <\/div>\n    <div id=\"panel-4152-0-0-2\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-last-child\" data-index=\"2\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p>R\u00e9sultats de nos r\u00e9gatiers:<br \/>- 5\u00e8me Paul Anc\u00e9 et Berthelot Simon.<br \/>- Juste derri\u00e8re (6\u00e8me) Oc\u00e9ane Gautier et Mathilde Coron, qui deviennent championnes de France chez les f\u00e9minines!!<br \/>- 11\u00e8me Gille Lechat et Baptiste Cibron.<br \/>- 16\u00e8me Murielle Nicolo et Caroline Ance Ferronniere (4\u00e8me f\u00e9minine). <br \/>- 22\u00e8me Damien Ribeyrol et Annie Verdini.<\/p>\n<p>F\u00e9licitation \u00e0 tous !<\/p>\n<p>d'autres photos: <a href=\"http:\/\/media.ffvoile.fr\/evenements\/view-album\/729\/championnat-de-france-handivalide-double-2017\">ici<\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>C&rsquo;est sur le lac de Sainte-Croix dans notre belle Provence verdoyante que s&rsquo;est d\u00e9roul\u00e9e la folle aventure du championnat de France Handivoile et national 303 solo (du 2 au 5 juillet 2017). L&rsquo;\u00e9quipe Hansa du CVAN s&rsquo;est donc d\u00e9tach\u00e9e de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2017\/06\/22\/championnat-de-france-handivalide-et-du-national-303\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":4153,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[9,12],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4152"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4152"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4152\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4159,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4152\/revisions\/4159"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4153"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4152"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4152"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4152"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}