{"id":4381,"date":"2017-11-02T15:13:07","date_gmt":"2017-11-02T14:13:07","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=4381"},"modified":"2017-11-02T15:39:19","modified_gmt":"2017-11-02T14:39:19","slug":"retour-sur-le-championnat-deurope-hansa-handi-valide-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2017\/11\/02\/retour-sur-le-championnat-deurope-hansa-handi-valide-2017\/","title":{"rendered":"Retour sur le Championnat d&rsquo;Europe HANSA Handi-valide 2017"},"content":{"rendered":"<div style=\"width: 852px;\" class=\"wp-video\"><!--[if lt IE 9]><script>document.createElement('video');<\/script><![endif]-->\n<video class=\"wp-video-shortcode\" id=\"video-4381-1\" width=\"852\" height=\"480\" preload=\"metadata\" controls=\"controls\"><source type=\"video\/mp4\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/premiere-journee-du-championnat-d-europe-hansad23c.mp4?_=1\" \/><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/premiere-journee-du-championnat-d-europe-hansad23c.mp4\">https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/premiere-journee-du-championnat-d-europe-hansad23c.mp4<\/a><\/video><\/div>\n<p>Toute l&rsquo;\u00e9quipe du <strong>CVAN<\/strong> est revenue du championnat d&rsquo;Europe Hansa avec un <strong>titre<\/strong> et de tr\u00e8s belles places d&rsquo;honneur.<\/p>\n<p>De la joie et de la bonne humeur pour r\u00e9compenser tous les efforts de notre d\u00e9l\u00e9gation sportive lors du championnat d&rsquo;Europe qui s&rsquo;est d\u00e9roul\u00e9 \u00e0 M\u00e8ze dans l&rsquo;H\u00e9rault du 23 au 27 octobre 2017.<\/p>\n<p>Simon BERTHELOT revient \u00e0 Nantes avec un titre de vice champion d&rsquo;Europe en cat\u00e9gorie 303 solo. Paul ANCE\u00a0 et Simon terminent 5\u00e9me en 303 double juste devant Oc\u00e9ane GAUTIER\u00a0 et Mathilde CORON (NPB) \u00e0 la 6\u00e8me place.<\/p>\n<p>Damien et Auguste 25\u00e8me,\u00a0 Gilles et Baptiste 32 \u00e8me sur 37 \u00e9quipages en course.<\/p>\n<p>Caroline et Emmanuel sont respectivement 4\u00e8me et 5\u00e8me en Hansa solo 2.3, Jean Marc 13\u00e8me en Liberty !<\/p>\n<p>Emeric VACHER leur entra\u00eeneur, Francois\u00a0 \u00e0 la logistique et toute l&rsquo;\u00e9quipe du CVAN sont tr\u00e8s heureux d&rsquo;avoir pu mener ce projet jusqu&rsquo;au bout. Un grand merci \u00e0 nos partenaires\u00a0 : Ville de Nantes &#8211; Nantes M\u00e9tropole &#8211; <em>Fondation de France<\/em> &#8211; <em>Des Pieds des<\/em> <em>Mains<\/em> &#8211; Harmonie Mutuelle &#8211; CNDS &#8211; Ligue de voile Pays de la Loire &#8211;<em> TBS 1978<\/em>&#8230;Une belle f\u00eate en perspective \u00e0 la Joneli\u00e8re.<img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-4382 alignright\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Equipe-CVAN-NANTES-METRO-HANSA-2017-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"170\" height=\"170\" data-id=\"4382\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Equipe-CVAN-NANTES-METRO-HANSA-2017-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Equipe-CVAN-NANTES-METRO-HANSA-2017-60x60.jpg 60w\" sizes=\"(max-width: 170px) 100vw, 170px\" \/><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-4383 alignleft\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/\u00e9quipe-CVAN-PAYS-DE-LA-LOIRE-MEZE-HANSA-2017-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"179\" height=\"179\" data-id=\"4383\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/\u00e9quipe-CVAN-PAYS-DE-LA-LOIRE-MEZE-HANSA-2017-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/\u00e9quipe-CVAN-PAYS-DE-LA-LOIRE-MEZE-HANSA-2017-60x60.jpg 60w\" sizes=\"(max-width: 179px) 100vw, 179px\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Toute l&rsquo;\u00e9quipe du CVAN est revenue du championnat d&rsquo;Europe Hansa avec un titre et de tr\u00e8s belles places d&rsquo;honneur. De la joie et de la bonne humeur pour r\u00e9compenser tous les efforts de notre d\u00e9l\u00e9gation sportive lors du championnat d&rsquo;Europe &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2017\/11\/02\/retour-sur-le-championnat-deurope-hansa-handi-valide-2017\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":4382,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[3,9,10,12,18,1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4381"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4381"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4381\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4387,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4381\/revisions\/4387"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4382"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4381"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4381"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4381"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}