{"id":5296,"date":"2019-02-12T15:38:09","date_gmt":"2019-02-12T14:38:09","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=5296"},"modified":"2019-02-12T15:39:27","modified_gmt":"2019-02-12T14:39:27","slug":"hansa-cup-du-9-fevrier-2019","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2019\/02\/12\/hansa-cup-du-9-fevrier-2019\/","title":{"rendered":"Hansa Cup du 9 f\u00e9vrier 2019"},"content":{"rendered":"<p>La Navigation a repris \u00e0 la Joneli\u00e8re.<\/p>\n<p>Samedi 09 f\u00e9vrier s\u2019est d\u00e9roul\u00e9e la premi\u00e8re r\u00e9gate de l\u2019ann\u00e9e pour les Hansa.C\u2019est avec la douceur d\u2019un vent de sud ouest soutenu que les 19 r\u00e9gatiers se sont affront\u00e9s.<\/p>\n<p>Les dix quillards Hansa, en duo, ont r\u00e9alis\u00e9 quatre manches.<\/p>\n<p>On retiendra l\u2019ambiance toujours aussi conviviale et le tr\u00e8s beau spectacle occasionn\u00e9 par les diff\u00e9rents duels pour la course \u00e0 la victoire.<\/p>\n<p>La journ\u00e9e s\u2019est termin\u00e9e par la proclamation des r\u00e9sultats et un moment de convivialit\u00e9 au club house.<\/p>\n<p>F\u00e9licitations \u00e0 tous ceux qui ont particip\u00e9 au bon d\u00e9roulement de cette journ\u00e9e.<\/p>\n<p>Pour ceux qui le souhaitent prochain rendez-vous le 02 mars \u00e0 13h15 au CVAN.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-5311\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG_20190209_154052-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" data-id=\"5311\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG_20190209_154052-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG_20190209_154052-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG_20190209_154052-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG_20190209_154052-740x556.jpg 740w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG_20190209_154052-370x278.jpg 370w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Navigation a repris \u00e0 la Joneli\u00e8re. Samedi 09 f\u00e9vrier s\u2019est d\u00e9roul\u00e9e la premi\u00e8re r\u00e9gate de l\u2019ann\u00e9e pour les Hansa.C\u2019est avec la douceur d\u2019un vent de sud ouest soutenu que les 19 r\u00e9gatiers se sont affront\u00e9s. Les dix quillards Hansa, &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2019\/02\/12\/hansa-cup-du-9-fevrier-2019\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":5324,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[10,12,18],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5296"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5296"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5296\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5327,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5296\/revisions\/5327"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5324"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5296"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5296"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5296"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}