{"id":5620,"date":"2020-03-03T15:32:52","date_gmt":"2020-03-03T14:32:52","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=5620"},"modified":"2020-03-04T11:54:06","modified_gmt":"2020-03-04T10:54:06","slug":"tous-les-stages-de-voiles-accessibles-a-toutes-et-tous-des-les-vacances-davril","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/03\/03\/tous-les-stages-de-voiles-accessibles-a-toutes-et-tous-des-les-vacances-davril\/","title":{"rendered":"Tous les stages de voiles accessibles \u00e0 toutes et tous d\u00e8s les vacances d&rsquo;avril !!!"},"content":{"rendered":"<p>Le CVAN vous propose des stages\u00a0 aux vacances d&rsquo;avril,\u00a0 en juillet et ao\u00fbt ainsi qu &lsquo;\u00e0 la Toussaint 2020.<\/p>\n<p>Les stages label EFV sont mis en place pour permettre une progression en Technique &#8211; Sensations de glisse sur l&rsquo;eau &#8211; Approche de la pratique en milieu naturel (environnement). Approche de la s\u00e9curit\u00e9 en navigation&#8230;Toute la journ\u00e9e du lundi au vendredi :<\/p>\n<p>La voile \u00e0 la Joneli\u00e8re, c&rsquo;est super !<\/p>\n<p>Renseignements et inscriptions en ligne : <em>proc\u00e9dure ouverte pour les vacances de printemps ( en attente pour \u00e9t\u00e9 2020).<\/em><\/p>\n<p>Une \u00e9quipe de moniteurs qualifi\u00e9s vous encadre pour transmettre la passion de la voile d\u00e8s 7 ans.<\/p>\n<figure id=\"attachment_4648\" class=\"thumbnail wp-caption aligncenter\" style=\"width: 338px\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-4648\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/IMG_1895-1024x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"338\" height=\"338\" data-id=\"4648\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/IMG_1895-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/IMG_1895-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/IMG_1895-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/IMG_1895-768x768.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/IMG_1895-60x60.jpg 60w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/IMG_1895-740x740.jpg 740w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/IMG_1895-370x370.jpg 370w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/IMG_1895.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 338px) 100vw, 338px\" \/><figcaption class=\"caption wp-caption-text\">\u00ab\u00a0Toutes Voiles Dehors\u00a0\u00bb<\/figcaption><\/figure>\n<p>A bient\u00f4t au CVAN et bon vent !<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le CVAN vous propose des stages\u00a0 aux vacances d&rsquo;avril,\u00a0 en juillet et ao\u00fbt ainsi qu &lsquo;\u00e0 la Toussaint 2020. Les stages label EFV sont mis en place pour permettre une progression en Technique &#8211; Sensations de glisse sur l&rsquo;eau &#8211; &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/03\/03\/tous-les-stages-de-voiles-accessibles-a-toutes-et-tous-des-les-vacances-davril\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":4052,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[19],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5620"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5620"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5620\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5840,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5620\/revisions\/5840"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4052"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5620"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5620"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5620"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}