{"id":5751,"date":"2020-07-17T19:00:00","date_gmt":"2020-07-17T17:00:00","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=5751"},"modified":"2020-07-17T15:07:08","modified_gmt":"2020-07-17T13:07:08","slug":"inscription-cvan-2019-2020","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/07\/17\/inscription-cvan-2019-2020\/","title":{"rendered":"Inscription CVAN 2020\/2021"},"content":{"rendered":"<p>\u00a0<\/p>\n<p>Les inscriptions pour la saison sportive 2020\/2021 ouvrent \u00e0 partir du 18 juillet,<\/p>\n<p>du 18 juillet au 3 ao\u00fbt, priorit\u00e9 aux adh\u00e9rents 2019\/2020. Lire le mail envoy\u00e9 par le club pour avoir l&rsquo;acc\u00e8s.<\/p>\n<p>A partir du 3 ao\u00fbt, les inscriptions seront ouvertes \u00e0 tous.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Etapes d&rsquo;inscription:<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">OBLIGATOIRE<\/span><\/strong>:<\/p>\n<ol>\n<li>Prendre une adh\u00e9sion CVAN<\/li>\n<li>choisir une licence (FFV ou FSGT)<\/li>\n<\/ol>\n<p>FACULTATIF:<\/p>\n<ol>\n<li>Participation aux frais de l&rsquo;\u00e9cole de Voile (cycle Automne et\/ou Printemps)<\/li>\n<\/ol>\n<p>cliquez sur le lien ci-dessous pour commencer:<\/p>\n<h4><a href=\"https:\/\/app.joinly.com\/app\/member\/web-site\/5ef1cd0ca78a712e514f922f\">INSCRIPTION 2020\/2021<\/a><\/h4>\n<p>les inscriptions dans les groupes \u00ab\u00a0comp\u00e9tition\u00a0\u00bb sont disponibles :<\/p>\n<h5><a href=\"https:\/\/app.joinly.com\/app\/member\/web-site\/5f1170106b365f50901ef4f8\">Inscription 2020\/2021 \u00ab\u00a0comp\u00e9tition\u00a0\u00bb<\/a><\/h5>\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img alt=\"\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a0 Les inscriptions pour la saison sportive 2020\/2021 ouvrent \u00e0 partir du 18 juillet, du 18 juillet au 3 ao\u00fbt, priorit\u00e9 aux adh\u00e9rents 2019\/2020. Lire le mail envoy\u00e9 par le club pour avoir l&rsquo;acc\u00e8s. A partir du 3 ao\u00fbt, les &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/07\/17\/inscription-cvan-2019-2020\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":5752,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[2],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5751"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5751"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5751\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5968,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5751\/revisions\/5968"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5752"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5751"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5751"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5751"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}