{"id":5826,"date":"2020-02-06T16:18:41","date_gmt":"2020-02-06T15:18:41","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=5826"},"modified":"2020-02-06T16:18:41","modified_gmt":"2020-02-06T15:18:41","slug":"assemblee-generale-ordinaire-du-cvan-samedi-7-mars-2020","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/02\/06\/assemblee-generale-ordinaire-du-cvan-samedi-7-mars-2020\/","title":{"rendered":"ASSEMBLEE GENERALE ORDINAIRE DU CVAN samedi 7 mars 2020"},"content":{"rendered":"<p>Le Conseil d&rsquo;administration du\u00a0 CVAN est heureux de convier ses adh\u00e9rents et adh\u00e9rentes ( \u00e0 jour de leur cotisation 2019\/2020)\u00a0 \u00e0 participer \u00e0 l&rsquo;Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale du club le samedi 7 mars 2020 \u00e0 14h au Centre Nautique Nantais.<\/p>\n<p>L&rsquo;assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale est un moment important de la vie du club. C&rsquo;est un moment unique dans l&rsquo;ann\u00e9e pour pr\u00e9senter les bilans d&rsquo;activit\u00e9s et le bilan financier du club. Nous comptons sur la pr\u00e9sence de toutes et tous adh\u00e9rent(e)s majeurs et mineurs.<\/p>\n<p>L&rsquo;association CVAN a plus de 50 ans d&rsquo;existence et se doit de faire vivre le projet associatif au sein du Centre Nautique nantais avec le concours du plus grand nombre.<\/p>\n<p>Notez vite sur vos agendas ce rendez vous qui sera avant tout convivial !\u00a0 moment de partage et de vivre ensemble.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/ACFrOgB9LvQpSTcDR1cKBqVA1RG-lWrP52_BvZl-fA4mx9SSPN24-hCD7QjtvVwdculXbnf308oIPP3yBipyl11hPRzD6lqIO86hS_3yZML9gqMhHtUM6hwe50OQa8.pdf\">ACFrOgB9LvQpSTcDR1cKBqVA1RG-lWrP52_BvZl&#8211;fA4mx9SSPN24-hCD7QjtvVwdculXbnf308oIPP3yBipyl11hPRzD6lqIO86hS_3yZML9gqMhHtUM6hwe50OQa8=<\/a><\/p>\n<p>A tr\u00e8s bient\u00f4t<\/p>\n<p>L&rsquo;\u00e9quipe du CVAN<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le Conseil d&rsquo;administration du\u00a0 CVAN est heureux de convier ses adh\u00e9rents et adh\u00e9rentes ( \u00e0 jour de leur cotisation 2019\/2020)\u00a0 \u00e0 participer \u00e0 l&rsquo;Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale du club le samedi 7 mars 2020 \u00e0 14h au Centre Nautique Nantais. L&rsquo;assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/02\/06\/assemblee-generale-ordinaire-du-cvan-samedi-7-mars-2020\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5826"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5826"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5826\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5828,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5826\/revisions\/5828"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5826"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5826"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5826"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}