{"id":5829,"date":"2020-02-06T16:27:01","date_gmt":"2020-02-06T15:27:01","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=5829"},"modified":"2020-02-06T16:27:01","modified_gmt":"2020-02-06T15:27:01","slug":"reprise-des-activites-ecole-de-voile-le-samedi-14-et-le-mercredi-18-mars-2020","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/02\/06\/reprise-des-activites-ecole-de-voile-le-samedi-14-et-le-mercredi-18-mars-2020\/","title":{"rendered":"REPRISE DES ACTIVITES ECOLE DE VOILE LE SAMEDI 14 ET LE MERCREDI 18 MARS 2020"},"content":{"rendered":"<p>Le CVAN et son \u00e9quipe de moniteurs laissent passer l&rsquo;hiver pour vous retrouver au printemps \u00e0 partir du samedi 14 mars pour les cours de voile du samedi matin D\u00e9riveurs adultes\u00a0 et du samedi a.midi. toutes activit\u00e9s.<\/p>\n<p>Rendez vous le mercredi 18 mars pour les cours en optimist et d\u00e9riveurs.<\/p>\n<p>Les Hansas Handivoile reprendront le mercredi 11 mars dans le cadre de la journ\u00e9e CAPITEN organis\u00e9e en collaboration avec le Comit\u00e9 r\u00e9gional Olympique et Sportif (CROS)<\/p>\n<p>Le SUP f\u00e9minin reprendra le samedi 7 mars \u00e0 partir de 10 h.<\/p>\n<p>En attendant le club reste ouvert \u00e0 la pratique libre et l&rsquo;aide \u00e0 l&rsquo;entretien du mat\u00e9riel par et pour ses adh\u00e9rents reste une activit\u00e9 b\u00e9n\u00e9vole pour toutes et tous.<\/p>\n<p>A tr\u00e8s bient\u00f4t \u00e0 la Joneli\u00e8re : n&rsquo;oublier pas l&rsquo;assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale le samedi 7 mars \u00e0 14 h !!!!!<img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-3932\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC02050-1024x682.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"682\" data-id=\"3932\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC02050-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC02050-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC02050-768x511.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC02050-272x182.jpg 272w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC02050-740x492.jpg 740w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC02050-370x246.jpg 370w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le CVAN et son \u00e9quipe de moniteurs laissent passer l&rsquo;hiver pour vous retrouver au printemps \u00e0 partir du samedi 14 mars pour les cours de voile du samedi matin D\u00e9riveurs adultes\u00a0 et du samedi a.midi. toutes activit\u00e9s. Rendez vous le &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/02\/06\/reprise-des-activites-ecole-de-voile-le-samedi-14-et-le-mercredi-18-mars-2020\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[3],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5829"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5829"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5829\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5830,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5829\/revisions\/5830"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5829"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5829"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5829"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}