{"id":5831,"date":"2020-02-06T16:39:45","date_gmt":"2020-02-06T15:39:45","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=5831"},"modified":"2020-02-06T16:39:45","modified_gmt":"2020-02-06T15:39:45","slug":"la-voile-sportive-au-cvan-reprise-tonique-des-la-mi-mars-preparez-vos-licences-ffv-2020","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/02\/06\/la-voile-sportive-au-cvan-reprise-tonique-des-la-mi-mars-preparez-vos-licences-ffv-2020\/","title":{"rendered":"La voile sportive au CVAN &#8211; reprise tonique d\u00e8s la mi mars pr\u00e9parez vos licences FFV 2020"},"content":{"rendered":"<p>Le CVAN organisera quelques r\u00e9gates au printemps 2020. Le club compte sur tous les pratiquants des \u00e9coles de sport planche \u00e0 voile &#8211; optimist &#8211;\u00a0 Hansa &#8211; laser<\/p>\n<p>afin de participer aux courses pr\u00e9vues aux dates suivantes :<\/p>\n<ul>\n<li>Organisation d&rsquo;une r\u00e9gate\u00a0 windsurf le dimanche 15 mars 2020 au CVAN (S\u00e9lective de\u00a0 ligue )<\/li>\n<li>Organisation d&rsquo;une r\u00e9gate d\u00e9partementale flotte collective HANSA HANDIVOILE\u00a0 le mercredi 25 mars 2020<\/li>\n<li>Organisation d&rsquo;une r\u00e9gate d\u00e9partementale flotte collective Optimist Ecole et PAV le samedi 11 avril 2020.<\/li>\n<\/ul>\n<p>L&rsquo;\u00e9t\u00e9 commencera de la plus belle mani\u00e8re avec l&rsquo;op\u00e9ration Sport bien \u00eatre sur l&rsquo;eau.<\/p>\n<p>Le CVAN proposera ainsi une journ\u00e9e Ecole de voile ouverte \u00e0 toutes les familles le samedi 20 juin 2020 dans le cadre des Portes ouvertes Site sportif de Nature Chaque adh\u00e9rent(e)s pourra faire venir sa famille ou ses amis pour naviguer ensemble en d\u00e9riveurs hansa optimist\u00a0 planche \u00e0 voile et paddle. Acc\u00e8s au club gratuit.<\/p>\n<p>Beau programme : La voile pour tous, c&rsquo;est possible !<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-3757\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/remont\u00e9e-erdre-cvan-illustration-location.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"535\" data-id=\"3757\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/remont\u00e9e-erdre-cvan-illustration-location.jpg 800w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/remont\u00e9e-erdre-cvan-illustration-location-300x201.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/remont\u00e9e-erdre-cvan-illustration-location-768x514.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/remont\u00e9e-erdre-cvan-illustration-location-272x182.jpg 272w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le CVAN organisera quelques r\u00e9gates au printemps 2020. Le club compte sur tous les pratiquants des \u00e9coles de sport planche \u00e0 voile &#8211; optimist &#8211;\u00a0 Hansa &#8211; laser afin de participer aux courses pr\u00e9vues aux dates suivantes : Organisation d&rsquo;une &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/02\/06\/la-voile-sportive-au-cvan-reprise-tonique-des-la-mi-mars-preparez-vos-licences-ffv-2020\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[9],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5831"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5831"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5831\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5832,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5831\/revisions\/5832"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5831"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5831"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5831"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}