{"id":5848,"date":"2020-03-05T11:30:02","date_gmt":"2020-03-05T10:30:02","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=5848"},"modified":"2020-03-05T11:30:02","modified_gmt":"2020-03-05T10:30:02","slug":"regate-de-ligue-windsurf-cvan","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/03\/05\/regate-de-ligue-windsurf-cvan\/","title":{"rendered":"R\u00e9gate de ligue windsurf CVAN"},"content":{"rendered":"<p>Le CVAN organisera en partenariat avec la Ligue de voile des Pays de la Loire une s\u00e9lective r\u00e9gionale en cat\u00e9gorie planche \u00e0 voile le dimanche 15 mars 2020.<\/p>\n<p>Cette comp\u00e9tition est ouverte uniquement aux licenci\u00e9s FFV 2020. <img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-4271 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/20046767_856091667875959_7416782637587061534_n.bmp\" alt=\"\" width=\"235\" height=\"181\" data-id=\"4271\" \/><\/p>\n<p>vous trouverez ci joint l&rsquo;avis de course de l&rsquo;\u00e9preuve en attente de vous communiquer le fichier de pr\u00e9-inscription.<\/p>\n<p>Bonne navigation \u00e0 toutes et \u00e0 tous.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/AC-Ligue-windsurf-CVAN-15-03-2020.pdf\">AC Ligue windsurf CVAN 15-03-2020<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le CVAN organisera en partenariat avec la Ligue de voile des Pays de la Loire une s\u00e9lective r\u00e9gionale en cat\u00e9gorie planche \u00e0 voile le dimanche 15 mars 2020. Cette comp\u00e9tition est ouverte uniquement aux licenci\u00e9s FFV 2020. vous trouverez ci &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/03\/05\/regate-de-ligue-windsurf-cvan\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[3,9,10],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5848"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5848"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5848\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5850,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5848\/revisions\/5850"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5848"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5848"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5848"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}