{"id":5854,"date":"2020-03-05T11:44:15","date_gmt":"2020-03-05T10:44:15","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=5854"},"modified":"2020-03-05T11:44:15","modified_gmt":"2020-03-05T10:44:15","slug":"reprise-des-activites-cycles-ecole-de-voile-printemps-2020","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/03\/05\/reprise-des-activites-cycles-ecole-de-voile-printemps-2020\/","title":{"rendered":"Reprise des activit\u00e9s cycles \u00e9cole de voile printemps 2020."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><strong>Rappel info CVAN :<\/strong><\/p>\n<p>Reprise des cours de cycles du mercredi le 18 mars 2020 \u00e0 14h pour les optimists \u00e9cole et d\u00e9riveurs.<\/p>\n<p>Reprise des cours de cycles du samedi le 14 mars 2020 pour les d\u00e9riveurs optimists et planche \u00e0 voile.<\/p>\n<p>Reprise des cycles sup f\u00e9minin le samedi 7 mars 2020<\/p>\n<p>Le club compte sur tous ses adh\u00e9rents lors de l&rsquo;assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale samedi 7 mars \u00e0 14h au Centre Nautique Nantais.<\/p>\n<p>Bonne reprise et \u00e0 bient\u00f4t.<\/p>\n<figure id=\"attachment_4638\" class=\"thumbnail wp-caption aligncenter\" style=\"width: 431px\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-4638\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/IMG_1966-768x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"431\" height=\"575\" data-id=\"4638\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/IMG_1966-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/IMG_1966-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/IMG_1966.jpg 1224w\" sizes=\"(max-width: 431px) 100vw, 431px\" \/><figcaption class=\"caption wp-caption-text\">D\u00e9but de s\u00e9ance : c&rsquo;est parti !!!<\/figcaption><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Rappel info CVAN : Reprise des cours de cycles du mercredi le 18 mars 2020 \u00e0 14h pour les optimists \u00e9cole et d\u00e9riveurs. Reprise des cours de cycles du samedi le 14 mars 2020 pour les d\u00e9riveurs optimists et planche &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/03\/05\/reprise-des-activites-cycles-ecole-de-voile-printemps-2020\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5854"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5854"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5854\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5855,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5854\/revisions\/5855"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5854"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5854"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5854"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}