{"id":5862,"date":"2020-03-12T10:58:33","date_gmt":"2020-03-12T09:58:33","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=5862"},"modified":"2020-03-12T10:58:33","modified_gmt":"2020-03-12T09:58:33","slug":"regate-de-ligue-windsurf-cvan-dimanche-15-mars-2020","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/03\/12\/regate-de-ligue-windsurf-cvan-dimanche-15-mars-2020\/","title":{"rendered":"REGATE DE LIGUE WINDSURF CVAN DIMANCHE 15 MARS 2020."},"content":{"rendered":"<p>L&rsquo;\u00e9quipe du CVAN vous accueille au club pour la premi\u00e8re r\u00e9gate de ligue windsurf de printemps :<\/p>\n<p>Pas de fichier de pr\u00e9 inscriptions,\u00a0 nous vous proposerons des<strong> inscriptions sur place<\/strong> le dimanche \u00e0 partir de 9h. N&rsquo;oubliez pas votre licence FFV 2020 \u00e0 jour comp\u00e9tition (ou en pr\u00e9sence d&rsquo;un certificat m\u00e9dical de moins d&rsquo;un an).<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Rappel : INSCRIPTIONS SUR PLACE DIMANCHE 15 MARS 2020.<\/strong><\/p>\n<p>Merci et bon vent \u00e0 toutes et \u00e0 tous<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L&rsquo;\u00e9quipe du CVAN vous accueille au club pour la premi\u00e8re r\u00e9gate de ligue windsurf de printemps : Pas de fichier de pr\u00e9 inscriptions,\u00a0 nous vous proposerons des inscriptions sur place le dimanche \u00e0 partir de 9h. N&rsquo;oubliez pas votre licence &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/03\/12\/regate-de-ligue-windsurf-cvan-dimanche-15-mars-2020\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[3,9,18],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5862"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5862"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5862\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5864,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5862\/revisions\/5864"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5862"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5862"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5862"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}