{"id":5866,"date":"2020-03-13T18:19:30","date_gmt":"2020-03-13T17:19:30","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=5866"},"modified":"2020-04-03T16:23:05","modified_gmt":"2020-04-03T14:23:05","slug":"info-cvan-annulation-des-activites-du-club","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/03\/13\/info-cvan-annulation-des-activites-du-club\/","title":{"rendered":"INFO CVAN ANNULATION DES ACTIVITES DU CLUB"},"content":{"rendered":"<p>Bonjour \u00e0 toutes et \u00e0 tous,<\/p>\n<p>Le CVAN vous informe que les activit\u00e9s du club sont report\u00e9s en raison de l&rsquo;actualit\u00e9 qui oblige les f\u00e9d\u00e9rations et les structures affili\u00e9es\u00a0 \u00e0 stopper leurs pratiques d&rsquo;enseignement de comp\u00e9tition et de loisir .<\/p>\n<p>En s&rsquo;affiliant au mouvement sportif, le club CVAN doit tout mettre en oeuvre pour favoriser le d\u00e9veloppement des pratiques sportives dans le respect des r\u00e8gles et de l&rsquo;int\u00e9grit\u00e9 physique des pratiquants.<\/p>\n<p>A ce titre, le club affili\u00e9 aux f\u00e9d\u00e9rations d\u00e9l\u00e9gataires\u00a0 FFV FSGT FFH FFSA, doit appliquer un plan d&rsquo;action pour \u00e9viter la propagation du virus COVID 19.<\/p>\n<p>En cons\u00e9quence, le CVAN n&rsquo;ouvrira pas ses portes aux adh\u00e9rents ou non adh\u00e9rents durant la p\u00e9riode du samedi 14 mars au dimanche 5 avril 2020 inclus.<\/p>\n<p>Nous vous tiendrons inform\u00e9s de l&rsquo;\u00e9volution de la situation.<\/p>\n<p>Le club est conscient de la g\u00eane occasionn\u00e9e mais il semble plus prudent et responsable de respecter les consignes de sant\u00e9 publique.<\/p>\n<p>Nous comptons sur vous\u00a0 toutes et tous au plus vite afin de pr\u00e9parer de belles navigations sur l&rsquo;Erdre.<\/p>\n<p>Lien FFV.<\/p>\n<p>http:\/\/www.ffvoile.fr\/ffv\/web\/actualites\/actus_detail.asp?ID=4972<\/p>\n<p>Merci de votre compr\u00e9hension<\/p>\n<p><em>et bon vent !<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bonjour \u00e0 toutes et \u00e0 tous, Le CVAN vous informe que les activit\u00e9s du club sont report\u00e9s en raison de l&rsquo;actualit\u00e9 qui oblige les f\u00e9d\u00e9rations et les structures affili\u00e9es\u00a0 \u00e0 stopper leurs pratiques d&rsquo;enseignement de comp\u00e9tition et de loisir . &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/03\/13\/info-cvan-annulation-des-activites-du-club\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[3,9,19,10,23,12,2,18,13,14],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5866"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5866"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5866\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5867,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5866\/revisions\/5867"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5866"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5866"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5866"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}