{"id":5869,"date":"2020-04-03T16:42:24","date_gmt":"2020-04-03T14:42:24","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=5869"},"modified":"2020-04-03T16:42:24","modified_gmt":"2020-04-03T14:42:24","slug":"restezalamaison-le-cvan-garde-le-cap","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/04\/03\/restezalamaison-le-cvan-garde-le-cap\/","title":{"rendered":"#Restez\u00e0lamaison !! Le CVAN garde le cap."},"content":{"rendered":"<p>Bonjour \u00e0 toutes et \u00e0 tous,<\/p>\n<p>Le CVAN restera ferm\u00e9 durant toute la p\u00e9riode de confinement pr\u00e9vue par les autorit\u00e9s gouvernementales.<\/p>\n<p>Nous ne pourrons donc pas assurer les stages vacances d&rsquo;avril pr\u00e9vus initialement avant cet \u00e9pisode in\u00e9dit de confinement. Nous proposerons (avant toute autre solution) aux personnes inscrites de d\u00e9caller les inscriptions aux stages d\u00e9t\u00e9.<\/p>\n<p>Les inscriptions stages \u00e9t\u00e9 en ligne seront r\u00e9-ouvertes au plus vite (mi avril &#8211; fin avril) selon les disponibilit\u00e9s des personnels E.cotiz qui font \u00e9voluer la plate-forme avec la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Voile. Merci pour votre compr\u00e9hension.<\/p>\n<p>Nous ferons tout ce qui sera possible pour r\u00e9pondre aux besoins de chacun\u00a0 en gardant \u00e0 l&rsquo;esprit de partager les valeurs de solidarit\u00e9 et d&rsquo;entre aide qui animent le club depuis toujours.<\/p>\n<p>C&rsquo;est dans cette p\u00e9riode d\u00e9licate que nous pourrons ensemble relancer nos activit\u00e9s avec l&rsquo;aide de chacun, le tout dans la bonne humeur et l&rsquo;esprit associatif.<\/p>\n<p>Toutes les activit\u00e9s de cycles loisir \u00e9cole de voile et entra\u00eenement seront report\u00e9es sur la p\u00e9riode de mai \u00e0 juin, de belles sorties en perspectives.<\/p>\n<p>Toute l&rsquo;\u00e9quipe dirigeante, permanents et moniteurs vous retrouveront au plus vite \u00e0 la Joneli\u00e8re.<\/p>\n<p>A tr\u00e8s vite et bon vent !!!!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bonjour \u00e0 toutes et \u00e0 tous, Le CVAN restera ferm\u00e9 durant toute la p\u00e9riode de confinement pr\u00e9vue par les autorit\u00e9s gouvernementales. Nous ne pourrons donc pas assurer les stages vacances d&rsquo;avril pr\u00e9vus initialement avant cet \u00e9pisode in\u00e9dit de confinement. Nous &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/04\/03\/restezalamaison-le-cvan-garde-le-cap\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5869"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5869"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5869\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5870,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5869\/revisions\/5870"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5869"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5869"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5869"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}