{"id":5877,"date":"2020-05-12T17:23:02","date_gmt":"2020-05-12T15:23:02","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=5877"},"modified":"2020-05-12T17:24:17","modified_gmt":"2020-05-12T15:24:17","slug":"infos-cvan-post-confinement-covid-19","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/05\/12\/infos-cvan-post-confinement-covid-19\/","title":{"rendered":"INFOS CVAN POST CONFINEMENT COVID 19"},"content":{"rendered":"<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Bonjour \u00e0 toutes et \u00e0 tous.<\/p>\n<p>Vous trouverez ci apr\u00e8s le message du comit\u00e9 de direction du club CVAN.<\/p>\n<p><em>D\u00e9sol\u00e9e mais il va falloir encore attendre un peu&#8230;<\/em><\/p>\n<p>Le Centre Nautique Nantais de la Joneli\u00e8re restant ferm\u00e9 au public comme tous les \u00e9quipements sportifs municipaux jusqu&rsquo;au 2 juin au moins, les activit\u00e9s du CVAN, collectives et individuelles, restent suspendues.<\/p>\n<p>A partir du 18 mai, les salari\u00e9s seront les seuls \u00e0 pouvoir acc\u00e9der au club. Actuellement, les \u00e9quipes travaillent \u00e0 la mise en \u0153uvre des r\u00e8gles sanitaires et de distanciation, afin de permettre la r\u00e9ouverture graduelle du site. On sait d\u00e9j\u00e0 que les mesures sanitaires exig\u00e9es limiteront drastiquement la pratique.<\/p>\n<p>Mais, il y a encore trop d&rsquo;incertitudes pour pouvoir annoncer notre programme d&rsquo;activit\u00e9s des semaines et mois \u00e0 venir. Bien s\u00fbr nous ne manquerons pas de vous tenir inform\u00e9(e)s de l&rsquo;\u00e9volution de la situation.<\/p>\n<p>Dans l&rsquo;attente d&rsquo;une reprise des activit\u00e9s sur site.<\/p>\n<p>Portez vous bien et \u00e0 bient\u00f4t<\/p>\n<div style=\"width: 1140px;\" class=\"wp-video\"><!--[if lt IE 9]><script>document.createElement('video');<\/script><![endif]-->\n<video class=\"wp-video-shortcode\" id=\"video-5877-1\" width=\"1140\" height=\"641\" preload=\"metadata\" controls=\"controls\"><source type=\"video\/mp4\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/AFFICHE-TYPE-A-MODIFIER-FFV-CVAN.mp4?_=1\" \/><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/AFFICHE-TYPE-A-MODIFIER-FFV-CVAN.mp4\">https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/AFFICHE-TYPE-A-MODIFIER-FFV-CVAN.mp4<\/a><\/video><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; Bonjour \u00e0 toutes et \u00e0 tous. Vous trouverez ci apr\u00e8s le message du comit\u00e9 de direction du club CVAN. D\u00e9sol\u00e9e mais il va falloir encore attendre un peu&#8230; Le Centre Nautique Nantais de la Joneli\u00e8re restant ferm\u00e9 au public &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/05\/12\/infos-cvan-post-confinement-covid-19\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[3,18],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5877"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5877"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5877\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5879,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5877\/revisions\/5879"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5877"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5877"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5877"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}