{"id":5897,"date":"2020-05-29T17:54:37","date_gmt":"2020-05-29T15:54:37","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=5897"},"modified":"2020-05-31T23:51:59","modified_gmt":"2020-05-31T21:51:59","slug":"informations-cvan-reprise-des-activites-a-partir-du-mardi-2-juin-2020","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/05\/29\/informations-cvan-reprise-des-activites-a-partir-du-mardi-2-juin-2020\/","title":{"rendered":"INFORMATIONS CVAN &#8211; REPRISE DES ACTIVITES A PARTIR DU MARDI 2 JUIN 2020"},"content":{"rendered":"<p>Bonjour \u00e0 tous,<\/p>\n<p>Le club ouvre ses portes aux adh\u00e9rents pour une reprise partielle des activit\u00e9s en pratique libre \u00e0 partir du mardi 2 juin prochain.<\/p>\n<p>Des cr\u00e9neaux seront ouverts \u00e0 partir de mardi apr\u00e8s-midi pour vous donner la possibilit\u00e9 de prendre l&rsquo;air !!!! \u00e0 la Joneli\u00e8re.<\/p>\n<p>Vous devez nous contacter au 02.40. 93. 36. 28 \u00e0 partir de 10 h ou effectuer une demande d&rsquo;acc\u00e8s \u00e0 l&rsquo;un des cr\u00e9neaux ouverts \u00e0 l&rsquo;aide de ce formulaire :\u00a0<a href=\"https:\/\/forms.gle\/5Gbce4UfPhozXMfs7\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/forms.gle\/5Gbce4UfPhozXMfs7&amp;source=gmail&amp;ust=1591047871098000&amp;usg=AFQjCNGlqCuepNk8KcXCkHcsJ_HFXz9Jug\">https:\/\/forms.gle\/<wbr \/>5Gbce4UfPhozXMfs7<\/a>.<\/p>\n<p>Vous trouverez en pi\u00e8ce jointe le communiqu\u00e9 du comit\u00e9 directeur du club, souhaitant \u00e0 toutes et \u00e0 tous une bonne reprise tout en respectant les gestes barri\u00e8res et la distanciation physique.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/INFOS-DECONFINEMENT-CVAN.docx\">INFOS reprise activit\u00e9s CVAN<\/a><\/p>\n<p>Les inscriptions aux stages d&rsquo;\u00e9t\u00e9 seront disponibles d\u00e8s la semaine prochaine pour la p\u00e9riode d&rsquo;\u00e9t\u00e9.<\/p>\n<p>Bon vent \u00e0 tous !<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bonjour \u00e0 tous, Le club ouvre ses portes aux adh\u00e9rents pour une reprise partielle des activit\u00e9s en pratique libre \u00e0 partir du mardi 2 juin prochain. Des cr\u00e9neaux seront ouverts \u00e0 partir de mardi apr\u00e8s-midi pour vous donner la possibilit\u00e9 &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/05\/29\/informations-cvan-reprise-des-activites-a-partir-du-mardi-2-juin-2020\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":4550,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[3],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5897"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5897"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5897\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5901,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5897\/revisions\/5901"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4550"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5897"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5897"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5897"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}