{"id":5902,"date":"2020-06-05T11:33:54","date_gmt":"2020-06-05T09:33:54","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=5902"},"modified":"2020-06-05T11:33:54","modified_gmt":"2020-06-05T09:33:54","slug":"formation-cvan-cqp-initiateur-voile-efv","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/06\/05\/formation-cvan-cqp-initiateur-voile-efv\/","title":{"rendered":"FORMATION CVAN CQP Initiateur voile EFV"},"content":{"rendered":"<p>Le CVAN organisera une formation d&rsquo;initiateur voile \u00e0 partir du lundi 29 juin 2020.<\/p>\n<p>Cette formation est ouverte aux licenci\u00e9s FFV \u00e0 jour de leur licence 2020 et ayant valid\u00e9 le niveau 4 technique FFV.<\/p>\n<p>La fiche d&rsquo;inscription est en cours d&rsquo;\u00e9laboration, vous pouvez contacter Emeric VACHER responsable de la formation \u00e0 l&rsquo;adresse suivante emeric@cvannantes.org<\/p>\n<p>Ruban p\u00e9dagogique \u00e0 consulter ci dessous.<\/p>\n<p>Bon vent \u00e0 tous !<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/cqpiv-CVAN-planning-2020.xlsx\">cqpiv CVAN planning 2020<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le CVAN organisera une formation d&rsquo;initiateur voile \u00e0 partir du lundi 29 juin 2020. Cette formation est ouverte aux licenci\u00e9s FFV \u00e0 jour de leur licence 2020 et ayant valid\u00e9 le niveau 4 technique FFV. La fiche d&rsquo;inscription est en &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/06\/05\/formation-cvan-cqp-initiateur-voile-efv\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5902"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5902"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5902\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5904,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5902\/revisions\/5904"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5902"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5902"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5902"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}