{"id":5970,"date":"2020-07-23T18:24:29","date_gmt":"2020-07-23T16:24:29","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=5970"},"modified":"2020-07-23T18:24:29","modified_gmt":"2020-07-23T16:24:29","slug":"salut-a-toi-nicolas-nobilet-et-bon-vent","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/07\/23\/salut-a-toi-nicolas-nobilet-et-bon-vent\/","title":{"rendered":"Salut \u00e0 toi Nicolas NOBILET et bon vent !!!!!"},"content":{"rendered":"<p>Toute l&rsquo;\u00e9quipe du CVAN souhaite rendre hommage \u00e0 notre cher adh\u00e9rent Nicolas NOBILET r\u00e9gatier en laser faisant parti de l&rsquo;\u00e9quipe de club durant de nombreuses\u00a0 ann\u00e9es.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-5971\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Nicolas-Nobilet.jpg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"200\" data-id=\"5971\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Nicolas-Nobilet.jpg 200w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Nicolas-Nobilet-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Nicolas-Nobilet-60x60.jpg 60w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/><\/p>\n<p>Pendant plusieurs saisons, il a su apporter \u00e0 l&rsquo;\u00e9quipe des jeunes une aide pr\u00e9cieuse et sa g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 a permis \u00e0 nos laseristes d&rsquo;avoir \u00e0 leur c\u00f4t\u00e9 un grand fr\u00e8re de la r\u00e9gate. Du hobbie cat 16 \u00e0 la course en habitable, Nicolas est rest\u00e9 malgr\u00e9 tout fid\u00e8le au club CVAN et nous sommes fier de t&rsquo;avoir eu, Nicolas comme membre actif de notre \u00e9quipe.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Antoine, Goustan, Jean Marc,Emeric, Franz et tous les membres du club te lancent un salut fraternel\u00a0 du haut de ton laser et nous avons une pens\u00e9e pour tes proches.<\/p>\n<p>Ses meilleurs camarades de jeu du laser le laisseront donc partir en t\u00eate pour cette derni\u00e8re manche avec panache et courage.<\/p>\n<p>Bon vent \u00e0 toi !!!!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Toute l&rsquo;\u00e9quipe du CVAN souhaite rendre hommage \u00e0 notre cher adh\u00e9rent Nicolas NOBILET r\u00e9gatier en laser faisant parti de l&rsquo;\u00e9quipe de club durant de nombreuses\u00a0 ann\u00e9es. Pendant plusieurs saisons, il a su apporter \u00e0 l&rsquo;\u00e9quipe des jeunes une aide pr\u00e9cieuse &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/07\/23\/salut-a-toi-nicolas-nobilet-et-bon-vent\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[3],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5970"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5970"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5970\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5972,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5970\/revisions\/5972"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5970"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5970"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5970"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}