{"id":5974,"date":"2020-07-30T10:38:56","date_gmt":"2020-07-30T08:38:56","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=5974"},"modified":"2020-07-30T10:38:56","modified_gmt":"2020-07-30T08:38:56","slug":"le-mois-daout-au-cvan-enviedembruns","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/07\/30\/le-mois-daout-au-cvan-enviedembruns\/","title":{"rendered":"Le mois d&rsquo;ao\u00fbt au CVAN #envied&#8217;embruns !!!!"},"content":{"rendered":"<p><em><strong>Allez hop un grand bol d&rsquo;air \u00e0 la Joneli\u00e8re !<\/strong><\/em><\/p>\n<p>Le CVAN et toute son \u00e9quipe de moni<\/p>\n<figure id=\"attachment_4639\" class=\"thumbnail wp-caption aligncenter\" style=\"width: 768px\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-4639\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/IMG_1967-768x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"768\" height=\"1024\" data-id=\"4639\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/IMG_1967-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/IMG_1967-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/IMG_1967.jpg 1224w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><figcaption class=\"caption wp-caption-text\">Sortie Voile Pompiers SDIS 44<\/figcaption><\/figure>\n<p>teurs vous accueillent au CVAN club de voile le plus proche de Nantes situ\u00e9 \u00e0 la Joneli\u00e8re.<\/p>\n<p>Location &#8211; cours de voile &#8211; sortie en paddle sant\u00e9 bien \u00eatre &#8211; planche \u00e0 voile &#8211; d\u00e9riveurs et optimist &#8211; hansa pour la pratique handivoile.<\/p>\n<p>Un conseil pour chacun des pratiquants sera propos\u00e9 pour toute vos sorties individuelles ou en groupe.<\/p>\n<p>Venez nous rejoindre\u00a0 <em><strong>ligne directe 06 43 82 32 65<\/strong><\/em><\/p>\n<p>La rentr\u00e9e se pr\u00e9pare, le club de voile et paddle vous donne acc\u00e8s aux activit\u00e9s nautiques \u00e0 l&rsquo;ann\u00e9e : s\u00e9ances du mercredi et du samedi pratique libre et cours collectifs inititation et perfectionnement r\u00e9gate et loisir au @cvan<\/p>\n<p>Pour les renouvellements et nouvelles adh\u00e9sions\u00a0 : c&rsquo;est le moment de vous inscrire via le site web du club inscriptions en ligne.<\/p>\n<p>A bient\u00f4t \u00e0\u00a0 la Joneli\u00e8re.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Allez hop un grand bol d&rsquo;air \u00e0 la Joneli\u00e8re ! Le CVAN et toute son \u00e9quipe de moni teurs vous accueillent au CVAN club de voile le plus proche de Nantes situ\u00e9 \u00e0 la Joneli\u00e8re. Location &#8211; cours de voile &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/07\/30\/le-mois-daout-au-cvan-enviedembruns\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":4579,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[3,18],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5974"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5974"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5974\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5975,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5974\/revisions\/5975"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4579"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5974"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5974"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5974"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}