{"id":5976,"date":"2020-07-30T10:46:58","date_gmt":"2020-07-30T08:46:58","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=5976"},"modified":"2020-07-30T10:46:58","modified_gmt":"2020-07-30T08:46:58","slug":"le-sport-sante-bien-etre-a-laffiche-au-cvan-paddle-en-douceur-a-partir-de-la-rentree","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/07\/30\/le-sport-sante-bien-etre-a-laffiche-au-cvan-paddle-en-douceur-a-partir-de-la-rentree\/","title":{"rendered":"Le sport sant\u00e9 &#8211; bien \u00eatre \u00e0 l&rsquo;affiche au CVAN Paddle en douceur \u00e0 partir de la rentr\u00e9e"},"content":{"rendered":"<p>Le CVAN s&rsquo;est engag\u00e9 dans le sport sant\u00e9\u00a0 afin de proposer des s\u00e9ances de bien \u00eatre sur l&rsquo;eau en paddle.<\/p>\n<p>A partir de la rentr\u00e9e de septembre, des cr\u00e9neaux de paddle seront propos\u00e9s par un coach du club qui vous permettra de vous initier au paddle et de pratiquer une activit\u00e9 physique en douceur.<\/p>\n<p>#sensations #sportsant\u00e9 #bien\u00eatresurl&rsquo;eau programme de reprise sportive en ligne \u00e0 partir de la fin a\u00f4ut.<\/p>\n<p>Vive les sports d&rsquo;eau \u00e0 bient\u00f4t \u00e0 la Joneli\u00e8re.<\/p>\n<p>Bon vent \u00e0 toutes et \u00e0 tous<img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-4727\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/IMG_2234-1024x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"1024\" data-id=\"4727\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/IMG_2234-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/IMG_2234-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/IMG_2234-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/IMG_2234-768x768.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/IMG_2234-60x60.jpg 60w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/IMG_2234-740x740.jpg 740w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/IMG_2234-370x370.jpg 370w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/IMG_2234.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le CVAN s&rsquo;est engag\u00e9 dans le sport sant\u00e9\u00a0 afin de proposer des s\u00e9ances de bien \u00eatre sur l&rsquo;eau en paddle. A partir de la rentr\u00e9e de septembre, des cr\u00e9neaux de paddle seront propos\u00e9s par un coach du club qui vous &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/07\/30\/le-sport-sante-bien-etre-a-laffiche-au-cvan-paddle-en-douceur-a-partir-de-la-rentree\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":4217,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[3,18,26,14],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5976"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5976"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5976\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5977,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5976\/revisions\/5977"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4217"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5976"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5976"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5976"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}