{"id":5998,"date":"2020-09-22T13:12:38","date_gmt":"2020-09-22T11:12:38","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=5998"},"modified":"2020-09-28T22:30:58","modified_gmt":"2020-09-28T20:30:58","slug":"un-dernier-bord-au-portant-pour-raymond-le-merdy-ex-secretaire-general-de-la-section-voile-amitie-nature","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/09\/22\/un-dernier-bord-au-portant-pour-raymond-le-merdy-ex-secretaire-general-de-la-section-voile-amitie-nature\/","title":{"rendered":"Un dernier bord au portant pour Raymond LE MERDY ex secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de la section voile Amiti\u00e9 Nature"},"content":{"rendered":"<p>Toute l&rsquo;\u00e9quipe du CVAN souhaite rendre hommage \u00e0 Raymond LE MERDY qui nous a quitt\u00e9 \u00e0 l&rsquo;\u00e2ge de 86 ans.<\/p>\n<p>Raymond fut le secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de la section voile d&rsquo;Amiti\u00e9 Nature mouvement \u00e0 l&rsquo;origine du club de voile CVAN.<\/p>\n<p>Ren\u00e9 MAUMET, membre tr\u00e8s actif du CVAN et m\u00e9moire du club, nous rappelle que Raymond a oeuvr\u00e9 pour que les jeunes puissent pratiquer la voile sur les bords de l&rsquo;Erdre \u00e0 la Joneli\u00e8re tout en installant l&rsquo;ancien batiment en bois avec les b\u00e9n\u00e9voles des ann\u00e9es 70-80.<\/p>\n<p>Toujours alerte en t\u00eate de mat, Raymond n&rsquo;aura pas lach\u00e9 la barre\u00a0 et ce jusqu&rsquo;aux derniers instants, il l\u00e9guera \u00e0 ses enfants et petits enfants l&rsquo;envie de naviguer et de faire partager cette passion commune qu&rsquo;est la voile.<\/p>\n<p>Sentiments affecteux pour toute sa famille et ses proches.<\/p>\n<p><em>Bonne route et bon vent Raymond !<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Toute l&rsquo;\u00e9quipe du CVAN souhaite rendre hommage \u00e0 Raymond LE MERDY qui nous a quitt\u00e9 \u00e0 l&rsquo;\u00e2ge de 86 ans. Raymond fut le secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de la section voile d&rsquo;Amiti\u00e9 Nature mouvement \u00e0 l&rsquo;origine du club de voile CVAN. Ren\u00e9 &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/09\/22\/un-dernier-bord-au-portant-pour-raymond-le-merdy-ex-secretaire-general-de-la-section-voile-amitie-nature\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":4240,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5998"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5998"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5998\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6002,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5998\/revisions\/6002"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4240"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5998"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5998"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5998"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}