{"id":6025,"date":"2020-11-18T15:06:55","date_gmt":"2020-11-18T14:06:55","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=6025"},"modified":"2020-11-18T15:06:55","modified_gmt":"2020-11-18T14:06:55","slug":"la-voile-pour-tous-cest-possible-en-partenarait-avec-des-pieds-et-des-mains","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/11\/18\/la-voile-pour-tous-cest-possible-en-partenarait-avec-des-pieds-et-des-mains\/","title":{"rendered":"La voile pour tous, c&rsquo;est possible en partenarait avec des pieds et des mains"},"content":{"rendered":"<p>Les activit\u00e9s voile scolaires et handivoile restent possibles durant cette p\u00e9riode de confinement.<\/p>\n<p>Un petit retour en octobre dernier\u00a0 et en image pour se rappeler de la belle aventure v\u00e9cue par les jeunes de deux \u00e9tablissements IME ARMOR et l&rsquo;ITEP Les Perrines ayant particip\u00e9 aux 4 s\u00e9ances mises en places en partenariat avec l&rsquo;association des pieds et des mains.<\/p>\n<p>Un projet qui souhaite favoriser l&rsquo;acc\u00e8s \u00e0 la pratique de la voile pour les personnes en situation de handicap.<\/p>\n<p>https:\/\/www.facebook.com\/watch\/?v=361541971887147<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Bon vent \u00e0 toutes et \u00e0 tous.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les activit\u00e9s voile scolaires et handivoile restent possibles durant cette p\u00e9riode de confinement. Un petit retour en octobre dernier\u00a0 et en image pour se rappeler de la belle aventure v\u00e9cue par les jeunes de deux \u00e9tablissements IME ARMOR et l&rsquo;ITEP &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/11\/18\/la-voile-pour-tous-cest-possible-en-partenarait-avec-des-pieds-et-des-mains\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6025"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6025"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6025\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6026,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6025\/revisions\/6026"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6025"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6025"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6025"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}