{"id":6028,"date":"2020-11-18T16:17:11","date_gmt":"2020-11-18T15:17:11","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=6028"},"modified":"2020-11-20T12:41:16","modified_gmt":"2020-11-20T11:41:16","slug":"mon-handicap-met-les-voiles","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/11\/18\/mon-handicap-met-les-voiles\/","title":{"rendered":"Mon handicap met les voiles !!!"},"content":{"rendered":"<p>Pendant que Damien SEGUIN se pr\u00e9parait pour faire le tour du monde en solitaire sur la course du Vend\u00e9e Globe, le CVAN en partenariat avec l&rsquo;association des pieds et des mains, proposait un cycle de 4 s\u00e9ances de voile d\u00e9couverte aux jeunes des centres Ime ARMOR et\u00a0 Itep Les Perrines : un grand merci \u00e0 Damien et \u00e0 l&rsquo;\u00e9quipe de des pieds et des mains pour cette belle aventure humaine<\/p>\n<p>https:\/\/www.facebook.com\/watch\/671157859683545\/282494159702891\/?__tn__=C-R<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pendant que Damien SEGUIN se pr\u00e9parait pour faire le tour du monde en solitaire sur la course du Vend\u00e9e Globe, le CVAN en partenariat avec l&rsquo;association des pieds et des mains, proposait un cycle de 4 s\u00e9ances de voile d\u00e9couverte &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/11\/18\/mon-handicap-met-les-voiles\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":5324,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[12],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6028"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6028"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6028\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6029,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6028\/revisions\/6029"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5324"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6028"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6028"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6028"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}