{"id":6030,"date":"2020-11-20T12:44:22","date_gmt":"2020-11-20T11:44:22","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=6030"},"modified":"2020-11-20T12:44:22","modified_gmt":"2020-11-20T11:44:22","slug":"video-mon-handicap-met-les-voiles","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/11\/20\/video-mon-handicap-met-les-voiles\/","title":{"rendered":"VIDEO MON HANDICAP MET LES VOILES"},"content":{"rendered":"<p>Regarder la vid\u00e9o <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/6lInJ5Ozugo\">ICI<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Tu mets les voiles et tu quittes le monde de la terre ferme pour aller prendre l&rsquo;air !!!<\/p>\n<p>Bon vent \u00e0 toutes et \u00e0 tous<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Regarder la vid\u00e9o ICI &nbsp; Tu mets les voiles et tu quittes le monde de la terre ferme pour aller prendre l&rsquo;air !!! Bon vent \u00e0 toutes et \u00e0 tous<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6030"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6030"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6030\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6031,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6030\/revisions\/6031"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6030"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6030"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6030"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}