{"id":6040,"date":"2020-12-03T14:24:42","date_gmt":"2020-12-03T13:24:42","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=6040"},"modified":"2020-12-03T14:24:42","modified_gmt":"2020-12-03T13:24:42","slug":"reprise-des-activites-cvan-samedi-5-decembre-2020","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/12\/03\/reprise-des-activites-cvan-samedi-5-decembre-2020\/","title":{"rendered":"REPRISE DES ACTIVITES CVAN SAMEDI 5 DECEMBRE 2020"},"content":{"rendered":"<p>Bonjour \u00e0 toutes et \u00e0 tous,<\/p>\n<p>Apr\u00e8s la reprise des classes en voile scolaire et les activit\u00e9s handivoile et sport sant\u00e9,<\/p>\n<p>Le club a ouvert ses portes aux adh\u00e9rents ce mercredi 2 et enfin pour la suite logique samedi 5 d\u00e9cembre dans les conditions suivantes :<\/p>\n<p>Activit\u00e9s\u00a0 collectives sur support solitaire encadr\u00e9es pour les groupes &#8211; de 18 ans<\/p>\n<p>Activit\u00e9s individuelles sur support solitaire avec dispositif d&rsquo;espace de pratique surveill\u00e9e pour les 18 ans et plus.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Port du masque \u00e0 terre pour tous (6 ans et plus)<\/p>\n<p>Pas d&rsquo;acc\u00e8s aux vestiaires &#8211; venir en tenue de voile paddle.<\/p>\n<p>horaires d&rsquo;ouverture de 9h \u00e0 12h et de 14h \u00e0 18h<\/p>\n<p>Dimanche a midi ouvert aux pratiques libres : 13h30 &#8211; 17h.<\/p>\n<p>Bon vent \u00e0 toutes et \u00e0 tous.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bonjour \u00e0 toutes et \u00e0 tous, Apr\u00e8s la reprise des classes en voile scolaire et les activit\u00e9s handivoile et sport sant\u00e9, Le club a ouvert ses portes aux adh\u00e9rents ce mercredi 2 et enfin pour la suite logique samedi 5 &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/12\/03\/reprise-des-activites-cvan-samedi-5-decembre-2020\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6040"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6040"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6040\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6041,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6040\/revisions\/6041"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6040"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6040"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6040"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}