{"id":6043,"date":"2020-12-18T17:04:49","date_gmt":"2020-12-18T16:04:49","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=6043"},"modified":"2020-12-18T17:04:49","modified_gmt":"2020-12-18T16:04:49","slug":"les-hivernales-du-cvan","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/12\/18\/les-hivernales-du-cvan\/","title":{"rendered":"LES HIVERNALES DU CVAN"},"content":{"rendered":"<p>Programme d&rsquo;activit\u00e9s ouvert aux adh\u00e9rents du club \u00e0 jour de leur licence FFV\/FSGT.<\/p>\n<ul>\n<li>samedi 16 janvier MATCH RACE HANSA ouvert aux \u00e9coles de sport comp\u00e9tition et\/ou pratiquants confirm\u00e9s.<\/li>\n<li>samedi 23 janvier \u00ab\u00a0Anime ton club en VRC\u00a0\u00bb Laser voile radio command\u00e9e<\/li>\n<li>samedi 30 janvier HANSA CUP reprise de la regate handivoile valides\/non valides<\/li>\n<li>samedi 6 et 27l f\u00e9vrier RANDO ERDRE ouvert \u00e0 tout les publics (minimum niveau 2 \u00e9cole de voile) pratique libre et loisir<\/li>\n<li>samedi 13 f\u00e9vrier sortie char \u00e0 voile (en mer&#8230;)<\/li>\n<\/ul>\n<p>s\u00e9ances de th\u00e9orie de la r\u00e9gate propos\u00e9es par R\u00e9mi : les samedis 9 et 23 janvier et 6 et 20 f\u00e9vrier.<\/p>\n<p>s\u00e9ance PAV perfectionnenment en mer avec Franz et Enora le samedi 6 f\u00e9vrier. Niveau 3 minimum.<\/p>\n<ul>\n<li>les mercredis du paddle pr\u00e9pa physique pour les groupes \u00e9cole de sport opti\/laser\/PAV les 13, 20 et 27 janvier.<\/li>\n<li>sortie sup en mer le samedi 9 janvier pour le goupe sup f\u00e9minin et pratique libre.<\/li>\n<\/ul>\n<p>le club sera ferm\u00e9 dimanche 20 d\u00e9cembre au soir et r\u00e9ouvrira le mardi 5 janvier.<\/p>\n<p>Nous vous souhaitons de passer d&rsquo;exellentes f\u00eates de fin d&rsquo;ann\u00e9e.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Programme d&rsquo;activit\u00e9s ouvert aux adh\u00e9rents du club \u00e0 jour de leur licence FFV\/FSGT. samedi 16 janvier MATCH RACE HANSA ouvert aux \u00e9coles de sport comp\u00e9tition et\/ou pratiquants confirm\u00e9s. samedi 23 janvier \u00ab\u00a0Anime ton club en VRC\u00a0\u00bb Laser voile radio command\u00e9e &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2020\/12\/18\/les-hivernales-du-cvan\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":4667,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[3],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6043"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6043"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6043\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6044,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6043\/revisions\/6044"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4667"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6043"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6043"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6043"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}