{"id":6063,"date":"2021-01-20T18:26:29","date_gmt":"2021-01-20T17:26:29","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=6063"},"modified":"2021-01-20T18:29:43","modified_gmt":"2021-01-20T17:29:43","slug":"char-a-voile-le-13-fevrier-2021","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2021\/01\/20\/char-a-voile-le-13-fevrier-2021\/","title":{"rendered":"Char \u00e0 voile le 13 f\u00e9vrier 2021"},"content":{"rendered":"<p>Animation propos\u00e9e par le CVAN en autonomie:<br \/>\nChar \u00e0 voile propos\u00e9 aux personnes de plus de 14 ans le 13 f\u00e9vrier 2021 \u00e0 Saint Brevin, r\u00e9servation sur le site avant le 2 f\u00e9vrier 2021.<br \/>\nLa s\u00e9ance se d\u00e9roulera de 12h45 \u00e0 14h30.<br \/>\nRendez-vous sur place \u00e0 12h30 ou d\u00e9part du CVAN \u00e0 11h15. Chacun est autonome dans ses d\u00e9placements.<br \/>\nChaque participant viendra avec le co\u00fbt de la s\u00e9ance soit 25\u20ac en ch\u00e8que \u00e0 l&rsquo;ordre de EKS44 ou en esp\u00e8ce. Les mineurs se muniront d&rsquo;une autorisation parentale \u00e0 l&rsquo;activit\u00e9 char \u00e0 voile.<\/p>\n<h5>Les r\u00e9servations se font<strong> <a href=\"https:\/\/app.joinly.com\/app\/member\/web-site\/600852df43d5490006b0abc9\">ici<\/a><\/strong><\/h5>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Animation propos\u00e9e par le CVAN en autonomie: Char \u00e0 voile propos\u00e9 aux personnes de plus de 14 ans le 13 f\u00e9vrier 2021 \u00e0 Saint Brevin, r\u00e9servation sur le site avant le 2 f\u00e9vrier 2021. La s\u00e9ance se d\u00e9roulera de 12h45 &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2021\/01\/20\/char-a-voile-le-13-fevrier-2021\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":6065,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6063"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6063"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6063\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6064,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6063\/revisions\/6064"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6065"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6063"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6063"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6063"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}