{"id":6092,"date":"2021-03-30T12:31:00","date_gmt":"2021-03-30T10:31:00","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=6092"},"modified":"2021-03-30T12:31:00","modified_gmt":"2021-03-30T10:31:00","slug":"stages-vacances-efv-printemps-2021","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2021\/03\/30\/stages-vacances-efv-printemps-2021\/","title":{"rendered":"STAGES VACANCES EFV PRINTEMPS 2021"},"content":{"rendered":"<p>Le CVAN vous propose des stages durant les vacances de printemps, c&rsquo;est le moment de s&rsquo;inscrire !!! rubrique stages vacances.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>\u00e0 partir de 7 ans en optimist, d\u00e9riveur et planche \u00e0 voile.<\/p>\n<p>A bient\u00f4t au CVAN<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le CVAN vous propose des stages durant les vacances de printemps, c&rsquo;est le moment de s&rsquo;inscrire !!! rubrique stages vacances. &nbsp; \u00e0 partir de 7 ans en optimist, d\u00e9riveur et planche \u00e0 voile. A bient\u00f4t au CVAN<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6092"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6092"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6092\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6093,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6092\/revisions\/6093"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6092"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6092"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6092"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}