{"id":6099,"date":"2021-04-07T12:14:26","date_gmt":"2021-04-07T10:14:26","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=6099"},"modified":"2021-04-07T12:14:26","modified_gmt":"2021-04-07T10:14:26","slug":"stages-efv-vacances-de-printemps-2021","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2021\/04\/07\/stages-efv-vacances-de-printemps-2021\/","title":{"rendered":"Stages EFV vacances de printemps 2021"},"content":{"rendered":"<p>Les stages vacances pr\u00e9vus initialement \u00e0 partir du lundi 26 avril 2021 sont programm\u00e9s \u00e0 partir du lundi 12 avril prochain.<\/p>\n<p>Nous maintenons l&rsquo;activit\u00e9\u00a0 en stage \u00e0 la journ\u00e9e du lundi au vendredi.<\/p>\n<p>Merci<\/p>\n<p>L&rsquo;\u00e9quipe du CVAN.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les stages vacances pr\u00e9vus initialement \u00e0 partir du lundi 26 avril 2021 sont programm\u00e9s \u00e0 partir du lundi 12 avril prochain. Nous maintenons l&rsquo;activit\u00e9\u00a0 en stage \u00e0 la journ\u00e9e du lundi au vendredi. Merci L&rsquo;\u00e9quipe du CVAN.<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6099"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6099"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6099\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6100,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6099\/revisions\/6100"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6099"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6099"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6099"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}