{"id":6102,"date":"2021-04-09T08:28:49","date_gmt":"2021-04-09T06:28:49","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=6102"},"modified":"2021-04-09T08:32:39","modified_gmt":"2021-04-09T06:32:39","slug":"6102","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2021\/04\/09\/6102\/","title":{"rendered":""},"content":{"rendered":"<h3><strong>ASSEMBLEE GENERALE<\/strong><\/h3>\n<p>Nous avons le plaisir de vous inviter \u00e0 participer \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale ordinaire qui se d\u00e9roulera le<\/p>\n<h4><strong>Samedi 17 avril 2021 \u00e0 20H en visioconf\u00e9rence.<\/strong><\/h4>\n<p>Participer via Google Meet : meet.google.com\/pcz-qvfs-qfe<\/p>\n<p>Participer par t\u00e9l\u00e9phone : (FR) +33 1 87 40 44 80 (CODE SECRET: 599664209)<\/p>\n<p><strong>L\u2019Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale est un moment important de la vie du club. Bien que tr\u00e8s formel, nous tenterons de rendre<\/strong><\/p>\n<p><strong>ce moment aussi convivial que possible. Nous reviendrons sur les \u00e9v\u00e9nements marquants de l\u2019ann\u00e9e \u00e9coul\u00e9e.<\/strong><\/p>\n<p><strong>Et surtout, nous \u00e9changerons sur les projets et l\u2019avenir de notre club. Bien que nous ayons la chance de pouvoir<\/strong><\/p>\n<p><strong>compter sur plusieurs salari\u00e9s permanents, le CVAN est une structure associative qui fonctionne par l&rsquo;implication<\/strong><\/p>\n<p><strong>de ses membres. Que vous ayez peu ou beaucoup de temps disponible, pour apporter des comp\u00e9tences<\/strong><\/p>\n<p><strong>particuli\u00e8res ou simplement pour partager votre avis, n&rsquo;h\u00e9sitez pas \u00e0 proposer votre aide.<\/strong><\/p>\n<p>Ordre du jour<\/p>\n<p>\u2022 Rapport moral de la pr\u00e9sidente et approbation<\/p>\n<p>\u2022 Rapport financier de l\u2019exercice \u00e9coul\u00e9 et approbation des comptes<\/p>\n<p>\u2022 Pr\u00e9sentation du budget pr\u00e9visionnel et approbation<\/p>\n<p>\u2022 Rapport par commissions<\/p>\n<p>\u2022 Elections des membres du Comit\u00e9 de Direction<\/p>\n<p>\u2022 Questions diverses<\/p>\n<p><strong>Si pour une quelconque raison ind\u00e9pendante de votre volont\u00e9, vous ne pouviez pas assister \u00e0 l\u2019assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale, remplissez le pouvoir<\/strong><\/p>\n<p><strong>ci-dessous et retournez-le au club contact@cvannantes.org<\/strong><\/p>\n<p>POUVOIR (2 pouvoirs maximum par personne) : Je soussign\u00e9 \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026<\/p>\n<p>donne pouvoir \u00e0\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.. pour me repr\u00e9senter \u00e0<\/p>\n<p>l\u2019assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale ordinaire du CVAN le samedi 17 avril 2021.<\/p>\n<p>Fait \u00e0 &#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;., le \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..<\/p>\n<p>Signature :<\/p>\n<p>Candidature en tant que membre du comit\u00e9 de direction : Je soussign\u00e9 \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..<\/p>\n<p>souhaite int\u00e9grer le comit\u00e9 directeur. Fait le &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;Signature<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>ASSEMBLEE GENERALE Nous avons le plaisir de vous inviter \u00e0 participer \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale ordinaire qui se d\u00e9roulera le Samedi 17 avril 2021 \u00e0 20H en visioconf\u00e9rence. Participer via Google Meet : meet.google.com\/pcz-qvfs-qfe Participer par t\u00e9l\u00e9phone : (FR) +33 1 &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2021\/04\/09\/6102\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6102"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6102"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6102\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6105,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6102\/revisions\/6105"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6102"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6102"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6102"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}