{"id":6107,"date":"2021-04-09T11:12:00","date_gmt":"2021-04-09T09:12:00","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=6107"},"modified":"2021-04-09T11:12:00","modified_gmt":"2021-04-09T09:12:00","slug":"lequipe-du-cvan-maintiendra-les-seances-cycle-voile-du-samedi-10-17-et-24-avril","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2021\/04\/09\/lequipe-du-cvan-maintiendra-les-seances-cycle-voile-du-samedi-10-17-et-24-avril\/","title":{"rendered":"L&rsquo;\u00e9quipe du CVAN maintiendra les s\u00e9ances cycle voile du samedi 10, 17 et 24 avril"},"content":{"rendered":"<p>Bonjour \u00e0 tous,<\/p>\n<p>Le club proposera les s\u00e9ances club les samedis 10 17 et 24 avril avec des horaires d\u00e9cal\u00e9s d&rsquo;arriv\u00e9e au club et d\u00e9part du club.<\/p>\n<p>Les s\u00e9ances du mercredi sont report\u00e9es les 28 avril et 5 mai \u00e0 l&rsquo;issue des vacances scolaires.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em><strong>Organisation type du samedi : Accueil des pratiquants pat groupes.<\/strong><\/em><\/p>\n<p>Matin : Deriveurs : 9H &#8211; 12 h\u00a0 \/ paddle f\u00e9minin : 10h &#8211; 12h<\/p>\n<p>A midi : Optimist \u00e9cole et groupe competition : 13h15 &#8211; 16h50<\/p>\n<p>Groupe d\u00e9riveurs 13h30 &#8211; 17h15<\/p>\n<p>Groupe Laser competition : 13h30 &#8211; 18 h<\/p>\n<p>Groupe PAV edv et Pico : 14h00 &#8211; 17h30<\/p>\n<p>Fermeture du club 18h.<\/p>\n<p>Merci \u00e0 toutes et \u00e0 tous et bon vent !!!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bonjour \u00e0 tous, Le club proposera les s\u00e9ances club les samedis 10 17 et 24 avril avec des horaires d\u00e9cal\u00e9s d&rsquo;arriv\u00e9e au club et d\u00e9part du club. Les s\u00e9ances du mercredi sont report\u00e9es les 28 avril et 5 mai \u00e0 &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2021\/04\/09\/lequipe-du-cvan-maintiendra-les-seances-cycle-voile-du-samedi-10-17-et-24-avril\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6107"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6107"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6107\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6108,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6107\/revisions\/6108"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6107"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6107"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6107"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}