{"id":6111,"date":"2021-04-09T11:20:07","date_gmt":"2021-04-09T09:20:07","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=6111"},"modified":"2021-05-11T11:56:09","modified_gmt":"2021-05-11T09:56:09","slug":"inscriptions-stages-vacances-dete-efv-bientot-en-ligne-au-cvan","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2021\/04\/09\/inscriptions-stages-vacances-dete-efv-bientot-en-ligne-au-cvan\/","title":{"rendered":"Inscriptions stages vacances d&rsquo;\u00e9t\u00e9 EFV bient\u00f4t en ligne au CVAN"},"content":{"rendered":"<p>Les inscriptions aux <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Stages-ete-2021.pdf\">stages vacances d&rsquo;\u00e9t\u00e9<\/a> seront ouvertes \u00e0 partir de la mi mai, vos enfants pourront profiter du cadre de pleine nature du site de la Joneli\u00e8re.<\/p>\n<p>Aux portes de Nantes, le CVAN bas\u00e9 au sein du Centre Nautique Nantais est labelis\u00e9 Ecole Fran\u00e7aise de Voile.<\/p>\n<p>Equipe de moniteurs et monitrices dipl\u00f4m\u00e9s et toujours motiv\u00e9e pour vous offrir de belles vacances sur l&rsquo;eau.<\/p>\n<p>A bient\u00f4t au CVAN.<\/p>\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les inscriptions aux stages vacances d&rsquo;\u00e9t\u00e9 seront ouvertes \u00e0 partir de la mi mai, vos enfants pourront profiter du cadre de pleine nature du site de la Joneli\u00e8re. Aux portes de Nantes, le CVAN bas\u00e9 au sein du Centre Nautique &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2021\/04\/09\/inscriptions-stages-vacances-dete-efv-bientot-en-ligne-au-cvan\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":6158,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6111"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6111"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6111\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6177,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6111\/revisions\/6177"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6158"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6111"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6111"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6111"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}