{"id":6114,"date":"2021-04-09T15:06:23","date_gmt":"2021-04-09T13:06:23","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=6114"},"modified":"2021-04-11T10:56:59","modified_gmt":"2021-04-11T08:56:59","slug":"ecole-de-voile-maintenue-consignes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2021\/04\/09\/ecole-de-voile-maintenue-consignes\/","title":{"rendered":"Ecole de voile maintenue : consignes"},"content":{"rendered":"<h5 class=\"default-style\">L&rsquo;\u00e9quipe du CVAN vous informe que le club maintiendra les s\u00e9ances d&rsquo;\u00e9cole de voile le samedi 10, 17 et 24 avril 2021.<\/h5>\n<p>Nous serons ferm\u00e9 les 1 et 8 mai 2021.<\/p>\n<h5 class=\"default-style\">Les s\u00e9ances du mercredi seront report\u00e9s les mercredis 28 avril et 5 mai 2021.<\/h5>\n<div><\/div>\n<div class=\"default-style\">Le club\u00a0 sera ouvert en priorit\u00e9 aux stages vacances du lundi 12 au vendredi 16 avril et du lundi 19\u00a0 \u00a0au vendredi 23\u00a0 avril 2021.<\/div>\n<div><\/div>\n<div class=\"default-style\">Pour les activit\u00e9s du samedi veuillez prendre en compte le dispositif suivant pour \u00e9viter d&rsquo;avoir l&rsquo;ensemble des pratiquants\u00a0 \u00e0 14 h au club.<\/div>\n<div class=\"default-style\">MATIN : DERIVEURS 9h\/12h \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Paddle\u00a0 \u00a09h\/12h<\/div>\n<div class=\"default-style\"><\/div>\n<div class=\"default-style\">Apres MIDI :<\/div>\n<ul>\n<li class=\"default-style\">OPTI ECOLE ET COMPET 13H15\/16H50<\/li>\n<li class=\"default-style\">DERIVERS ECOLE 13H30\/17H15<\/li>\n<li class=\"default-style\">LASER COMPET 13H30\/18H<\/li>\n<li class=\"default-style\">PAV ET PICO 14H\/17H30<\/li>\n<\/ul>\n<div class=\"default-style\">Merci\u00a0 de tenir compte de cette modification et adaptation<\/div>\n<div class=\"default-style\">Merci de respecter\u00a0 les consignes sanitaires, \u00a0pratique individuelle, port du masque \u00e0 terre, \u00e9viter les regroupements hors encadrement de plus 6\u00a0 personnes. Merci et bon vent \u00e0 toutes et \u00e0 tous.<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L&rsquo;\u00e9quipe du CVAN vous informe que le club maintiendra les s\u00e9ances d&rsquo;\u00e9cole de voile le samedi 10, 17 et 24 avril 2021. Nous serons ferm\u00e9 les 1 et 8 mai 2021. Les s\u00e9ances du mercredi seront report\u00e9s les mercredis 28 &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2021\/04\/09\/ecole-de-voile-maintenue-consignes\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6114"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6114"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6114\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6121,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6114\/revisions\/6121"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6114"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6114"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6114"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}