{"id":6130,"date":"2021-04-30T15:08:09","date_gmt":"2021-04-30T13:08:09","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=6130"},"modified":"2021-04-30T15:11:13","modified_gmt":"2021-04-30T13:11:13","slug":"pilates-paddle-au-cvan","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2021\/04\/30\/pilates-paddle-au-cvan\/","title":{"rendered":"Pilates paddle  au CVAN"},"content":{"rendered":"<h4><b>Pilates paddle<span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0 <\/span>au CVAN sport sant\u00e9 bien \u00eatre sur l\u2019eau \u00e0 la Joneliere<\/b><\/h4>\n<p><b>Le CVAN situ\u00e9 aux portes de Nantes.<\/b><\/p>\n<p>Acc\u00e8s direct aux activit\u00e9s nautiques gr\u00e2ce \u00e0 son implantation au Centre Nautique Nantais \u00e0 la JONELIERE.<\/p>\n<p><span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0<\/span>Participer \u00e0 une activit\u00e9 physique r\u00e9guli\u00e8re adapt\u00e9e s\u00e9curisante et progressive<span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h5><b><i><span style=\"color: #339966;\">Du sport bien \u00eatre en douceur<\/span> <span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0 <\/span>: <span style=\"color: #0000ff;\">le paddle et Pilates en super forme !<\/span><\/i><\/b><\/h5>\n<p><b>Le CVAN vous propose un cycle de 7 s\u00e9ances encadr\u00e9 par une \u00e9quipe qualifi\u00e9e m\u00e9thodes traditionnelles appliqu\u00e9es.<\/b><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6131\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/PP-300x118.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"118\" data-id=\"6131\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/PP-300x118.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/PP-768x302.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/PP.jpg 810w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p><span style=\"color: #0000ff;\"><b><i>A partir du vendredi 21 mai de 18 h \u00e0 20 heures.<\/i><\/b><\/span><\/p>\n<p>Venez profiter du cadre de pleine nature de la Joneliere aux portes de Nantes.<\/p>\n<p>La m\u00e9thode Pilates permettra d\u2019am\u00e9liorer votre posture et le renforcement musculaire : le mal de dos dispara\u00eet le ventre se raffermit le corps est souple et fort.<\/p>\n<p>le paddle en douceur permettra de l\u00e2cher prise sur l\u2019eau et de renforcer la coordination et l\u2019\u00e9quilibre.Ouvrez vos sens sur un tapis flottant<span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h4><strong>Conditions d\u2019acc\u00e8s<span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0<\/span><\/strong><\/h4>\n<p><a href=\"https:\/\/app.joinly.com\/app\/member\/web-site\/608913c006604900060ba153\">Inscription en ligne<span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0<\/span><\/a><\/p>\n<p>Cycle de 7 s\u00e9ances du 21 mai au 9 juillet 2021 18 \u00e0 20 heures<span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p>Tarif de 210 euros<\/p>\n<p>\u00c9quipement individuel : combi shorty personnelle ou pr\u00eat\u00e9e par le club. la pratique se fera pieds nus pour une meilleure sensibilit\u00e9 sur le flotteur. Gourde individuelle pour bien s\u2019hydrater<span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p>Port du masque obligatoire \u00e0 terre selon r\u00e8gles sanitaires en place.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pilates paddle\u00a0 au CVAN sport sant\u00e9 bien \u00eatre sur l\u2019eau \u00e0 la Joneliere Le CVAN situ\u00e9 aux portes de Nantes. Acc\u00e8s direct aux activit\u00e9s nautiques gr\u00e2ce \u00e0 son implantation au Centre Nautique Nantais \u00e0 la JONELIERE. \u00a0Participer \u00e0 une activit\u00e9 &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2021\/04\/30\/pilates-paddle-au-cvan\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":6132,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6130"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6130"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6130\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6136,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6130\/revisions\/6136"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6132"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6130"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6130"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6130"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}