{"id":6146,"date":"2021-05-02T08:46:09","date_gmt":"2021-05-02T06:46:09","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=6146"},"modified":"2021-05-02T08:48:43","modified_gmt":"2021-05-02T06:48:43","slug":"le-1er-mai-au-cvan","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2021\/05\/02\/le-1er-mai-au-cvan\/","title":{"rendered":"Le 1er mai au CVAN"},"content":{"rendered":"<h4>Le 1er mai au CVAN des animations pour les adh\u00e9rents.<\/h4>\n<h5><span style=\"color: #0000ff;\">Le matin<\/span>, une dizaine d&rsquo;adh\u00e9rents sont partis en randonn\u00e9e le long de l&rsquo;Erdre.<\/h5>\n<p>Tr\u00e8s belle descente dans le calme, admirons la nature&#8230;.<\/p>\n<h5><span style=\"color: #0000ff;\">L&rsquo;apr\u00e8s-midi<\/span>, les enfants, les adolescents, les adultes, se sont retrouv\u00e9s chacun sur leur embarcation pour 5 manches.<\/h5>\n<p>\u00c7a faisait plaisir \u00e0 voir, tout le monde \u00e9tait heureux de profiter de cette magnifique journ\u00e9e.<\/p>\n<p>Merci \u00e0 l&rsquo;organisateur et un grand bravo aux participants. Certains pour la premi\u00e8re fois ont d\u00e9couvert les manches et d&rsquo;autres y sont revenus avec grand plaisir&#8230;.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le 1er mai au CVAN des animations pour les adh\u00e9rents. Le matin, une dizaine d&rsquo;adh\u00e9rents sont partis en randonn\u00e9e le long de l&rsquo;Erdre. Tr\u00e8s belle descente dans le calme, admirons la nature&#8230;. L&rsquo;apr\u00e8s-midi, les enfants, les adolescents, les adultes, se &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2021\/05\/02\/le-1er-mai-au-cvan\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":6148,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6146"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6146"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6146\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6151,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6146\/revisions\/6151"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6148"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6146"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6146"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6146"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}