{"id":6205,"date":"2021-06-10T19:32:08","date_gmt":"2021-06-10T17:32:08","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=6205"},"modified":"2021-06-11T16:39:40","modified_gmt":"2021-06-11T14:39:40","slug":"inscription-cvan-2021-2022","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2021\/06\/10\/inscription-cvan-2021-2022\/","title":{"rendered":"Inscription CVAN 2021\/2022"},"content":{"rendered":"<p>Les inscriptions pour la saison sportive 2021\/2022 ouvrent \u00e0 partir du 14 juin.<\/p>\n<p>Du 14 juin au 30 juin, priorit\u00e9 aux adh\u00e9rents 2020\/2021.<\/p>\n<p>Ouverture des inscriptions \u00e0 tous, \u00e0 partir du 28\/06\/2021.<\/p>\n<h2>Etapes d\u2019inscription:<\/h2>\n<p><strong>OBLIGATOIRE<\/strong>:<\/p>\n<ol>\n<li>Prendre une adh\u00e9sion CVAN<\/li>\n<li>choisir une licence (FFV ou FSGT)<\/li>\n<\/ol>\n<p>FACULTATIF:<\/p>\n<ol>\n<li>Participation aux frais de l\u2019\u00e9cole de Voile (cycle Automne et\/ou Printemps)<\/li>\n<\/ol>\n<p>cliquez sur le lien ci-dessous pour commencer:<\/p>\n<p><strong>Inscription 2021\/2022 <a href=\"https:\/\/app.joinly.com\/app\/member\/web-site\/60c2f75ea99cc000062d1bcf\">\u00ab\u00a0Ecole de voile\u00a0\u00bb.<\/a><\/strong><\/p>\n<p>les inscriptions dans les groupes \u00ab\u00a0comp\u00e9tition\u00a0\u00bb sont disponibles :<\/p>\n<p><b>Inscription 2021\/2022 <a href=\"https:\/\/app.joinly.com\/app\/member\/web-site\/60c2fee8bd4a8e000645830d\">\u00ab\u00a0Comp\u00e9tition\u00a0\u00bb <\/a>(contacter votre entraineur pour avoir le code)<\/b><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les inscriptions pour la saison sportive 2021\/2022 ouvrent \u00e0 partir du 14 juin. Du 14 juin au 30 juin, priorit\u00e9 aux adh\u00e9rents 2020\/2021. Ouverture des inscriptions \u00e0 tous, \u00e0 partir du 28\/06\/2021. Etapes d\u2019inscription: OBLIGATOIRE: Prendre une adh\u00e9sion CVAN choisir &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2021\/06\/10\/inscription-cvan-2021-2022\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6205"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6205"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6205\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6907,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6205\/revisions\/6907"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6205"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6205"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6205"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}