{"id":6222,"date":"2021-06-18T17:20:25","date_gmt":"2021-06-18T15:20:25","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cvannantes.org\/?p=6222"},"modified":"2021-06-18T17:20:25","modified_gmt":"2021-06-18T15:20:25","slug":"formation-cqp-iv-moniteur-voile-ffv-2021","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2021\/06\/18\/formation-cqp-iv-moniteur-voile-ffv-2021\/","title":{"rendered":"FORMATION CQP IV MONITEUR VOILE FFV  2021"},"content":{"rendered":"<p>Le CVAN organisera une formation au CQP Initiateur voile \u00e0 partir du lundi 28 juin 2021, les candidats trouveront les liens pour s&rsquo;inscrire ainsi que le programme ruban p\u00e9dagogique Moniteur de voile : le Job de l&rsquo;\u00e9t\u00e9 !!!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/Formation-convention-inscription-formation-CQP-IV-CVAN.pdf\">Formation convention inscription formation CQP IV CVAN<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/cqpiv-planning-2021-Proposition-1.pdf\">cqpiv planning 2021 Proposition (1)<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le CVAN organisera une formation au CQP Initiateur voile \u00e0 partir du lundi 28 juin 2021, les candidats trouveront les liens pour s&rsquo;inscrire ainsi que le programme ruban p\u00e9dagogique Moniteur de voile : le Job de l&rsquo;\u00e9t\u00e9 !!! &nbsp; Formation &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2021\/06\/18\/formation-cqp-iv-moniteur-voile-ffv-2021\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6222"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6222"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6222\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6225,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6222\/revisions\/6225"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6222"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6222"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6222"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}