{"id":6242,"date":"2021-09-04T19:40:43","date_gmt":"2021-09-04T17:40:43","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=6242"},"modified":"2021-09-04T19:42:23","modified_gmt":"2021-09-04T17:42:23","slug":"la-reprise-des-cycles-dautomne","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2021\/09\/04\/la-reprise-des-cycles-dautomne\/","title":{"rendered":"La reprise des cycles d&rsquo;Automne"},"content":{"rendered":"<h5>L&rsquo;activit\u00e9 nautique pour les cycles d&rsquo;automne reprend :<\/h5>\n<ul>\n<li>\n<h5>le samedi 11 septembre de 9h15 \u00e0 12h ou de 14h \u00e0 17h<\/h5>\n<\/li>\n<li>\n<h5>le mercredi 15 septembre de 14h \u00e0 17h<\/h5>\n<\/li>\n<\/ul>\n<h5>ATTENTION, le pass sanitaire est obligatoire pour toutes personnes de plus de 18 ans&lt;. Les vestiaires sont toujours ferm\u00e9s.<\/h5>\n<h5><\/h5>\n<h5>Au plaisir de vous rencontrer.<\/h5>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L&rsquo;activit\u00e9 nautique pour les cycles d&rsquo;automne reprend : le samedi 11 septembre de 9h15 \u00e0 12h ou de 14h \u00e0 17h le mercredi 15 septembre de 14h \u00e0 17h ATTENTION, le pass sanitaire est obligatoire pour toutes personnes de plus &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2021\/09\/04\/la-reprise-des-cycles-dautomne\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6242"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6242"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6242\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6243,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6242\/revisions\/6243"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6242"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6242"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6242"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}