{"id":6353,"date":"2021-11-01T19:48:10","date_gmt":"2021-11-01T18:48:10","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cvannantes.org\/?p=6353"},"modified":"2021-11-01T20:07:37","modified_gmt":"2021-11-01T19:07:37","slug":"kidibul-cup-optimist-du-26-10-2021-au-30-10-2021","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2021\/11\/01\/kidibul-cup-optimist-du-26-10-2021-au-30-10-2021\/","title":{"rendered":"Kidibul Cup Optimist du 26\/10\/2021 au 30\/10\/2021"},"content":{"rendered":"\n<div>L&rsquo;\u00e9quipe Optimist \u00ab\u00a0Ecole de Sport\u00a0\u00bb du CVAN a particip\u00e9, pendant les vacances de la Toussaint, \u00e0 la Kidibul Cup au Cap d&rsquo;Agde.&nbsp;C&rsquo;est une comp\u00e9tition nationale qui a regroup\u00e9 374 r\u00e9gatiers de 9 \u00e0 14 ans avec quelques nations \u00e9trang\u00e8res (Suisse, Espagne, Monaco, Belgique, Autriche) et m\u00eame 22 jeunes de l&rsquo;\u00e9quipe nationale des USA.\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Apr\u00e8s deux jours d&rsquo;entra\u00eenement, nous avons pu faire 6 \u00e0 7 courses selon les groupes et les cat\u00e9gories d&rsquo;\u00e2ge.&nbsp;La r\u00e9gate pr\u00e9vue initialement sur 4 jours a \u00e9t\u00e9 r\u00e9duite d&rsquo;une journ\u00e9e \u00e0 cause de la temp\u00eate. La derni\u00e8re course a \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s muscl\u00e9e dans une mer d\u00e9cha\u00een\u00e9e.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<h2><strong>Pr\u00e9paration et mise \u00e0 l&rsquo;eau&#8230;<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-block-column\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/KidubullPreparation-20211026-WA0015.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-6348\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/KidubullPreparation-20211026-WA0015.jpg 1024w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/KidubullPreparation-20211026-WA0015-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/KidubullPreparation-20211026-WA0015-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p style=\"font-size:18px\"><\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Kidubulldepartplage-20211026-WA0016.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-6349\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Kidubulldepartplage-20211026-WA0016.jpg 1024w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Kidubulldepartplage-20211026-WA0016-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Kidubulldepartplage-20211026-WA0016-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Kidubulldepartplage-20211026-WA0016-740x556.jpg 740w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Kidubulldepartplage-20211026-WA0016-370x278.jpg 370w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n<div>&nbsp;<\/div>\n<div>&nbsp;<\/div>\n<div>&nbsp;<\/div>\n<div>Paul Ploquin, le benjamin du groupe se classe 50\u00e8me sur 75.&nbsp;Chez les minimes (299 class\u00e9s), Chlo\u00e9 Strube est la seule \u00e0 int\u00e9grer le rond Argent et termine 170\u00e8me.&nbsp;Dans le rond Bronze, He\u00efdi Camy-Peyret prend la meilleure place du groupe, 248\u00e8me. Le reste de l&rsquo;\u00e9quipe suit, Th\u00e9otim Knaus, Anna\u00eblle Pensec et Victor Charvet.<p><\/p>\n<p>\u00c0 noter, la tr\u00e8s bonne collaboration des clubs de la Ligue. Les 37 jeunes des Pays de la Loire \u00e9taient r\u00e9partis entre les 6 entra\u00eeneurs pr\u00e9sents.&nbsp;Les jeunes du CVAN ont pu profiter des conseils de Cl\u00e9mentine Hilaire (SNO Nantes), Baptiste Mirassou (CN Pornic) et Nicolas Ploquin (CVAN).<\/p>\n<p>Une belle semaine riche et intense, o\u00f9 chacun aura bien progress\u00e9.<\/p>\n<p><\/p>\n<p>Merci aux parents accompagnateurs pour l&rsquo;indispensable soutien logistique.<br><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-6350 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Kidubullequipe-20211026-WA0004-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" data-id=\"6350\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Kidubullequipe-20211026-WA0004-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Kidubullequipe-20211026-WA0004-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Kidubullequipe-20211026-WA0004.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><br>Bravo \u00e0 toute l&rsquo;\u00e9quipe !<\/p>\n<p>Lien vers l&rsquo;ensemble des r\u00e9sultats: <a href=\"https:\/\/www.centrenautique-capdagde.com\/kidibul-cup-cap-d-agde-2021\/\">R\u00e9sultats KIDIBULL<\/a><\/p>\n<\/div>\n<div>&nbsp;<\/div>\n<div>&nbsp;<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L&rsquo;\u00e9quipe Optimist \u00ab\u00a0Ecole de Sport\u00a0\u00bb du CVAN a particip\u00e9, pendant les vacances de la Toussaint, \u00e0 la Kidibul Cup au Cap d&rsquo;Agde.&nbsp;C&rsquo;est une comp\u00e9tition nationale qui a regroup\u00e9 374 r\u00e9gatiers de 9 \u00e0 14 ans avec quelques nations \u00e9trang\u00e8res (Suisse, &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2021\/11\/01\/kidibul-cup-optimist-du-26-10-2021-au-30-10-2021\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":6349,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[3,9],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6353"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6353"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6353\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6363,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6353\/revisions\/6363"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6349"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6353"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6353"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6353"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}