{"id":6365,"date":"2021-11-04T20:10:18","date_gmt":"2021-11-04T19:10:18","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cvannantes.org\/?p=6365"},"modified":"2021-11-04T22:24:12","modified_gmt":"2021-11-04T21:24:12","slug":"championnat-de-france-hansa-handi-valide-a-royan-du-30-10-au-1-11-21","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2021\/11\/04\/championnat-de-france-hansa-handi-valide-a-royan-du-30-10-au-1-11-21\/","title":{"rendered":"Championnat de France Hansa handi-valide \u00e0 Royan du 30\/10 au 1\/11\/21"},"content":{"rendered":"<p>Ce week end encore, le CVAN \u00e9tait bien repr\u00e9sent\u00e9 pour ces 3 jours de r\u00e9gates<br \/>\nUne belle \u00e9quipe du CVAN avec 7 \u00e9quipages du CVAN au championnat de France Hansa handi-valide \u00e0 Royan.<br \/>\nC&rsquo;est une premi\u00e8re pour le club de Royan qui a accueilli avec succ\u00e8s 65 \u00e9quipages sur l\u2019eau avec du vent et des vagues.<\/p>\n<p>Les \u00e9quipages \u00e9coutent attentivement les conseils de notre super Coach Emeric!<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-6373\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/hansa_brefieng-Petite-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"491\" height=\"368\" data-id=\"6373\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/hansa_brefieng-Petite-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/hansa_brefieng-Petite.jpg 640w\" sizes=\"(max-width: 491px) 100vw, 491px\" \/><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-6368\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/hansa_reaching-300x188.jpg\" alt=\"\" width=\"491\" height=\"308\" data-id=\"6368\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/hansa_reaching-300x188.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/hansa_reaching-768x480.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/hansa_reaching.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 491px) 100vw, 491px\" \/><\/p>\n<p>4 manches courues pour les doubles et les solos.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-6369\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/largue_hansa-300x188.jpg\" alt=\"\" width=\"491\" height=\"308\" data-id=\"6369\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/largue_hansa-300x188.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/largue_hansa-768x480.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/largue_hansa-740x462.jpg 740w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/largue_hansa-370x231.jpg 370w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/largue_hansa.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 491px) 100vw, 491px\" \/><\/p>\n<p>Nous avons eu beaucoup de plaisir \u00e0 retrouver tous les autres clubs sur l\u2019eau.<br \/>\nUne premi\u00e8re pour une partie des coureurs de naviguer sur la mer. Une tr\u00e8s bonne exp\u00e9rience pleine de nouvelles sensations.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-6374\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Hansa_equipe-Petite-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"495\" height=\"371\" data-id=\"6374\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Hansa_equipe-Petite-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Hansa_equipe-Petite.jpg 640w\" sizes=\"(max-width: 495px) 100vw, 495px\" \/><\/p>\n<p><strong>Bravo \u00e0 tous et merci pour l\u2019organisation!<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ce week end encore, le CVAN \u00e9tait bien repr\u00e9sent\u00e9 pour ces 3 jours de r\u00e9gates Une belle \u00e9quipe du CVAN avec 7 \u00e9quipages du CVAN au championnat de France Hansa handi-valide \u00e0 Royan. C&rsquo;est une premi\u00e8re pour le club de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2021\/11\/04\/championnat-de-france-hansa-handi-valide-a-royan-du-30-10-au-1-11-21\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":6369,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[3,9],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6365"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6365"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6365\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6376,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6365\/revisions\/6376"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6369"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6365"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6365"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6365"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}