{"id":6459,"date":"2021-11-08T22:36:22","date_gmt":"2021-11-08T21:36:22","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?p=6459"},"modified":"2021-11-21T18:14:55","modified_gmt":"2021-11-21T17:14:55","slug":"regate-departementale-open-deriveur-cvan-du-21-11-2021","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2021\/11\/08\/regate-departementale-open-deriveur-cvan-du-21-11-2021\/","title":{"rendered":"Regate d\u00e9partementale Open D\u00e9riveur CVAN du 21\/11\/2021"},"content":{"rendered":"<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-6463\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/remontee-erdre-2013-768x304-1-300x119.jpg\" alt=\"\" width=\"696\" height=\"276\" data-id=\"6463\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/remontee-erdre-2013-768x304-1-300x119.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/remontee-erdre-2013-768x304-1-740x292.jpg 740w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/remontee-erdre-2013-768x304-1-370x146.jpg 370w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/remontee-erdre-2013-768x304-1.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 696px) 100vw, 696px\" \/><\/p>\n<p>Le CVAN organise le dimanche 21 novembre une r\u00e9gate comptant pour le championnat d\u00e9partemental 44 d\u00e9riveur et handivalide.<\/p>\n<p>Vous trouverez ci dessous l&rsquo;avis de course de l&rsquo;\u00e9preuve en attente de vous communiquer le lien vers le formulaire de pr\u00e9-inscription.<\/p>\n<p>Bonne navigation \u00e0 toutes et \u00e0 tous.<\/p>\n<h2>Ou et quand:<\/h2>\n<p>21\/11\/2021 de 8h30 \u00e0 17h00<\/p>\n<p>CVAN Nantes, Route de le Joneli\u00e8re, La Chapelle sur Erdre 44240<\/p>\n<h2>A propos<\/h2>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/AV_Regate-Departementale-44-Deriveurs-IND_v1.1.pdf\">Avis de course<\/a><\/li>\n<li>Instructions de course\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/IC-CVAN-21-Nov-2021_rond1.pdf\">PAV, Opti, HANSA<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/IC-CVAN-21-Nov-2021_rond2.pdf\">ILCA7, ILCA6, Inters\u00e9rie autre<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>Formulaire d&rsquo;inscriptions<\/li>\n<li>R\u00e9sultats\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/www.ffvoile.fr\/ffv\/sportif\/calendrier\/Fiche_Detail.aspx?id=113719\">Planche \u00e0 voile<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/www.ffvoile.fr\/ffv\/sportif\/calendrier\/Fiche_Detail.aspx?id=110757\">Hansa<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/www.ffvoile.fr\/ffv\/sportif\/calendrier\/Fiche_Detail.aspx?id=110756\">ILCA et Inters\u00e9rie<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le CVAN organise le dimanche 21 novembre une r\u00e9gate comptant pour le championnat d\u00e9partemental 44 d\u00e9riveur et handivalide. Vous trouverez ci dessous l&rsquo;avis de course de l&rsquo;\u00e9preuve en attente de vous communiquer le lien vers le formulaire de pr\u00e9-inscription. Bonne &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2021\/11\/08\/regate-departementale-open-deriveur-cvan-du-21-11-2021\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":6463,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[3,9,10,2,27],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6459"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6459"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6459\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6517,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6459\/revisions\/6517"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6463"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6459"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6459"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6459"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}