{"id":6481,"date":"2021-11-11T19:43:48","date_gmt":"2021-11-11T18:43:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cvannantes.org\/?p=6481"},"modified":"2021-11-11T19:44:11","modified_gmt":"2021-11-11T18:44:11","slug":"finale-regionale-ilca-sno-nantes-du-06-au-07-11-2021","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2021\/11\/11\/finale-regionale-ilca-sno-nantes-du-06-au-07-11-2021\/","title":{"rendered":"Finale R\u00e9gionale ILCA SNO Nantes du 06 au 07\/11\/2021"},"content":{"rendered":"<p>Les Samedi 6 et dimanche 7 novembre derniers se tenait la finale du championnat Atlantique ILCA au SNO. Du CVAN, nous \u00e9tions cinq ILCA 7 et trois ILCA 6.<br \/>\n(Pour rappel, ILCA est le nouveau nom donn\u00e9 aux d\u00e9riveurs lasers participant aux r\u00e9gates officielles*).<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-6482\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/depart-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"427\" height=\"320\" data-id=\"6482\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/depart-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/depart-370x278.jpg 370w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/depart.jpg 537w\" sizes=\"(max-width: 427px) 100vw, 427px\" \/><\/p>\n<p>M\u00eame si le vent est rest\u00e9 un peu flemmard \u00e0 notre go\u00fbt, nous avons pu courir 6 manches en ILCA 7 avec un niveau tr\u00e8s homog\u00e8ne et dans une super ambiance\u2026<\/p>\n<p>Notamment gr\u00e2ce \u00e0 Laurent qui a anim\u00e9 la ligne de d\u00e9part, a couru en tenue estivale et a r\u00e9ussi une magnifique man\u0153uvre de dessalage dans la p\u00e9tole pour bloquer un d\u00e9passement de Simon\u00a0;o).<\/p>\n<p>En ILCA 6, la flotte \u00e9tait beaucoup plus nombreuse (31 inscrits) mais courrait sur le m\u00eame parcours de petite taille, ce qui a engendr\u00e9 un niveau sonore tr\u00e8s significatif aux d\u00e9parts et passages de bou\u00e9e\u00a0! A noter la belle place de Malo qui finit 9<sup>\u00e8me<\/sup>, alors que les 10 premiers naviguaient vraiment \u00e0 un tr\u00e8s bon niveau\u00a0)!<\/p>\n<p>On peut voir sur la photo ci-dessous que l\u2019\u00e9quipe a gagn\u00e9 de nombreux lots (Malo n\u2019est pas sur la photo, occup\u00e9 qu\u2019il \u00e9tait \u00e0 r\u00e9pondre aux nombreux m\u00e9dias\u00a0!)<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-6483\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/equipe_cvan-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"471\" height=\"353\" data-id=\"6483\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/equipe_cvan-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/equipe_cvan-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/equipe_cvan-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/equipe_cvan-1536x1152.jpg 1536w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/equipe_cvan.jpg 1600w\" sizes=\"(max-width: 471px) 100vw, 471px\" \/><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/resultats.snonantes.fr\/2021\/FinaleAtlantiqueILCA\/chpt_atl_laser_2021_g.htm\">Resultats<\/a><\/p>\n<p>Notes:<\/p>\n<p>*\u00a0: suite \u00e0 un d\u00e9saccord entre l\u2019association de classe (ILCA = International Laser Class Association) et l\u2019ancien constructeur des Lasers (Laser Performance), le Laser Standard devient ainsi ILCA 7, le Laser Radial devient ILCA 6 et le Laser 4.7 devient ILCA 4.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les Samedi 6 et dimanche 7 novembre derniers se tenait la finale du championnat Atlantique ILCA au SNO. Du CVAN, nous \u00e9tions cinq ILCA 7 et trois ILCA 6. (Pour rappel, ILCA est le nouveau nom donn\u00e9 aux d\u00e9riveurs lasers &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2021\/11\/11\/finale-regionale-ilca-sno-nantes-du-06-au-07-11-2021\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":6482,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[3,9,27],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6481"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6481"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6481\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6485,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6481\/revisions\/6485"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6482"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6481"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6481"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6481"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}