{"id":6488,"date":"2021-11-18T21:41:07","date_gmt":"2021-11-18T20:41:07","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cvannantes.org\/?p=6488"},"modified":"2021-11-18T21:41:07","modified_gmt":"2021-11-18T20:41:07","slug":"la-fleche-championnat-de-ligue-pays-de-la-loire-deriveurs-14-11-2021","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2021\/11\/18\/la-fleche-championnat-de-ligue-pays-de-la-loire-deriveurs-14-11-2021\/","title":{"rendered":"La Fleche &#8211; Championnat de Ligue Pays de la Loire D\u00e9riveurs &#8211; 14\/11\/2021"},"content":{"rendered":"<p>Ce dimanche 14 Novembre, d\u00e9placement de l&rsquo;\u00e9quipe Laser sur le lac de la Monnerie (La Fl\u00e8che, Sarthe).<br \/>\n5 manches ont \u00e9t\u00e9 courues, malgr\u00e9 un vent faible et oscillant (inf\u00e9rieur \u00e0 10 noeud).<br \/>\nBravo \u00e0 Louis Chedorge pour sa premi\u00e8re participation \u00e0 une r\u00e9gate de ligue et qui se hisse \u00e0 la 10e position du classement Ilca 4,<br \/>\n\u00e0 Corentin May pour sa 5e place en Inters\u00e9rie,<br \/>\n\u00e0 Jason Garnier-Lebreton pour sa 13e place en Ilca 6<br \/>\net \u00e0 Camille Massonnaud qui se classe premi\u00e8re f\u00e9minine et 11e au classement g\u00e9n\u00e9ral Ilca 6.<\/p>\n<h4>Des d\u00e9parts bien cal\u00e9s:<\/h4>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-6489\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/la_fleche_2021_depart-Petite-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"633\" height=\"475\" data-id=\"6489\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/la_fleche_2021_depart-Petite-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/la_fleche_2021_depart-Petite-370x278.jpg 370w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/la_fleche_2021_depart-Petite.jpg 640w\" sizes=\"(max-width: 633px) 100vw, 633px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h4>Passage de bou\u00e9s dans la p\u00e9tole&#8230;<\/h4>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-6493\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/la_fleche_2021_bouee-Petite-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"621\" height=\"466\" data-id=\"6493\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/la_fleche_2021_bouee-Petite-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/la_fleche_2021_bouee-Petite.jpg 640w\" sizes=\"(max-width: 621px) 100vw, 621px\" \/><\/p>\n<h4>Nos las\u00e9ristes avec une coupe!!!<\/h4>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-6494\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/la_fleche_2021_cvan-Petite-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"439\" height=\"329\" data-id=\"6494\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/la_fleche_2021_cvan-Petite-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/la_fleche_2021_cvan-Petite.jpg 640w\" sizes=\"(max-width: 439px) 100vw, 439px\" \/><\/p>\n<p>Merci \u00e0 toute l&rsquo;\u00e9quipe du CV La Fl\u00e8che pour sa bonne organisation et son accueil chaleureux.<\/p>\n<h4>Inters\u00e9rie<\/h4>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-6492\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/interseries_la_fleche_2021-300x84.png\" alt=\"\" width=\"550\" height=\"154\" data-id=\"6492\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/interseries_la_fleche_2021-300x84.png 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/interseries_la_fleche_2021-768x215.png 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/interseries_la_fleche_2021.png 818w\" sizes=\"(max-width: 550px) 100vw, 550px\" \/><\/p>\n<h4>ILCA6:<\/h4>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-6491\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/ilca6_la_fleche_2021-300x147.png\" alt=\"\" width=\"488\" height=\"239\" data-id=\"6491\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/ilca6_la_fleche_2021-300x147.png 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/ilca6_la_fleche_2021.png 713w\" sizes=\"(max-width: 488px) 100vw, 488px\" \/><\/p>\n<h4>ILCA4:<\/h4>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-6490\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/ilca4_la_fleche_2021-300x106.png\" alt=\"\" width=\"433\" height=\"153\" data-id=\"6490\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/ilca4_la_fleche_2021-300x106.png 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/ilca4_la_fleche_2021.png 691w\" sizes=\"(max-width: 433px) 100vw, 433px\" \/><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.ffvoile.fr\/ffv\/sportif\/Calendrier\/Fiche_Detail.aspx?id=109081\">Lien l&rsquo;ensemble des r\u00e9sultats<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ce dimanche 14 Novembre, d\u00e9placement de l&rsquo;\u00e9quipe Laser sur le lac de la Monnerie (La Fl\u00e8che, Sarthe). 5 manches ont \u00e9t\u00e9 courues, malgr\u00e9 un vent faible et oscillant (inf\u00e9rieur \u00e0 10 noeud). Bravo \u00e0 Louis Chedorge pour sa premi\u00e8re participation &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2021\/11\/18\/la-fleche-championnat-de-ligue-pays-de-la-loire-deriveurs-14-11-2021\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":6489,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[3,9,27],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6488"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6488"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6488\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6495,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6488\/revisions\/6495"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6489"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6488"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6488"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6488"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}