{"id":6694,"date":"2022-01-11T08:37:42","date_gmt":"2022-01-11T07:37:42","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cvannantes.org\/?p=6694"},"modified":"2022-01-11T08:42:06","modified_gmt":"2022-01-11T07:42:06","slug":"save-the-date-vide-grenier-du-cvan-premiere-edition-27-fevrier","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/01\/11\/save-the-date-vide-grenier-du-cvan-premiere-edition-27-fevrier\/","title":{"rendered":"\u00ab SAVE THE DATE \u00bb VIDE-GRENIER DU CVAN, PREMIERE EDITION, 27 FEVRIER 2022"},"content":{"rendered":"<p>Retenez la date : le dimanche 27 f\u00e9vrier 2022, le CVAN organise son premier vide grenier nautique, au Centre Nautique Nantais.<br \/>Et si vous y participiez?<\/p>\n<p>Vos anciennes voiles encombrent les \u00e9tag\u00e8res, la planche de vos d\u00e9buts prend la poussi\u00e8re, vous ne rentrez plus dans votre combi de plong\u00e9e, vous avez des pagaies en pagaille ? Alors c&rsquo;est le moment de vous all\u00e9ger ! On vide le garage, la cave ou le grenier !<br \/>Et en m\u00eame temps, on fait des heureux.ses! Ce vide grenier est ouvert \u00e0 tous.<br \/>Aussi, venez participer \u00e0 ce d\u00e9ballage, dans la joie et la bonne humeur avec le masque mais aussi avec le sourire!<br \/>Pour se tenir chaud, cr\u00eapes, vin ou chocolat chauds seront de mise&#8230;.<br \/>Si vous \u00eates interess\u00e9.e.s, vous pouvez r\u00e9server un espace, en vous inscrivant en ligne avant le 11 f\u00e9vrier: <a href=\"https:\/\/app.joinly.com\/app\/member\/web-site\/61cb15b7e787040006c1e975\">INSCRIPTION ICI<\/a><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-kadence-rowlayout alignnone\"><div id=\"kt-layout-id_75af74-a3\" class=\"kt-row-layout-inner kt-layout-id_75af74-a3\"><div class=\"kt-row-column-wrap kt-has-1-columns kt-gutter-default kt-v-gutter-default kt-row-valign-top kt-row-layout-equal kt-tab-layout-inherit kt-m-colapse-left-to-right kt-mobile-layout-row\">\n<div class=\"wp-block-kadence-column inner-column-1 kadence-column_844f72-74\"><div class=\"kt-inside-inner-col\"><\/div><\/div>\n<\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" width=\"647\" height=\"917\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/vide_grenier_nautique.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-6696\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/vide_grenier_nautique.png 647w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/vide_grenier_nautique-212x300.png 212w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/vide_grenier_nautique-370x524.png 370w\" sizes=\"(max-width: 647px) 100vw, 647px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Retenez la date : le dimanche 27 f\u00e9vrier 2022, le CVAN organise son premier vide grenier nautique, au Centre Nautique Nantais.Et si vous y participiez? Vos anciennes voiles encombrent les \u00e9tag\u00e8res, la planche de vos d\u00e9buts prend la poussi\u00e8re, vous &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/01\/11\/save-the-date-vide-grenier-du-cvan-premiere-edition-27-fevrier\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":6696,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[10],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6694"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6694"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6694\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6702,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6694\/revisions\/6702"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6696"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6694"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6694"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6694"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}