{"id":6860,"date":"2022-01-27T08:28:05","date_gmt":"2022-01-27T07:28:05","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cvannantes.org\/?p=6860"},"modified":"2022-02-27T15:02:55","modified_gmt":"2022-02-27T14:02:55","slug":"hansa-cup-29-02-2022","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/01\/27\/hansa-cup-29-02-2022\/","title":{"rendered":"Hansa\u00a0 Cup  &#8211; 29\/01\/2022"},"content":{"rendered":"<div>Bonjour,<\/div>\n<div>Cher-e-s adh\u00e9rent-e-s,<\/div>\n<div>&nbsp;<\/div>\n<div>La Hansa Cup aura lieu <strong>SAMEDI 29 janvier 2022<\/strong>.<\/div>\n<div>&nbsp;<\/div>\n<div>Nous vous proposons de venir \u00e0 partir de&nbsp;<strong>13h pour votre inscription<\/strong>.<\/div>\n<ul>\n<li><strong>13h30<\/strong>&nbsp;: Briefing<\/li>\n<li><strong>14h00<\/strong> : D\u00e9part de la premi\u00e8re manche.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Nous serons heureux de vous accueillir pour cette animation.<\/p>\n<div>&nbsp;<\/div>\n<div><span style=\"color: #003366;\"><b>Les membres du Comit\u00e9 Directeur du CVAN<\/b><\/span><\/div>\n<div><span style=\"color: #003366;\"><b>et Emeric VACHER<\/b><\/span><\/div>\n<div>T\u00e9l: 0643823265<\/div>\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG_20190209_152311-1024x768.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-5324\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG_20190209_152311-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG_20190209_152311-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG_20190209_152311-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG_20190209_152311-740x556.jpg 740w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG_20190209_152311-370x278.jpg 370w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bonjour, Cher-e-s adh\u00e9rent-e-s, &nbsp; La Hansa Cup aura lieu SAMEDI 29 janvier 2022. &nbsp; Nous vous proposons de venir \u00e0 partir de&nbsp;13h pour votre inscription. 13h30&nbsp;: Briefing 14h00 : D\u00e9part de la premi\u00e8re manche. Nous serons heureux de vous accueillir &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/01\/27\/hansa-cup-29-02-2022\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":5311,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[3,9,10,12,27],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6860"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6860"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6860\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7201,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6860\/revisions\/7201"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5311"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6860"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6860"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6860"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}