{"id":7245,"date":"2022-03-10T10:35:09","date_gmt":"2022-03-10T09:35:09","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cvannantes.org\/?p=7245"},"modified":"2022-03-10T16:29:00","modified_gmt":"2022-03-10T15:29:00","slug":"reprise-des-activites-club-samedi-12-mars-2022","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/03\/10\/reprise-des-activites-club-samedi-12-mars-2022\/","title":{"rendered":"Reprise des activit\u00e9s club samedi 12 mars 2022"},"content":{"rendered":"<p>Bonjour \u00e0 toutes et \u00e0 tous,<\/p>\n<p>Toute l&rsquo;\u00e9quipe du club CVAN est heureuse de vous retrouver samedi 12 mars pour la reprise des activit\u00e9s s\u00e9ances club voile et paddle au f\u00e9minin.<\/p>\n<p>Les stages vacances sont ouverts aux inscriptions sur le site dans la rubrique inscriptions accueil et renseignements le mercredi matin et samedi matin.<\/p>\n<p>Le club organisera les 6 heures de l&rsquo;Erdre Ruban Rose le dimanche 10 avril 2022 ouvert \u00e0 toutes et \u00e0 tous (certificat m\u00e9dical de non contre indication \u00e0 la pratique du paddle obligatoire)<\/p>\n<p>Venez vite nous rejoindre et partager un moment convivial : la voile pour tous, c&rsquo;est possible !<\/p>\n<p>A tr\u00e8s vite sur l&rsquo;eau \u00e0 la Joneli\u00e8re.<img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6884\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/stage8-e1475678587636-300x199.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"199\" data-id=\"6884\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/stage8-e1475678587636-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/stage8-e1475678587636-370x246.jpg 370w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/stage8-e1475678587636.jpg 555w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bonjour \u00e0 toutes et \u00e0 tous, Toute l&rsquo;\u00e9quipe du club CVAN est heureuse de vous retrouver samedi 12 mars pour la reprise des activit\u00e9s s\u00e9ances club voile et paddle au f\u00e9minin. Les stages vacances sont ouverts aux inscriptions sur le &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/03\/10\/reprise-des-activites-club-samedi-12-mars-2022\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":4600,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[3,9,19,10,12,2,18,13,26,17,14],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7245"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7245"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7245\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7248,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7245\/revisions\/7248"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4600"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7245"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7245"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7245"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}