{"id":7353,"date":"2022-04-07T21:54:47","date_gmt":"2022-04-07T19:54:47","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cvannantes.org\/?p=7353"},"modified":"2022-04-07T22:25:28","modified_gmt":"2022-04-07T20:25:28","slug":"championnat-de-ligue-pays-de-la-loire-deriveurs-ilca-marcon-03-04-2022","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/04\/07\/championnat-de-ligue-pays-de-la-loire-deriveurs-ilca-marcon-03-04-2022\/","title":{"rendered":"Championnat de Ligue Pays de la Loire d\u00e9riveurs ILCA &#8211; Marcon 03\/04\/2022"},"content":{"rendered":"<p>Ce dimanche avait lieu la 2ieme manche du printemps 2022 sur le lac de Varennes \u00e0 Mar\u00e7on.<br>9 coureurs du CVAN \u00e9taient pr\u00e9sents en ILCA 4, 6 et 7.<br>Un podium en ILCA 7 avec Laurent, Simon et Lo\u00efc. Une belle 5i\u00e8me place pour Corentin.<br>En ILCA 6, Malo termine 2i\u00e8me et Camille 4i\u00e8me!<br>En ILCA 4, Emilien et Louis se classent 8 et 9ime.<\/p>\n<p>Les conditions \u00e9taient optimales: vent de Nord Est, 10 \u00e0 15nds, sur un parcours triangle \u00e0 l&rsquo;ancienne.<\/p>\n<p>Bravo \u00e0 tous.<\/p>\n<p><strong>Notes pour plus tard:<\/strong> j&rsquo;apprends le parcours par c\u0153ur, je pars au comit\u00e9 et je tiens la droite du plan d&rsquo;eau, sp\u00e9ciale d\u00e9dicace pour notre coach pr\u00e9f\u00e9r\u00e9&#8230;<\/p>\n<p><\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-kadence-advancedgallery kb-gallery-wrap-id-_d04139-6b\"><div class=\"kb-gallery-ul kb-gallery-type-fluidcarousel kb-gallery-id-_d04139-6b kb-gallery-caption-style-bottom-hover kb-gallery-filter-none\" data-image-filter=\"none\" data-lightbox-caption=\"true\"><div class=\"kt-blocks-carousel kt-carousel-container-dotstyle-dark\"><div class=\"kt-blocks-carousel-init kb-blocks-fluid-carousel kt-carousel-arrowstyle-whiteondark kt-carousel-dotstyle-dark\" data-slider-anim-speed=\"400\" data-slider-type=\"fluidcarousel\" data-slider-scroll=\"1\" data-slider-arrows=\"true\" data-slider-dots=\"true\" data-slider-hover-pause=\"false\" data-slider-auto=\"false\" data-slider-speed=\"7000\"><div class=\"kb-slide-item kb-gallery-carousel-item\"><div class=\"kadence-blocks-gallery-item\"><div class=\"kadence-blocks-gallery-item-inner\"><figure class=\"kb-gallery-figure kadence-blocks-gallery-item-hide-caption\"><div class=\"kb-gal-image-radius\"><div class=\"kb-gallery-image-contain\"><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/IMG_20220403_100533-Moyenne.jpg\" width=\"768\" height=\"1024\" alt=\"\" data-full-image=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/IMG_20220403_100533-Moyenne.jpg\" data-light-image=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/IMG_20220403_100533-Moyenne.jpg\" data-id=\"7371\" data-link=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/04\/07\/championnat-de-ligue-pays-de-la-loire-deriveurs-ilca-marcon-03-04-2022\/img_20220403_100533-moyenne\/\" class=\"wp-image-7371 skip-lazy\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/IMG_20220403_100533-Moyenne.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/IMG_20220403_100533-Moyenne-225x300.jpg 225w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><\/div><\/div><\/figure><\/div><\/div><\/div><div class=\"kb-slide-item kb-gallery-carousel-item\"><div class=\"kadence-blocks-gallery-item\"><div class=\"kadence-blocks-gallery-item-inner\"><figure class=\"kb-gallery-figure kadence-blocks-gallery-item-hide-caption\"><div class=\"kb-gal-image-radius\"><div class=\"kb-gallery-image-contain\"><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/IMG_20220403_100345-Moyenne.jpg\" width=\"768\" height=\"1024\" alt=\"\" data-full-image=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/IMG_20220403_100345-Moyenne.jpg\" data-light-image=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/IMG_20220403_100345-Moyenne.jpg\" data-id=\"7368\" data-link=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/04\/07\/championnat-de-ligue-pays-de-la-loire-deriveurs-ilca-marcon-03-04-2022\/img_20220403_100345-moyenne\/\" class=\"wp-image-7368 skip-lazy\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/IMG_20220403_100345-Moyenne.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/IMG_20220403_100345-Moyenne-225x300.jpg 225w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><\/div><\/div><\/figure><\/div><\/div><\/div><div class=\"kb-slide-item kb-gallery-carousel-item\"><div class=\"kadence-blocks-gallery-item\"><div class=\"kadence-blocks-gallery-item-inner\"><figure class=\"kb-gallery-figure kadence-blocks-gallery-item-hide-caption\"><div class=\"kb-gal-image-radius\"><div class=\"kb-gallery-image-contain\"><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/IMG_20220403_165720-Moyenne.jpg\" width=\"1024\" height=\"768\" alt=\"\" data-full-image=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/IMG_20220403_165720-Moyenne.jpg\" data-light-image=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/IMG_20220403_165720-Moyenne.jpg\" data-id=\"7355\" data-link=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/04\/07\/championnat-de-ligue-pays-de-la-loire-deriveurs-ilca-marcon-03-04-2022\/img_20220403_165720-moyenne\/\" class=\"wp-image-7355 skip-lazy\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/IMG_20220403_165720-Moyenne.jpg 1024w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/IMG_20220403_165720-Moyenne-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/IMG_20220403_165720-Moyenne-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/div><\/div><\/figure><\/div><\/div><\/div><div class=\"kb-slide-item kb-gallery-carousel-item\"><div class=\"kadence-blocks-gallery-item\"><div class=\"kadence-blocks-gallery-item-inner\"><figure class=\"kb-gallery-figure kadence-blocks-gallery-item-hide-caption\"><div class=\"kb-gal-image-radius\"><div class=\"kb-gallery-image-contain\"><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/IMG_20220403_154726-Moyenne.jpg\" width=\"1024\" height=\"768\" alt=\"\" data-full-image=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/IMG_20220403_154726-Moyenne.jpg\" data-light-image=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/IMG_20220403_154726-Moyenne.jpg\" data-id=\"7357\" data-link=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/04\/07\/championnat-de-ligue-pays-de-la-loire-deriveurs-ilca-marcon-03-04-2022\/img_20220403_154726-moyenne\/\" class=\"wp-image-7357 skip-lazy\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/IMG_20220403_154726-Moyenne.jpg 1024w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/IMG_20220403_154726-Moyenne-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/IMG_20220403_154726-Moyenne-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/div><\/div><\/figure><\/div><\/div><\/div><div class=\"kb-slide-item kb-gallery-carousel-item\"><div class=\"kadence-blocks-gallery-item\"><div class=\"kadence-blocks-gallery-item-inner\"><figure class=\"kb-gallery-figure kadence-blocks-gallery-item-hide-caption\"><div class=\"kb-gal-image-radius\"><div class=\"kb-gallery-image-contain\"><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/IMG_20220403_160901-Moyenne.jpg\" width=\"1024\" height=\"768\" alt=\"\" data-full-image=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/IMG_20220403_160901-Moyenne.jpg\" data-light-image=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/IMG_20220403_160901-Moyenne.jpg\" data-id=\"7360\" data-link=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/04\/07\/championnat-de-ligue-pays-de-la-loire-deriveurs-ilca-marcon-03-04-2022\/img_20220403_160901-moyenne\/\" class=\"wp-image-7360 skip-lazy\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/IMG_20220403_160901-Moyenne.jpg 1024w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/IMG_20220403_160901-Moyenne-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/IMG_20220403_160901-Moyenne-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/IMG_20220403_160901-Moyenne-740x556.jpg 740w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/IMG_20220403_160901-Moyenne-370x278.jpg 370w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/div><\/div><\/figure><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2>Les r\u00e9sultats:<\/h2>\n\n\n\n<p>ILCA4:<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" width=\"682\" height=\"210\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/marcon_2022_ilca4.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-7361\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/marcon_2022_ilca4.png 682w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/marcon_2022_ilca4-300x92.png 300w\" sizes=\"(max-width: 682px) 100vw, 682px\" \/><figcaption>ILCA6<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" width=\"696\" height=\"226\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/marcon_2022_ilca6.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-7362\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/marcon_2022_ilca6.png 696w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/marcon_2022_ilca6-300x97.png 300w\" sizes=\"(max-width: 696px) 100vw, 696px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>ILCA 7<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" width=\"700\" height=\"139\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/marcon_2022_ilca7.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-7363\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/marcon_2022_ilca7.png 700w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/marcon_2022_ilca7-300x60.png 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ce dimanche avait lieu la 2ieme manche du printemps 2022 sur le lac de Varennes \u00e0 Mar\u00e7on.9 coureurs du CVAN \u00e9taient pr\u00e9sents en ILCA 4, 6 et 7.Un podium en ILCA 7 avec Laurent, Simon et Lo\u00efc. Une belle 5i\u00e8me &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/04\/07\/championnat-de-ligue-pays-de-la-loire-deriveurs-ilca-marcon-03-04-2022\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":7360,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[9,27],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7353"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7353"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7353\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7391,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7353\/revisions\/7391"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7360"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7353"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7353"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7353"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}