{"id":7436,"date":"2022-04-23T09:17:44","date_gmt":"2022-04-23T07:17:44","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cvannantes.org\/?p=7436"},"modified":"2022-04-23T09:29:57","modified_gmt":"2022-04-23T07:29:57","slug":"regate-interligue-hansa-north-cup-c-e-v-de-berck-du-16-04-22-au-18-04-22","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/04\/23\/regate-interligue-hansa-north-cup-c-e-v-de-berck-du-16-04-22-au-18-04-22\/","title":{"rendered":"R\u00e9gate Interligue Hansa North Cup &#8211; C E V DE BERCK &#8211; du 16\/04\/22 au 18\/04\/22"},"content":{"rendered":"<p style=\"font-weight: 400;\">Le club de l\u2019Ancre et le CVAN ont organis\u00e9 conjointement un d\u00e9placement pour participer \u00e0 la North Cup gr\u00e2ce au soutien du CDV 44 avec le pr\u00eat du v\u00e9hicule. Cette r\u00e9gate avait lieu ce week-end de P\u00e2ques du samedi 16 avril au lundi 18 avril 2022. La navigation avait lieu sur le plan d\u2019eau de Conchil-le-Temple \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de Berck-sur-mer.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400;\">Ce week-end fut un beau moment de partage et de rencontre avec les diff\u00e9rents clubs et en particulier avec les coureurs de l\u2019Ancre avec lesquels nous avons r\u00e9alis\u00e9 le d\u00e9placement. Un d\u00e9placement \u00e0 deux clubs, ce fut une premi\u00e8re \u00e0 renouveler ! La North Cup n\u2019avait pas pu avoir lieu pendant 2 ans, ce fut un beau moment de retrouvailles pour certain ou de d\u00e9couverte pour d\u2019autres.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400;\">2 \u00e9quipages du CVAN \u00e9taient pr\u00e9sents en Hansa 303 compos\u00e9 de<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery columns-2 is-cropped\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" width=\"498\" height=\"664\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/image004.jpg\" alt=\"\" data-id=\"7438\" data-full-url=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/image004.jpg\" data-link=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/04\/23\/regate-interligue-hansa-north-cup-c-e-v-de-berck-du-16-04-22-au-18-04-22\/image004\/\" class=\"wp-image-7438\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/image004.jpg 498w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/image004-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/image004-370x493.jpg 370w\" sizes=\"(max-width: 498px) 100vw, 498px\" \/><figcaption class=\"blocks-gallery-item__caption\">\u00a0Coline et Nina<\/figcaption><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" width=\"499\" height=\"663\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/image006.png\" alt=\"\" data-id=\"7439\" data-full-url=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/image006.png\" data-link=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/04\/23\/regate-interligue-hansa-north-cup-c-e-v-de-berck-du-16-04-22-au-18-04-22\/image006\/\" class=\"wp-image-7439\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/image006.png 499w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/image006-226x300.png 226w\" sizes=\"(max-width: 499px) 100vw, 499px\" \/><figcaption class=\"blocks-gallery-item__caption\">Damien et Corentin<\/figcaption><\/figure><\/li><\/ul><\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>8 manches ont eu lieu pendant ce week-end, les trois premi\u00e8res ont permis de r\u00e9partir la quarantaine d\u2019\u00e9quipages entre les trois ronds Or, Argent et Bronze. Les deux \u00e9quipages du CVAN se sont retrouv\u00e9s dans le rond Argent. Il y avait de belles conditions m\u00e9t\u00e9o avec un beau soleil le samedi et le dimanche, mais le vent \u00e9tait tr\u00e8s oscillant et tr\u00e8s faible le lundi.<\/p>\n\n\n\n<p>Coline et Nina terminent en 2\u00e8me de place du rond Argent. Les filles ont bien bataill\u00e9 le lundi pour conserver leur belle seconde place.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" width=\"756\" height=\"567\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/image008.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-7442\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/image008.jpg 756w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/image008-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 756px) 100vw, 756px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<div class=\"wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\"><\/div><\/div>\n\n\n\n<p>Damien et Corentin terminent 9\u00e8m<sup>e<\/sup>\u00a0dans le rond Argent<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" width=\"617\" height=\"822\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/image010.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-7441\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/image010.jpg 617w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/image010-225x300.jpg 225w\" sizes=\"(max-width: 617px) 100vw, 617px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<p>Bravo \u00e0 l\u2019Ancre pour leurs tr\u00e8s beaux r\u00e9sultats sur le podium du rond Or et du rond Argent.<\/p>\n\n\n\n<p>Le week-end fut riche en \u00e9motions et nous avons tous h\u00e2te de partager de nouveau moment tous ensemble \u00e0 terre et sur l\u2019eau.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" width=\"757\" height=\"569\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/image012.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-7443\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/image012.jpg 757w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/image012-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 757px) 100vw, 757px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>En haut Corentin MAY du CVAN, Damien ROBERT du CVAN, Nina MENEUVRIER du CVAN, Sophie BRIL maman de Gauthier<\/p>\n\n\n\n<p>En bas Marine CLOGENSON co\u00e9quipi\u00e8re de Nicolas, Nicolas RONDOIN de l\u2019Ancre, Gauthier BRIL de l\u2019Ancre, Lisa AUBIN de l\u2019Ancre, Coline ROBERT du CVAN<\/p>\n\n\n\n<p>Merci au club-\u00e9cole de voile de\u00a0Berck-sur-mer pour le super accueil et l\u2019organisation hors paire.<\/p>\n\n\n\n<p>Prochain rendez-vous le 23 avril \u00e0 Saint Hilaire de Riez pour les Hansas avant le Championnat de France \u00e0 Moisson Lavacourt en juin.<\/p>\n\n\n\n<p>Les classements\u00a0:<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"754\" height=\"553\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/image016.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-7444\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/image016.png 754w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/image016-300x220.png 300w\" sizes=\"(max-width: 754px) 100vw, 754px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"792\" height=\"481\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/image015.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-7445\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/image015.png 792w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/image015-300x182.png 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/image015-768x466.png 768w\" sizes=\"(max-width: 792px) 100vw, 792px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"979\" height=\"653\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/image014.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-7446\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/image014.jpg 979w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/image014-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/image014-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/image014-272x182.jpg 272w\" sizes=\"(max-width: 979px) 100vw, 979px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le club de l\u2019Ancre et le CVAN ont organis\u00e9 conjointement un d\u00e9placement pour participer \u00e0 la North Cup gr\u00e2ce au soutien du CDV 44 avec le pr\u00eat du v\u00e9hicule. Cette r\u00e9gate avait lieu ce week-end de P\u00e2ques du samedi 16 &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/04\/23\/regate-interligue-hansa-north-cup-c-e-v-de-berck-du-16-04-22-au-18-04-22\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":7438,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[9,12,27],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7436"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7436"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7436\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7450,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7436\/revisions\/7450"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7438"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7436"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7436"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7436"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}