{"id":7452,"date":"2022-04-27T08:12:55","date_gmt":"2022-04-27T06:12:55","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cvannantes.org\/?p=7452"},"modified":"2022-04-27T08:13:44","modified_gmt":"2022-04-27T06:13:44","slug":"championnat-de-ligue-handi-le-23-avril","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/04\/27\/championnat-de-ligue-handi-le-23-avril\/","title":{"rendered":"Championnat de ligue Handi le 23 avril"},"content":{"rendered":"<p>Une \u00e9quipe du CVAN compos\u00e9e de 4 hansa en double handi\/valide s&rsquo;est d\u00e9plac\u00e9e sur le plan d&rsquo;eau de St Hilaire de riez.<\/p>\n<p>7 manches ont \u00e9t\u00e9 disput\u00e9es, m\u00e9t\u00e9o cl\u00e9mente (merci aux fronts orageux qui se sont manifest\u00e9s qu\u2019\u00e0 partir de 17 heures), avec nous 8 mini J et 2 Hansa de Cholet. Merci \u00e0 eux d&rsquo;avoir fait le d\u00e9placement.<\/p>\n<p>Nos coureurs ont disput\u00e9 les manches \u00e2prement mais dans une bonne entente cordiale.<\/p>\n<p>Gilles LECHAT et Emeric VACHER sont arriv\u00e9s premier de la cat\u00e9gorie Hansa, Colline ROBERT et Caroline ANCE-FERRONNIERE premier \u00e9quipage f\u00e9minin et deuxi\u00e8me du classement Hansa.<\/p>\n<p>Nous remercions Etienne pour sa participation et sa bienveillance.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Une \u00e9quipe du CVAN compos\u00e9e de 4 hansa en double handi\/valide s&rsquo;est d\u00e9plac\u00e9e sur le plan d&rsquo;eau de St Hilaire de riez. 7 manches ont \u00e9t\u00e9 disput\u00e9es, m\u00e9t\u00e9o cl\u00e9mente (merci aux fronts orageux qui se sont manifest\u00e9s qu\u2019\u00e0 partir de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/04\/27\/championnat-de-ligue-handi-le-23-avril\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":11,"featured_media":7453,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7452"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7452"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7452\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7454,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7452\/revisions\/7454"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7453"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7452"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7452"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7452"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}