{"id":7468,"date":"2022-05-27T17:56:00","date_gmt":"2022-05-27T15:56:00","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cvannantes.org\/?p=7468"},"modified":"2022-05-27T17:56:00","modified_gmt":"2022-05-27T15:56:00","slug":"les-stages-vacances-pour-toute-la-famille-label-efv-cvan-lete-aux-portes-de-nantes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/05\/27\/les-stages-vacances-pour-toute-la-famille-label-efv-cvan-lete-aux-portes-de-nantes\/","title":{"rendered":"Les stages vacances pour toute la famille label EFV CVAN l&rsquo;\u00e9t\u00e9 aux portes de Nantes"},"content":{"rendered":"<p>Le club CVAN est labellis\u00e9 par la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Voile pour organiser les stages vacances dans le cadre de l&rsquo;Ecole Fran\u00e7aise de Voile avec une \u00e9quipe de moniteurs motiv\u00e9e et engag\u00e9e aupr\u00e8s des jeunes depuis plus de 30 ans.<\/p>\n<p>D\u00e8s le lundi 20 juin le cub proposera des activit\u00e9s \u00e0 la semaines de 9h30 \u00e0 17 h (horaires de stages) club ouvert de 9h \u00e0 18h.<\/p>\n<p>De l&rsquo;optimist au d\u00e9riveur Pico laser et 420 et la planche \u00e0 voile\u00a0 (activit\u00e9s sans vent avec le paddle g\u00e9ant et solo)<\/p>\n<p>sorties de fin de stage en rando sur l&rsquo;Erdre tous niveaux.<\/p>\n<p>Inscriptions en ligne via le site web rubrique stages vacances. Accueil t\u00e9lephonique le mercredi jeudi et samedi<\/p>\n<p>Vite il reste encore des places pour passer de bonnes vacances et apprendre la voile au CVAN<img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7469\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/tbs-pav-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" data-id=\"7469\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/tbs-pav-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/tbs-pav-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/tbs-pav-60x60.jpg 60w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/tbs-pav.jpg 640w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le club CVAN est labellis\u00e9 par la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Voile pour organiser les stages vacances dans le cadre de l&rsquo;Ecole Fran\u00e7aise de Voile avec une \u00e9quipe de moniteurs motiv\u00e9e et engag\u00e9e aupr\u00e8s des jeunes depuis plus de 30 ans. &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/05\/27\/les-stages-vacances-pour-toute-la-famille-label-efv-cvan-lete-aux-portes-de-nantes\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":6884,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7468"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7468"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7468\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7470,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7468\/revisions\/7470"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6884"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7468"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7468"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7468"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}