{"id":7492,"date":"2022-06-19T13:17:41","date_gmt":"2022-06-19T11:17:41","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cvannantes.org\/?p=7492"},"modified":"2022-07-01T12:14:46","modified_gmt":"2022-07-01T10:14:46","slug":"reinscription-2022-2023-adherents","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/06\/19\/reinscription-2022-2023-adherents\/","title":{"rendered":"Les inscriptions 2022-2023 sont ouvertes"},"content":{"rendered":"<p>Cher(e)(s) ami(e)(s),<\/p>\n<p>La saison est finit, les cours aussi&#8230; Vous pouvez vaquer \u00e0 vos activit\u00e9s pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es, mais il faut penser \u00e0 l&rsquo;ann\u00e9e prochaine.<br \/>\nNous avons mis en ligne les inscriptions pour la prochaine saison. Comme chaque ann\u00e9e, les adh\u00e9rents sont prioritaires pour se re-inscrire jusqu&rsquo;au 1 juillet midi.<\/p>\n<p>Le vendredi 1 juillet, les inscriptions s&rsquo;ouvrent \u00e0 tous les publics. Les r\u00e9-inscriptions passent maintenant par le lien ci-dessous<\/p>\n<p><a class=\"fasc-button fasc-size-medium fasc-type-flat fasc-ico-before dashicons-admin-links\" style=\"background-color: #33809e; color: #ffffff;\" href=\"https:\/\/app.joinly.com\/app\/member\/web-site\/62a2fa5e4899e60006ab1c54\">Inscription 22-23 adh\u00e9rents<\/a><\/p>\n<p>N&rsquo;h\u00e9sitez pas \u00e0 contacter le CVAN en cas de questions.<\/p>\n<p>Bien sportivement.<br \/>\nL&rsquo;\u00e9quipe du Club.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cher(e)(s) ami(e)(s), La saison est finit, les cours aussi&#8230; Vous pouvez vaquer \u00e0 vos activit\u00e9s pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es, mais il faut penser \u00e0 l&rsquo;ann\u00e9e prochaine. Nous avons mis en ligne les inscriptions pour la prochaine saison. Comme chaque ann\u00e9e, les adh\u00e9rents sont &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/06\/19\/reinscription-2022-2023-adherents\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":3932,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7492"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7492"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7492\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7520,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7492\/revisions\/7520"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3932"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7492"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7492"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7492"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}