{"id":7505,"date":"2022-06-22T14:07:48","date_gmt":"2022-06-22T12:07:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cvannantes.org\/?p=7505"},"modified":"2022-06-22T14:29:28","modified_gmt":"2022-06-22T12:29:28","slug":"coupe-regionale-des-pays-de-la-loire-ilca-46-et-7-11-au-12-juin-2022","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/06\/22\/coupe-regionale-des-pays-de-la-loire-ilca-46-et-7-11-au-12-juin-2022\/","title":{"rendered":"Coupe r\u00e9gionale des Pays de la Loire &#8211; ILCA 4,6 et 7 &#8211; 11 au 12 juin 2022"},"content":{"rendered":"<div dir=\"auto\">La Coupe R\u00e9gionale des Pays de la Loire s\u2019est tenue les 11 et 12 juins.<\/div>\n<div dir=\"auto\">Pour les d\u00e9riveurs, l\u2019\u00e9preuve a eu lieu au CNBPP. 6 ILCA du CVAN se sont d\u00e9plac\u00e9s :<\/div>\n<ul>\n<li dir=\"auto\">Louis Chedorge en ILCA 4 ;<\/li>\n<li dir=\"auto\">Jason Garnier-Lebreton, Malo Holmogoroff et Camille Massonnaud en ILCA 6 ;<\/li>\n<li dir=\"auto\">Baptiste Martinez et Simon Massonnaud en ILCA7.<\/li>\n<\/ul>\n<div dir=\"auto\">8 manches ont \u00e9t\u00e9 courues et le week-end se solde avec trois podiums :<\/div>\n<ul>\n<li dir=\"auto\">Camille 1\u00e8re f\u00e9minine en ILCA 6 ;<\/li>\n<li dir=\"auto\">Baptiste 2\u00e8me en ILCA 7 ;<\/li>\n<li dir=\"auto\">Simon 3\u00e8me en ILCA 7.<\/li>\n<\/ul>\n<div dir=\"auto\">&nbsp;<\/div>\n<div dir=\"auto\">Cette r\u00e9gate a aussi permis de mesurer l\u2019excellente progression de Louis qui a int\u00e9gr\u00e9 l\u2019\u00e9quipe comp\u00e9tition en septembre 2021.<\/div>\n<div dir=\"auto\">Bravo \u00e0 eux et \u00e0 l&rsquo;ann\u00e9e prochaine pour une nouvelle saison tr\u00e8s prom\u00e9teuse.<\/div>\n<div dir=\"auto\">&nbsp;<\/div>\n<div dir=\"auto\"><a class=\"fasc-button fasc-size-medium fasc-type-flat fasc-ico-before dashicons-format-aside\" style=\"background-color: #33809e; color: #ffffff;\" href=\"http:\/\/www.ffvoile.fr\/ffv\/sportif\/Calendrier\/Fiche_Detail.aspx?id=117499\">R\u00e9sultats complets ICI<\/a><\/div>\n<div dir=\"auto\">&nbsp;<\/div>\n<div dir=\"auto\">NOTE: Pour toute information concernant les inscriptions 2022\/2023, se renseigner aupr\u00e8s du club.<\/div>\n<div dir=\"auto\">&nbsp;<\/div>\n<div dir=\"auto\">&nbsp;<\/div>\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery columns-2 is-cropped\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/IMG-20220614-WA0000-1024x768.jpg\" alt=\"\" data-id=\"7508\" data-full-url=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/IMG-20220614-WA0000.jpg\" data-link=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/06\/22\/coupe-regionale-des-pays-de-la-loire-ilca-46-et-7-11-au-12-juin-2022\/img-20220614-wa0000\/\" class=\"wp-image-7508\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/IMG-20220614-WA0000-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/IMG-20220614-WA0000-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/IMG-20220614-WA0000-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/IMG-20220614-WA0000-1536x1152.jpg 1536w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/IMG-20220614-WA0000.jpg 1600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" width=\"768\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/IMG-20220614-WA0001-768x1024.jpg\" alt=\"\" data-id=\"7509\" data-full-url=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/IMG-20220614-WA0001.jpg\" data-link=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/06\/22\/coupe-regionale-des-pays-de-la-loire-ilca-46-et-7-11-au-12-juin-2022\/img-20220614-wa0001\/\" class=\"wp-image-7509\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/IMG-20220614-WA0001-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/IMG-20220614-WA0001-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/IMG-20220614-WA0001-1152x1536.jpg 1152w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/IMG-20220614-WA0001.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><\/figure><\/li><\/ul><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Coupe R\u00e9gionale des Pays de la Loire s\u2019est tenue les 11 et 12 juins. Pour les d\u00e9riveurs, l\u2019\u00e9preuve a eu lieu au CNBPP. 6 ILCA du CVAN se sont d\u00e9plac\u00e9s : Louis Chedorge en ILCA 4 ; Jason Garnier-Lebreton, &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/06\/22\/coupe-regionale-des-pays-de-la-loire-ilca-46-et-7-11-au-12-juin-2022\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":7338,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[3,9,27],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7505"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7505"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7505\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7514,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7505\/revisions\/7514"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7338"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7505"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7505"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7505"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}