{"id":7523,"date":"2022-07-29T18:28:42","date_gmt":"2022-07-29T16:28:42","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cvannantes.org\/?p=7523"},"modified":"2022-07-29T18:31:09","modified_gmt":"2022-07-29T16:31:09","slug":"point-infos-activites-stages-vacances-ete-2022-maintien-des-stages-sur-vioreau","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/07\/29\/point-infos-activites-stages-vacances-ete-2022-maintien-des-stages-sur-vioreau\/","title":{"rendered":"POINT INFOS activit\u00e9s stages vacances \u00e9t\u00e9 2022 maintien des stages sur Vioreau"},"content":{"rendered":"<p>Bonjour, le CVAN d\u00e9localisera les stages vacances sur le plan d&rsquo;eau de Vioreau commune de Jou\u00e9 sur Erdre \u00e0 partir de lundi 1er ao\u00fbt afin de maintenir les stages ouverts au public.<\/p>\n<p>Le club souhaite remercier les \u00e9quipes du Conseil D\u00e9partemental de Loire Atlantique pour ouvrir la base aux activit\u00e9s d\u00e9riveurs et optimists du club.<\/p>\n<p>La situation de qualit\u00e9 de l&rsquo;eau de l&rsquo;Erdre reste malheureusement au dessus du seuil de niveau 3 qui impose par arr^t\u00e9 municiapl des communes de l&rsquo;Erdre de stopper les pratiques de loisirs.<\/p>\n<p>Le CVAN garde le cap pour trouver des solutions et ne pas subir le mauvais temps !!!!<\/p>\n<p>A bient\u00f4t sur l&rsquo;eau<\/p>\n<p>et Bon vent !!<img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7469\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/tbs-pav-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" data-id=\"7469\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/tbs-pav-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/tbs-pav-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/tbs-pav-60x60.jpg 60w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/tbs-pav.jpg 640w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bonjour, le CVAN d\u00e9localisera les stages vacances sur le plan d&rsquo;eau de Vioreau commune de Jou\u00e9 sur Erdre \u00e0 partir de lundi 1er ao\u00fbt afin de maintenir les stages ouverts au public. Le club souhaite remercier les \u00e9quipes du Conseil &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/07\/29\/point-infos-activites-stages-vacances-ete-2022-maintien-des-stages-sur-vioreau\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":7524,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[3,19,17],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7523"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7523"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7523\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7526,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7523\/revisions\/7526"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7524"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7523"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7523"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7523"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}