{"id":7562,"date":"2022-10-20T13:50:57","date_gmt":"2022-10-20T11:50:57","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cvannantes.org\/?p=7562"},"modified":"2022-10-20T13:50:57","modified_gmt":"2022-10-20T11:50:57","slug":"rassemblement-pratique-libre-la-marche-sur-leau-octobre-rose-samedi-22-10-22","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/10\/20\/rassemblement-pratique-libre-la-marche-sur-leau-octobre-rose-samedi-22-10-22\/","title":{"rendered":"Rassemblement pratique libre La marche sur l&rsquo;eau octobre rose samedi 22\/10\/22"},"content":{"rendered":"<p>Le CVAN proposera un point de rendez vous \u00e0 toutes et tous qui souhaitent pratiquer en paddle sur l&rsquo;Erdre samedi 22 octobre 2022. <strong>Centre Nautique Nantais secteur Erdre Joneli\u00e8re\u00a0<\/strong><\/p>\n<p>La marche sur l&rsquo;eau <strong>Octobre Rose<\/strong> permettra de <strong>participer en autonomie<\/strong> \u00e0 partir du site de la Joneli\u00e8re au Centre Nautique Nantais. D\u00e9conseill\u00e9 aux enfants de moins de 12 ans sous la responsablit\u00e9 des parents.<\/p>\n<p>Accueil caf\u00e9 \u00e0 9h15 d\u00e9part vers Nantes \u00e0 9h45 &#8211; 10h retour \u00e0 la convenance de chacun ap\u00e9ro \u00e0 12h environ (chacun apporte quelque chose) repas sur place avec vos plats grillades v\u00e9g\u00e9&#8230; Bonne session pour participer \u00e0 la lutte contre le cancer du sein alors : \u00ab\u00a0En rose sur l&rsquo;eau !\u00a0\u00bb<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7563\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/big-paddle-ocotbre-rose--225x300.jpg\" alt=\"Octobre Rose 2021\" width=\"225\" height=\"300\" data-id=\"7563\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/big-paddle-ocotbre-rose--225x300.jpg 225w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/big-paddle-ocotbre-rose--768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/big-paddle-ocotbre-rose--1152x1536.jpg 1152w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/big-paddle-ocotbre-rose--1536x2048.jpg 1536w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/big-paddle-ocotbre-rose--scaled-740x986.jpg 740w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/big-paddle-ocotbre-rose--scaled-370x493.jpg 370w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/big-paddle-ocotbre-rose--scaled.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le CVAN proposera un point de rendez vous \u00e0 toutes et tous qui souhaitent pratiquer en paddle sur l&rsquo;Erdre samedi 22 octobre 2022. Centre Nautique Nantais secteur Erdre Joneli\u00e8re\u00a0 La marche sur l&rsquo;eau Octobre Rose permettra de participer en autonomie &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/10\/20\/rassemblement-pratique-libre-la-marche-sur-leau-octobre-rose-samedi-22-10-22\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":7563,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[3,10,18,13,26,14],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7562"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7562"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7562\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7564,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7562\/revisions\/7564"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7563"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7562"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7562"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7562"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}