{"id":7565,"date":"2022-10-27T14:08:15","date_gmt":"2022-10-27T12:08:15","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cvannantes.org\/?p=7565"},"modified":"2022-10-28T20:26:50","modified_gmt":"2022-10-28T18:26:50","slug":"challenge-windsurf-cvan-pont-mahe-2022","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/10\/27\/challenge-windsurf-cvan-pont-mahe-2022\/","title":{"rendered":"CHALLENGE WINDSURF CVAN PONT MAHE 2022"},"content":{"rendered":"<p>Bonjour \u00e0 toutes et \u00e0 tous,<\/p>\n<p>Le CVAN propose \u00e0 ses adh\u00e9rents et invit\u00e9s une animation club en planche \u00e0 voile sur le site de Pont Mah\u00e9 plage du Palandrin le samedi 5 novembre 2022 de 10h \u00e0 17h.<\/p>\n<p>VOICI LE LIEN POUR CONFIRMER SA PARTICIPATION : R\u00e9serv\u00e9 aux adh\u00e9rents niveau de pratique en planche \u00e0 voile<\/p>\n<p><a class=\"fasc-button fasc-size-medium fasc-type-flat\" style=\"background-color: #33809e; color: #ffffff;\" href=\"https:\/\/app.joinly.com\/app\/member\/web-site\/635a53be9e5fec9f822d75a8\">Inscriptions<\/a><\/p>\n<p>Bonne journ\u00e9e et \u00e0 bient\u00f4t.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7566\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Morgane-DBOIS-MONDE-RACE-AUTOMNE-2022-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" data-id=\"7566\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Morgane-DBOIS-MONDE-RACE-AUTOMNE-2022-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Morgane-DBOIS-MONDE-RACE-AUTOMNE-2022-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Morgane-DBOIS-MONDE-RACE-AUTOMNE-2022-272x182.jpg 272w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Morgane-DBOIS-MONDE-RACE-AUTOMNE-2022-740x494.jpg 740w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Morgane-DBOIS-MONDE-RACE-AUTOMNE-2022-370x247.jpg 370w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Morgane-DBOIS-MONDE-RACE-AUTOMNE-2022.jpg 998w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bonjour \u00e0 toutes et \u00e0 tous, Le CVAN propose \u00e0 ses adh\u00e9rents et invit\u00e9s une animation club en planche \u00e0 voile sur le site de Pont Mah\u00e9 plage du Palandrin le samedi 5 novembre 2022 de 10h \u00e0 17h. VOICI &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/10\/27\/challenge-windsurf-cvan-pont-mahe-2022\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":7566,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[3,9,10,13,1,26],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7565"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7565"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7565\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7573,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7565\/revisions\/7573"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7566"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7565"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7565"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7565"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}