{"id":7574,"date":"2022-11-05T10:49:36","date_gmt":"2022-11-05T09:49:36","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cvannantes.org\/?p=7574"},"modified":"2022-11-05T11:00:35","modified_gmt":"2022-11-05T10:00:35","slug":"bapteme-de-limoca-de-sebastien-marsset","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/11\/05\/bapteme-de-limoca-de-sebastien-marsset\/","title":{"rendered":"Bapt\u00eame de l&rsquo;IMOCA de S\u00e9bastien MARSSET"},"content":{"rendered":"<p>S\u00e9bastien MARSSET, licenci\u00e9 au CVAN, vient de baptis\u00e9 son bateau le mercredi 2 novembre 2022 \u00e0 St Malo.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7578\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/PHOTO-2022-11-02-15-33-50-225x300.jpg\" alt=\"\" width=\"225\" height=\"300\" data-id=\"7578\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/PHOTO-2022-11-02-15-33-50-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/PHOTO-2022-11-02-15-33-50-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/PHOTO-2022-11-02-15-33-50-1152x1536.jpg 1152w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/PHOTO-2022-11-02-15-33-50-740x986.jpg 740w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/PHOTO-2022-11-02-15-33-50-370x493.jpg 370w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/PHOTO-2022-11-02-15-33-50.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/p>\n<p>Les 2 parrains sont Paul ANCE et Vincent RIOU, marins bien connus au CVAN.<\/p>\n<p>Marin g\u00e9n\u00e9reux au grand coeur, S\u00e9bastien soutient activement la fondation \u00ab\u00a0Handicap, Agir ensemble\u00a0\u00bb. D\u00e8s son retour, il nous fera le plaisir de venir naviguer avec l&rsquo;\u00e9quipe handi-valide du CVAN.<\/p>\n<p>Dimanche 6 novembre 2022, le grand d\u00e9part pour la route du Rhum.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7575\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/PHOTO-2022-11-04-09-27-55-300x195.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"195\" data-id=\"7575\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/PHOTO-2022-11-04-09-27-55-300x195.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/PHOTO-2022-11-04-09-27-55-1024x665.jpg 1024w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/PHOTO-2022-11-04-09-27-55-768x499.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/PHOTO-2022-11-04-09-27-55.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\u00a0 \u00a0<img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7576\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/PHOTO-2022-11-04-09-27-20-300x139.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"139\" data-id=\"7576\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/PHOTO-2022-11-04-09-27-20-300x139.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/PHOTO-2022-11-04-09-27-20-1024x473.jpg 1024w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/PHOTO-2022-11-04-09-27-20-768x355.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/PHOTO-2022-11-04-09-27-20.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p>N&rsquo;h\u00e9sitez pas \u00e0 soutenir S\u00e9bastien pendant toute la route du Rhum!<\/p>\n<p>Bon vent \u00e0 lui.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>S\u00e9bastien MARSSET, licenci\u00e9 au CVAN, vient de baptis\u00e9 son bateau le mercredi 2 novembre 2022 \u00e0 St Malo. Les 2 parrains sont Paul ANCE et Vincent RIOU, marins bien connus au CVAN. Marin g\u00e9n\u00e9reux au grand coeur, S\u00e9bastien soutient activement &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/11\/05\/bapteme-de-limoca-de-sebastien-marsset\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":11,"featured_media":7578,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7574"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7574"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7574\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7585,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7574\/revisions\/7585"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7578"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7574"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7574"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7574"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}