{"id":7587,"date":"2022-11-30T22:43:00","date_gmt":"2022-11-30T21:43:00","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cvannantes.org\/?p=7587"},"modified":"2023-01-11T21:28:58","modified_gmt":"2023-01-11T20:28:58","slug":"championnat-de-ligue-des-pays-de-la-loire-angers-28-11-2023","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/11\/30\/championnat-de-ligue-des-pays-de-la-loire-angers-28-11-2023\/","title":{"rendered":"Championnat de Ligue des Pays de la Loire &#8211; Angers 28\/11\/2022"},"content":{"rendered":"<p>Ce week-end avait lieu la derni\u00e8re r\u00e9gate de ligue ILCA de 2022. Le CVAN \u00e9tait bien repr\u00e9sent\u00e9 avec 8 coureurs, dans toutes les classes.<\/p>\n<p>Les conditions \u00e9taient tr\u00e8s technique, avec un vent entre 2 et 7 noeuds. \u00ab\u00a0Ambiance r\u00e9glages fins&#8230;\u00a0\u00bb.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-7589\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/317372468_622612239727604_9166490968051122726_n-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"634\" height=\"634\" data-id=\"7589\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/317372468_622612239727604_9166490968051122726_n-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/317372468_622612239727604_9166490968051122726_n-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/317372468_622612239727604_9166490968051122726_n-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/317372468_622612239727604_9166490968051122726_n-768x768.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/317372468_622612239727604_9166490968051122726_n-60x60.jpg 60w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/317372468_622612239727604_9166490968051122726_n-740x740.jpg 740w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/317372468_622612239727604_9166490968051122726_n-370x370.jpg 370w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/317372468_622612239727604_9166490968051122726_n.jpg 1440w\" sizes=\"(max-width: 634px) 100vw, 634px\" \/><\/p>\n<p>A noter: un parcours trap\u00e8ze, assez long avec 2 boucles. Les d\u00e9parts \u00e9taient d\u00e9cisifs et il fallait tenir dans la dur\u00e9e pour conserver sa place dans des ris\u00e9es tr\u00e8s capricieuses\u2026<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7588\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_20221127_085357-225x300.jpg\" alt=\"\" width=\"225\" height=\"300\" data-id=\"7588\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_20221127_085357-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_20221127_085357-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_20221127_085357-1152x1536.jpg 1152w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_20221127_085357-1536x2048.jpg 1536w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_20221127_085357-scaled.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/p>\n<p>En ILCA7, notons le podium de Malo (2) et Baptiste (3) avec Lo\u00efc en 5.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7590\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_20221127_162547-225x300.jpg\" alt=\"\" width=\"225\" height=\"300\" data-id=\"7590\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_20221127_162547-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_20221127_162547-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_20221127_162547-1152x1536.jpg 1152w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_20221127_162547-1536x2048.jpg 1536w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_20221127_162547-scaled.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/p>\n<p>Et en ILCA 6, Camille (7ieme) termine premi\u00e8re f\u00e9minine, Maxence (18) et Jason (19).<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7591\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_20221127_162250-225x300.jpg\" alt=\"\" width=\"225\" height=\"300\" data-id=\"7591\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_20221127_162250-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_20221127_162250-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_20221127_162250-1152x1536.jpg 1152w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_20221127_162250-1536x2048.jpg 1536w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_20221127_162250-scaled.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/p>\n<p>En ILCA4, Louis termine 14ieme.<\/p>\n<p><strong>R\u00e9sultats officiels FFV:<\/strong><\/p>\n<p><a class=\"fasc-button fasc-size-medium fasc-type-flat fasc-rounded-medium fasc-ico-before dashicons-admin-links\" style=\"background-color: #33809e; color: #ffffff;\" href=\"http:\/\/www.ffvoile.fr\/ffv\/sportif\/ClmtCompetDet.asp?clid=183806\">R\u00e9sultats ILCA 7<\/a><\/p>\n<p><a class=\"fasc-button fasc-size-medium fasc-type-flat fasc-rounded-medium fasc-ico-before dashicons-admin-links\" style=\"background-color: #33809e; color: #ffffff;\" href=\"http:\/\/www.ffvoile.fr\/ffv\/sportif\/ClmtCompetDet.asp?clid=183805\">R\u00e9sultats ILCA 6<\/a><\/p>\n<p><a class=\"fasc-button fasc-size-medium fasc-type-flat fasc-rounded-medium fasc-ico-before dashicons-admin-links\" style=\"background-color: #33809e; color: #ffffff;\" href=\"http:\/\/www.ffvoile.fr\/ffv\/sportif\/ClmtCompetDet.asp?clid=183804\">R\u00e9sultats ILCA 4<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ce week-end avait lieu la derni\u00e8re r\u00e9gate de ligue ILCA de 2022. Le CVAN \u00e9tait bien repr\u00e9sent\u00e9 avec 8 coureurs, dans toutes les classes. Les conditions \u00e9taient tr\u00e8s technique, avec un vent entre 2 et 7 noeuds. \u00ab\u00a0Ambiance r\u00e9glages fins&#8230;\u00a0\u00bb. &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/11\/30\/championnat-de-ligue-des-pays-de-la-loire-angers-28-11-2023\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":7589,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[3,9,27],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7587"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7587"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7587\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7635,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7587\/revisions\/7635"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7589"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7587"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7587"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7587"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}