{"id":7596,"date":"2022-12-09T08:39:04","date_gmt":"2022-12-09T07:39:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cvannantes.org\/?p=7596"},"modified":"2022-12-09T08:43:22","modified_gmt":"2022-12-09T07:43:22","slug":"joneliere-cup-10-12-2022","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/12\/09\/joneliere-cup-10-12-2022\/","title":{"rendered":"Joneli\u00e8re Cup &#8211; 10\/12\/2022"},"content":{"rendered":"<div>Le CVAN\u00a0 vous invite \u00e0 participer \u00e0 la Joneli\u00e8re Cup pour f\u00eater la fin des cycles d&rsquo;automne et partager un bon moment au club.<\/div>\n<div>L&rsquo;\u00e9quipe du CVAN vous proposera un parcours en voile-aviron sur le plan d&rsquo;eau de la Joneli\u00e8re. Un bateau collectif Seils sera mis \u00e0 disposition par la Base Nautique Municipale de la ville de Nantes.<\/div>\n<div>Ce sera l&rsquo;occasion pour nous de f\u00eater le d\u00e9part en retraite d&rsquo;Alain LEMERDY \u00e9ducateur sportif \u00e0 la BNM autour d&rsquo;un verre de l&rsquo;amiti\u00e9.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>Les conditions m\u00e9t\u00e9os pr\u00e9vues sont adapt\u00e9es pour se r\u00e9chauffer autour d&rsquo;un braseiro entre 12h30 et 13h30. Pensez \u00e0 venir avec vos provisions: un ap\u00e9ro et des grillades barbecue seront mis en place sur le temps du midi et apr\u00e8s&#8230; Sans oublier le Vin chaud pour les adultes et les boissons chaudes pour les enfants.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>Profitez en pour naviguer bien \u00e9quip\u00e9s contre la fra\u00eecheur de l&rsquo;hiver sur des bateaux de type Seil : 4 rameurs, 1 barreur.<\/div>\n<div><\/div>\n<div><strong>Programme de la Joneli\u00e8re Cup :<\/strong><\/div>\n<div><\/div>\n<div>&#8211; 10h\/11h : pr\u00e9paration des bateaux et mise en place du site espace barbecue, sono etc&#8230;.<\/div>\n<div>&#8211; 11h12h :\u00a0 1\u00e8re manche \u00ab\u00a0grain de Seil\u00a0\u00bb de folie<\/div>\n<div>&#8211; 12h\/13h30 : pause d\u00e9jeuner ap\u00e9ro &#8211; grillades (chacun apporte son repas !!!) vin chaud<\/div>\n<div>&#8211;\u00a0 Ronde le la Joneli\u00e8re 14h15\/15h30<\/div>\n<div>&#8211; 16h : pot de l&rsquo;amiti\u00e9 + r\u00e9sultats + chocolat chaud<\/div>\n<div>&#8211; 16h\/17h : rangement du mat\u00e9riel<\/div>\n<div><\/div>\n<div><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-6631\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/IMG-20211211-WA0008-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"671\" height=\"503\" data-id=\"6631\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/IMG-20211211-WA0008-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/IMG-20211211-WA0008-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/IMG-20211211-WA0008-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/IMG-20211211-WA0008-1536x1152.jpg 1536w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/IMG-20211211-WA0008-740x556.jpg 740w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/IMG-20211211-WA0008-370x278.jpg 370w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/IMG-20211211-WA0008.jpg 1600w\" sizes=\"(max-width: 671px) 100vw, 671px\" \/><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le CVAN\u00a0 vous invite \u00e0 participer \u00e0 la Joneli\u00e8re Cup pour f\u00eater la fin des cycles d&rsquo;automne et partager un bon moment au club. L&rsquo;\u00e9quipe du CVAN vous proposera un parcours en voile-aviron sur le plan d&rsquo;eau de la Joneli\u00e8re. &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/12\/09\/joneliere-cup-10-12-2022\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":6631,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[3,19,10,18,27],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7596"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7596"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7596\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7599,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7596\/revisions\/7599"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6631"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7596"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7596"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7596"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}