{"id":7641,"date":"2023-01-17T20:18:31","date_gmt":"2023-01-17T19:18:31","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cvannantes.org\/?p=7641"},"modified":"2023-09-27T23:17:51","modified_gmt":"2023-09-27T21:17:51","slug":"information-travaux-rue-de-la-haute-gourniere","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2023\/01\/17\/information-travaux-rue-de-la-haute-gourniere\/","title":{"rendered":"! INFORMATION TRAVAUX : Rue de la Haute Gourni\u00e8re !"},"content":{"rendered":"<p>Bonjour \u00e0 tous,<br \/>\nLa ville de Nantes nous informe qu&rsquo;\u00e0 partir du 13 f\u00e9vrier et ceux jusqu&rsquo;au 31 juillet, la rue de la Haute Gourni\u00e8re sera en travaux et donc ferm\u00e9e dans les deux sens de circulation.<br \/>\nEn effet, des travaux de r\u00e9habilitation des r\u00e9seaux d&rsquo;eaux us\u00e9es, d&rsquo;eaux pluviales et d&rsquo;eau potable ainsi que des travaux d&rsquo;am\u00e9nagement d&rsquo;espace public vont \u00eatre r\u00e9alis\u00e9s.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-7643 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/deviation_travaux_rue_haute_gourniere_2023-219x300.png\" alt=\"\" width=\"588\" height=\"805\" data-id=\"7643\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/deviation_travaux_rue_haute_gourniere_2023-219x300.png 219w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/deviation_travaux_rue_haute_gourniere_2023-370x507.png 370w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/deviation_travaux_rue_haute_gourniere_2023.png 504w\" sizes=\"(max-width: 588px) 100vw, 588px\" \/><\/p>\n<p>Vous trouverez ci-joint une plaquette explicative.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NM-2022-12-CU-CARNET-CHANTIER-20P-A5-HAUTE-GOURNIERE-LCSE_EXE3.pdf\">NM-2022-12-CU-CARNET-CHANTIER-20P-A5-HAUTE-GOURNIERE-LCSE_EXE3.pdf<\/a><\/p>\n<p>Il sera toujours possible pour les pi\u00e9tons et les cyclistes de passer mais uniquement \u00e0 pied (cyclistes pieds \u00e0 terre).<\/p>\n<p>Sportivement,<br \/>\nLe Bureau<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bonjour \u00e0 tous, La ville de Nantes nous informe qu&rsquo;\u00e0 partir du 13 f\u00e9vrier et ceux jusqu&rsquo;au 31 juillet, la rue de la Haute Gourni\u00e8re sera en travaux et donc ferm\u00e9e dans les deux sens de circulation. En effet, des &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2023\/01\/17\/information-travaux-rue-de-la-haute-gourniere\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":7643,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[3,10,18,1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7641"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7641"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7641\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7645,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7641\/revisions\/7645"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7643"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7641"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7641"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7641"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}