{"id":7647,"date":"2023-01-19T21:08:56","date_gmt":"2023-01-19T20:08:56","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cvannantes.org\/?p=7647"},"modified":"2023-01-19T21:08:56","modified_gmt":"2023-01-19T20:08:56","slug":"sortie-char-a-voile-a-st-jean-de-monts-le-samedi-25-fevrier-2023","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2023\/01\/19\/sortie-char-a-voile-a-st-jean-de-monts-le-samedi-25-fevrier-2023\/","title":{"rendered":"Sortie char \u00e0 voile \u00e0 St Jean De Monts le samedi  25 F\u00e9vrier 2023"},"content":{"rendered":"<div><span style=\"color: #000000;\">Chers adh\u00e9rents,<\/span><\/div>\n<div><\/div>\n<div><span style=\"color: #000000;\">Le CVAN vous propose une sortie char \u00e0 voile le samedi 25 F\u00e9vrier\u00a0 2023.<br \/>\n<\/span><\/div>\n<div><span style=\"color: #000000;\">\u00a0<\/span><\/div>\n<div><span style=\"color: #000000;\">Le tarif est de 38\u20ac par personne + une participation de 5\u20ac pour les frais de transport. <\/span><\/div>\n<div><span style=\"color: #000000;\">Pour ceux qui souhaitent covoiturer, rendez-vous \u00e0 9h30 au CVAN.<\/span><\/div>\n<div><span style=\"color: #000000;\">Nous sommes attendu pour 11h \u00e0 la Base Nautique de St Jean de Monts, 11 avenue de l&rsquo;Estacade.<\/span><\/div>\n<div><span style=\"color: #000000;\">horaire de la s\u00e9ance Char \u00e0 voile 11h30-13h30<\/span><\/div>\n<div dir=\"ltr\"><span style=\"color: #000000;\">Contact inscription :<\/span><i><span style=\"color: #cb008e;\"><a href=\"mailto:fabienne.touzard56@yahoo.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">fabienne.touzard56@yahoo.com<\/a><\/span><\/i><\/div>\n<div dir=\"ltr\"><\/div>\n<div dir=\"ltr\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-7648\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/FB_IMG_1673626650071-225x300.jpg\" alt=\"\" width=\"612\" height=\"816\" data-id=\"7648\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/FB_IMG_1673626650071-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/FB_IMG_1673626650071-370x493.jpg 370w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/FB_IMG_1673626650071.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 612px) 100vw, 612px\" \/><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Chers adh\u00e9rents, Le CVAN vous propose une sortie char \u00e0 voile le samedi 25 F\u00e9vrier\u00a0 2023. \u00a0 Le tarif est de 38\u20ac par personne + une participation de 5\u20ac pour les frais de transport. Pour ceux qui souhaitent covoiturer, rendez-vous &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2023\/01\/19\/sortie-char-a-voile-a-st-jean-de-monts-le-samedi-25-fevrier-2023\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":7648,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[3,10],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7647"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7647"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7647\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7649,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7647\/revisions\/7649"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7648"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7647"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7647"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7647"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}