{"id":7658,"date":"2023-01-22T13:27:36","date_gmt":"2023-01-22T12:27:36","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cvannantes.org\/?p=7658"},"modified":"2023-02-01T18:39:10","modified_gmt":"2023-02-01T17:39:10","slug":"stage-niveau-4-ff-voile_2023","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2023\/01\/22\/stage-niveau-4-ff-voile_2023\/","title":{"rendered":"STAGE NIVEAU 4 FF VOILE_2023"},"content":{"rendered":"<p>Le CVAN<\/p>\n<p>propose un stage de pr\u00e9paration et certification au niveau 4 d\u00e9riveur et planche \u00e0 voile:<\/p>\n<ul>\n<li>les mercredis <strong>01\/02, 08\/02 et 01\/03 <\/strong>de 14h00 \u00e0 17h00,&nbsp;<\/li>\n<li>le samedis <strong>04\/03<\/strong> de 14h \u00e0 17h00&nbsp;<\/li>\n<li>lundi <strong>17\/04<\/strong>&nbsp;et mardi&nbsp;<strong>18\/04 de 9h30 \u00e0 18h<\/strong>&nbsp; (vacances scolaires).<\/li>\n<\/ul>\n<p>Mise \u00e0 disposition de tout le mat\u00e9riel. Pr\u00e9voir son \u00e9quipement de navigation (combinaison bottillons)<\/p>\n<p>Alternance de cours th\u00e9oriques (le 01\/02 et 08\/02) et navigations (le 01\/03 et 04\/03).<\/p>\n<p>Les stagiaires devront aussi s&rsquo;inscrire sur deux r\u00e9gates d\u00e9partementales de niveau 5B du championnat CDV 44&nbsp;(dates \u00e0 caler en 2023 car le calendrier n&rsquo;est pas encore \u00e9tabli)<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Inscription au stage de niveau 4 FF Voile organis\u00e9 par le CVAN :<\/p>\n<ul>\n<li>Avoir 17 ans<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li>Niveau 3 FFV<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li>Attestation d\u2019au moins 240 heures de navigation<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li>licence FFV en cours de validit\u00e9<\/li>\n<\/ul>\n<p>Autorisation parentale pour les mineurs<\/p>\n<p>Places limit\u00e9es \u00e0 12 personnes (8 places adh\u00e9rents CVAN&nbsp; 4 places non adh\u00e9rents CVAN )&nbsp;<\/p>\n<p>Apporter son pique nique et une tenue de rechange.<\/p>\n<p><a class=\"fasc-button fasc-size-medium fasc-type-flat fasc-rounded-medium fasc-ico-before dashicons-admin-links\" style=\"background-color: #33809e; color: #ffffff;\" href=\"https:\/\/app.joinly.com\/app\/member\/web-site\/636f6a4c2d3ce4dc7a2a02ec\">Inscription Stage Niveau 4 FFV<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le CVAN propose un stage de pr\u00e9paration et certification au niveau 4 d\u00e9riveur et planche \u00e0 voile: les mercredis 01\/02, 08\/02 et 01\/03 de 14h00 \u00e0 17h00,&nbsp; le samedis 04\/03 de 14h \u00e0 17h00&nbsp; lundi 17\/04&nbsp;et mardi&nbsp;18\/04 de 9h30 \u00e0 &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2023\/01\/22\/stage-niveau-4-ff-voile_2023\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":6884,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[19,23,2],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7658"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7658"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7658\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7670,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7658\/revisions\/7670"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6884"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7658"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7658"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7658"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}