{"id":7674,"date":"2023-02-05T19:13:54","date_gmt":"2023-02-05T18:13:54","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cvannantes.org\/?p=7674"},"modified":"2023-02-05T19:17:13","modified_gmt":"2023-02-05T18:17:13","slug":"hansa-cup-28-01-2023","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2023\/02\/05\/hansa-cup-28-01-2023\/","title":{"rendered":"Hansa Cup &#8211; 28\/01\/2023"},"content":{"rendered":"\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"577\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/20230128_171709-1024x577.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-7675\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/20230128_171709-1024x577.jpg 1024w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/20230128_171709-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/20230128_171709-768x432.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/20230128_171709-1536x865.jpg 1536w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/20230128_171709-2048x1153.jpg 2048w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/20230128_171709-scaled-1696x954.jpg 1696w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/20230128_171709-scaled-848x477.jpg 848w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/20230128_171709-scaled-740x416.jpg 740w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/20230128_171709-scaled-370x208.jpg 370w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>La Hansa Cup a eu lieu le samedi 28 janvier 2023. Ce premier \u00e9v\u00e9nement de l&rsquo;ann\u00e9e 2023 au CVAN a rassembl\u00e9 6 \u00e9quipages. 4 manches ont eu lieu dans un esprit convivial. La journ\u00e9e s\u2019est termin\u00e9e par la proclamation des r\u00e9sultats et une galette des rois au club house.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Hansa Cup a eu lieu le samedi 28 janvier 2023. Ce premier \u00e9v\u00e9nement de l&rsquo;ann\u00e9e 2023 au CVAN a rassembl\u00e9 6 \u00e9quipages. 4 manches ont eu lieu dans un esprit convivial. La journ\u00e9e s\u2019est termin\u00e9e par la proclamation des &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2023\/02\/05\/hansa-cup-28-01-2023\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":12,"featured_media":7675,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"image","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[10,12,18],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7674"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/12"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7674"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7674\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7676,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7674\/revisions\/7676"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7675"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7674"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7674"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7674"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}