{"id":7724,"date":"2023-04-07T13:20:17","date_gmt":"2023-04-07T11:20:17","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cvannantes.org\/?p=7724"},"modified":"2023-04-07T13:22:48","modified_gmt":"2023-04-07T11:22:48","slug":"regate-de-ligue-ilca-st-jean-de-monts-02-04-2023","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2023\/04\/07\/regate-de-ligue-ilca-st-jean-de-monts-02-04-2023\/","title":{"rendered":"R\u00e9gate de ligue ILCA &#8211; St Jean de Monts &#8211; 02\/04\/2023"},"content":{"rendered":"<p>Des news de nos coureurs&#8230;<\/p>\n<p>Le dimanche 2 avril, 8 coureurs, accompagn\u00e9s par notre super coach Emeric, se sont d\u00e9plac\u00e9s \u00e0 Saint Jean de Monts pour une r\u00e9gate de ligue.<\/p>\n<p>Une r\u00e9gate de reprise pour l&rsquo;ensemble du groupe (ou presque !), dans du vent et des vagues. Cela a permis \u00e0 chacun de mesurer les progr\u00e8s r\u00e9alis\u00e9s, tout en progressant sur la navigation en mer. Nous avons \u00e9galement p\u00fb noter l&rsquo;entraide entre nos coureurs. Ils n&rsquo;ont pas h\u00e9sit\u00e9 \u00e0 se mettre \u00e0 l&rsquo;eau pour tenir les bateaux et le zodiac lors de l&rsquo;arriv\u00e9e \u00e0 la plage.<\/p>\n<p>En ILCA 4, Louis termine 10e. Chez les ILCA 7, Malo finit 1er devant Benjamin (2e). Baptiste est 4e tandis que Laurent termine 8e. Enfin, en ILCA 6, Camille se classe 9e et 1ere f\u00e9minine. Maxence se hisse \u00e0 la 14e place suivit par Jason, 15e.<\/p>\n<p>F\u00e9licitations \u00e0 Malo, Benjamin et Camille pour leurs podiums respectifs ! Par ailleurs, Benjamin nous ayant rejoint en d\u00e9but d&rsquo;ann\u00e9e, il s&rsquo;agissait de son premier d\u00e9placement avec l&rsquo;\u00e9quipe.<\/p>\n<p>Un grand merci \u00e0 la Base Nautique de Saint Jean de Monts ainsi qu&rsquo;\u00e0 tous les b\u00e9n\u00e9voles pour l&rsquo;organisation de cette r\u00e9gate !<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a class=\"fasc-button fasc-size-medium fasc-type-flat fasc-rounded-medium fasc-ico-before dashicons-admin-links\" style=\"background-color: #33809e; color: #ffffff;\" href=\"https:\/\/www.ffvoile.fr\/ffv\/sportif\/calendrier\/Fiche_Detail.aspx?id=122283\">R\u00e9sultats FFV<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div id=\"kad-wp-gallery81\" class=\"kad-wp-gallery gallery init-isotope-intrinsic reinit-isotope kad-light-wp-gallery clearfix rowtight\" data-fade-in=\"1\" data-iso-style=\"masonry\" data-iso-selector=\".g_item\" data-iso-filter=\"false\"><div class=\"tcol-lg-6 tcol-md-6 tcol-sm-6 tcol-xs-12 tcol-ss-12 g_item\"><div class=\"grid_item kt_item_fade_in kad_gallery_fade_in gallery_item\"><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG-20230406-WA0002.jpg\" data-rel=\"lightbox\" class=\"lightboxhover\"><div class=\"kt-intrinsic\" style=\"padding-bottom:100%;\"><img src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG-20230406-WA0002-600x600.jpg\" width=\"600\" height=\"600\" alt=\"\" data-caption=\"\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG-20230406-WA0002-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG-20230406-WA0002-60x60.jpg 60w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG-20230406-WA0002-600x600.jpg 600w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG-20230406-WA0002-1200x1200.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" class=\"light-dropshaddow\"\/><\/div><\/a><\/div><\/div><div class=\"tcol-lg-6 tcol-md-6 tcol-sm-6 tcol-xs-12 tcol-ss-12 g_item\"><div class=\"grid_item kt_item_fade_in kad_gallery_fade_in gallery_item\"><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG-20230406-WA0001.jpg\" data-rel=\"lightbox\" class=\"lightboxhover\"><div class=\"kt-intrinsic\" style=\"padding-bottom:100%;\"><img src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG-20230406-WA0001-600x600.jpg\" width=\"600\" height=\"600\" alt=\"\" data-caption=\"\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG-20230406-WA0001-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG-20230406-WA0001-60x60.jpg 60w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG-20230406-WA0001-600x600.jpg 600w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG-20230406-WA0001-1200x1200.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" class=\"light-dropshaddow\"\/><\/div><\/a><\/div><\/div><div class=\"tcol-lg-6 tcol-md-6 tcol-sm-6 tcol-xs-12 tcol-ss-12 g_item\"><div class=\"grid_item kt_item_fade_in kad_gallery_fade_in gallery_item\"><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG-20230406-WA0000.jpg\" data-rel=\"lightbox\" class=\"lightboxhover\"><div class=\"kt-intrinsic\" style=\"padding-bottom:100%;\"><img src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG-20230406-WA0000-600x600.jpg\" width=\"600\" height=\"600\" alt=\"\" data-caption=\"\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG-20230406-WA0000-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG-20230406-WA0000-60x60.jpg 60w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG-20230406-WA0000-600x600.jpg 600w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG-20230406-WA0000-1200x1200.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" class=\"light-dropshaddow\"\/><\/div><\/a><\/div><\/div><div class=\"tcol-lg-6 tcol-md-6 tcol-sm-6 tcol-xs-12 tcol-ss-12 g_item\"><div class=\"grid_item kt_item_fade_in kad_gallery_fade_in gallery_item\"><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG-20230406-WA0003.jpg\" data-rel=\"lightbox\" class=\"lightboxhover\"><div class=\"kt-intrinsic\" style=\"padding-bottom:100%;\"><img src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG-20230406-WA0003-600x600.jpg\" width=\"600\" height=\"600\" alt=\"\" data-caption=\"\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG-20230406-WA0003-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG-20230406-WA0003-60x60.jpg 60w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG-20230406-WA0003-600x600.jpg 600w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG-20230406-WA0003-1200x1200.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" class=\"light-dropshaddow\"\/><\/div><\/a><\/div><\/div><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Des news de nos coureurs&#8230; Le dimanche 2 avril, 8 coureurs, accompagn\u00e9s par notre super coach Emeric, se sont d\u00e9plac\u00e9s \u00e0 Saint Jean de Monts pour une r\u00e9gate de ligue. Une r\u00e9gate de reprise pour l&rsquo;ensemble du groupe (ou presque &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2023\/04\/07\/regate-de-ligue-ilca-st-jean-de-monts-02-04-2023\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":7727,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7724"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7724"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7724\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7731,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7724\/revisions\/7731"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7727"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7724"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7724"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7724"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}