{"id":7733,"date":"2023-04-13T18:33:34","date_gmt":"2023-04-13T16:33:34","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cvannantes.org\/?p=7733"},"modified":"2023-04-13T18:43:12","modified_gmt":"2023-04-13T16:43:12","slug":"hansa-north-cup","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2023\/04\/13\/hansa-north-cup\/","title":{"rendered":"Hansa North Cup"},"content":{"rendered":"<p>L&rsquo;\u00e9quipe Hansa du CVAN c&rsquo;est d\u00e9plac\u00e9 jusqu&rsquo;\u00e0 Berck pour r\u00e9gater du 8 au 11 avril 2023. Samedi 2 manches pour chaque poule, peu de vent, tournant. Il faut rester de marbre et statique.<\/p>\n<p>Dimanche matin derni\u00e8re manche car la veille le vent \u00e9tait parti avant que nous effectuions tous 2 manches.<\/p>\n<p>Puis la constitution des trois ronds: bronze, argent et or. D\u00e8s les r\u00e9sultats, nous retournons sur l&rsquo;eau pour 2 ou 3 manches suivant les ronds avec un vent capricieux et faible.<\/p>\n<p>Lundi matin, Nous repartons sur l&rsquo;eau suivant les ronds avec un vent plus \u00e9tabli. Nous avons tous r\u00e9alis\u00e9s 9 ou 10 manches pendant le week-end.<\/p>\n<p>Les r\u00e9sultats sont proclam\u00e9s dans l&rsquo;apr\u00e8s-midi.<\/p>\n<p>Dans le rond bronze tr\u00e8s belles places pour notre \u00e9quipage f\u00e9minin Lisa et Colline, et pas long derri\u00e8re Fabienne et Giles.<\/p>\n<p>Dans le rond Argent, notre \u00e9quipage Paul et Damien n&rsquo;ont pas d\u00e9m\u00e9rit\u00e9.<\/p>\n<p>Dans le rond Or, Corentin et Caroline ont d\u00e9couvert les \u00e9quipages \u00ab\u00a0experts\u00a0\u00bb.<\/p>\n<p>Tr\u00e8s bon week-end avec le club voisin l&rsquo;Ancre.<\/p>\n<p>De belles rencontres avec des personnes de tous horizons. Merci \u00e0 J\u00e9r\u00e9my et son \u00e9quipe pour l&rsquo;organisation et leur accueil.<\/p>\n<p>Bravo \u00e0 tous!<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0\u00a0<img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7740\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/berck-300x169.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"169\" data-id=\"7740\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/berck-300x169.jpeg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/berck-1024x576.jpeg 1024w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/berck-768x432.jpeg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/berck-1536x863.jpeg 1536w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/berck.jpeg 2048w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L&rsquo;\u00e9quipe Hansa du CVAN c&rsquo;est d\u00e9plac\u00e9 jusqu&rsquo;\u00e0 Berck pour r\u00e9gater du 8 au 11 avril 2023. Samedi 2 manches pour chaque poule, peu de vent, tournant. Il faut rester de marbre et statique. Dimanche matin derni\u00e8re manche car la veille &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2023\/04\/13\/hansa-north-cup\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":11,"featured_media":7734,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7733"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7733"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7733\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7742,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7733\/revisions\/7742"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7734"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7733"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7733"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7733"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}