{"id":7801,"date":"2023-05-26T18:24:45","date_gmt":"2023-05-26T16:24:45","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cvannantes.org\/?p=7801"},"modified":"2023-06-04T12:34:27","modified_gmt":"2023-06-04T10:34:27","slug":"championnat-de-france-handivalide-hansa-a-sciez-au-lac-leman","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2023\/05\/26\/championnat-de-france-handivalide-hansa-a-sciez-au-lac-leman\/","title":{"rendered":"Championnat de France Handivalide Hansa \u00e0 Sciez au lac L\u00e9man"},"content":{"rendered":"<p>Le CVAN a particip\u00e9 au championnat de France Handivalide Double et au national solo Hansa \u00e0 Sciez sur le lac L\u00e9man du 26 au 29 mai 2023. 5 \u00e9quipages du CVAN \u00e9taient pr\u00e9sents sur ce championnat qui a r\u00e9uni plus de 80 \u00e9quipages. Malgr\u00e9 l&rsquo;absence de vent, 2 courses ont pu \u00eatre r\u00e9alis\u00e9s pour le Championnat de France et 2 autres courses pour le national.<\/p>\n<p>Le CVAN a fait le d\u00e9placement avec les clubs de l&rsquo;Ancre et de Cholet et nous avons repr\u00e9sentent la r\u00e9gion des pays de la Loire.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-7802\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/IMG-20230526-WA0000-300x138.jpg\" alt=\"\" width=\"537\" height=\"247\" data-id=\"7802\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/IMG-20230526-WA0000-300x138.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/IMG-20230526-WA0000-1024x471.jpg 1024w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/IMG-20230526-WA0000-768x353.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/IMG-20230526-WA0000-1536x707.jpg 1536w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/IMG-20230526-WA0000.jpg 1600w\" sizes=\"(max-width: 537px) 100vw, 537px\" \/><\/p>\n<p>Coline et Caroline ont fait deux tr\u00e8s belles places en arrivant 2\u00e8me et 3\u00e8me f\u00e9minine au National Hansa :<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-7829 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/20230529_153331-300x155.jpg\" alt=\"\" width=\"625\" height=\"323\" data-id=\"7829\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/20230529_153331-300x155.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/20230529_153331-1024x529.jpg 1024w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/20230529_153331-768x397.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/20230529_153331-1536x793.jpg 1536w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/20230529_153331-2048x1058.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 625px) 100vw, 625px\" \/><\/p>\n<p>Merci \u00e0 la base nautique de Sciez pour la belle l&rsquo;organisation de ce championnat ainsi qu&rsquo;aux clubs de l&rsquo;Ancre et de Cholet pour le d\u00e9placement commun.<\/p>\n<p>Quelques images du championnat :<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7803\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/IMG-20230525-WA0004-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" data-id=\"7803\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/IMG-20230525-WA0004-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/IMG-20230525-WA0004-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/IMG-20230525-WA0004-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/IMG-20230525-WA0004-1536x1152.jpg 1536w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/IMG-20230525-WA0004.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7805\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/image0000011-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" data-id=\"7805\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/image0000011-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/image0000011-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/image0000011-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/image0000011.jpg 1131w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7806\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/image0000021-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" data-id=\"7806\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/image0000021-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/image0000021-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/image0000021.jpg 799w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7807\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/image0000031-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" data-id=\"7807\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/image0000031-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/image0000031-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/image0000031.jpg 799w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7808\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/image0000041-225x300.jpg\" alt=\"\" width=\"225\" height=\"300\" data-id=\"7808\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/image0000041-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/image0000041-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/image0000041-740x986.jpg 740w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/image0000041-370x493.jpg 370w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/image0000041.jpg 848w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le CVAN a particip\u00e9 au championnat de France Handivalide Double et au national solo Hansa \u00e0 Sciez sur le lac L\u00e9man du 26 au 29 mai 2023. 5 \u00e9quipages du CVAN \u00e9taient pr\u00e9sents sur ce championnat qui a r\u00e9uni plus &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2023\/05\/26\/championnat-de-france-handivalide-hansa-a-sciez-au-lac-leman\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":12,"featured_media":7808,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[9,12,27],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7801"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/12"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7801"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7801\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7833,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7801\/revisions\/7833"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7808"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7801"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7801"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7801"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}