{"id":7835,"date":"2023-06-06T08:07:31","date_gmt":"2023-06-06T06:07:31","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cvannantes.org\/?p=7835"},"modified":"2023-06-06T08:07:31","modified_gmt":"2023-06-06T06:07:31","slug":"championnat-de-ligue-ilca-467-pdl-sno-nantes-04-06-2023","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2023\/06\/06\/championnat-de-ligue-ilca-467-pdl-sno-nantes-04-06-2023\/","title":{"rendered":"Championnat de Ligue &#8211; ILCA 4,6,7 &#8211; PDL &#8211; SNO Nantes &#8211; 04\/06\/2023"},"content":{"rendered":"<p>Ce dimanche avait lieu la r\u00e9gate de ligue du SNO. 8 coureurs du club \u00e9taient pr\u00e9sents.<\/p>\n<p>Les conditions de vent n&rsquo;\u00e9taient pas favorables au d\u00e9but (vent de Nord-Est 5 \u00e0 10 Nds). Mais l&rsquo;organisation a r\u00e9ussi \u00e0 mouiller un parcours entre le goulet et le bassin donnant en amont de l&rsquo;Erdre.<\/p>\n<p>Au final, 4 manches ont \u00e9t\u00e9 couru dans chaque cat\u00e9gorie. Les d\u00e9parts \u00e9taient donn\u00e9e dans le goulet du SNO: il fallait beaucoup de technique et de r\u00e9ussite pour arriver \u00e0 sortir en t\u00eate de cette zone avec un vent tr\u00e8s oscillant&#8230; Il fallait jouer avec les zones de pression, chercher les adonnantes, \u00eatre observateur, avoir un peu de chance et \u00eatre patient!&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Au final, cot\u00e9 ILCA 7, il faut noter le Podium du CVAN: Simon, Baptiste et Lo\u00efc. Et les places de 4 (Laurent) et 5 (Benjamin).<\/p>\n<p>Cot\u00e9 ILCA 6, Camille fait 8 (et 1ere f\u00e9minine, avec un belle place de 2 dans la derni\u00e8re manche). Jason 11ieme<\/p>\n<p>Cot\u00e9 ILCA 4, Louis termine 10.<\/p>\n<p>Un grand merci au SNO pour son accueil et pour l&rsquo;organisation.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>R\u00e9sultats FFV:<\/p>\n<p><a class=\"fasc-button fasc-size-medium fasc-type-flat fasc-rounded-medium fasc-ico-before dashicons-admin-links\" style=\"background-color: #33809e; color: #ffffff;\" href=\"https:\/\/www.ffvoile.fr\/ffv\/sportif\/ClmtCompetDet.asp?clid=187743\">ILCA 7<\/a>&nbsp; &nbsp;&nbsp;<a class=\"fasc-button fasc-size-medium fasc-type-flat fasc-rounded-medium fasc-ico-before dashicons-admin-links\" style=\"background-color: #33809e; color: #ffffff;\" href=\"https:\/\/www.ffvoile.fr\/ffv\/sportif\/ClmtCompetDet.asp?clid=187742\">ILCA 6 <\/a>&nbsp; <a class=\"fasc-button fasc-size-medium fasc-type-flat fasc-rounded-medium fasc-ico-before dashicons-admin-links\" style=\"background-color: #33809e; color: #ffffff;\" href=\"https:\/\/www.ffvoile.fr\/ffv\/sportif\/ClmtCompetDet.asp?clid=187744\">ILCA 4<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;&nbsp;<\/p>\n<div id=\"kad-wp-gallery85\" class=\"kad-wp-gallery gallery init-isotope-intrinsic reinit-isotope kad-light-wp-gallery clearfix rowtight\" data-fade-in=\"1\" data-iso-style=\"masonry\" data-iso-selector=\".g_item\" data-iso-filter=\"false\"><div class=\"tcol-lg-6 tcol-md-6 tcol-sm-6 tcol-xs-12 tcol-ss-12 g_item\"><div class=\"grid_item kt_item_fade_in kad_gallery_fade_in gallery_item\"><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG-20230604-WA0001.jpg\" data-rel=\"lightbox\" class=\"lightboxhover\"><div class=\"kt-intrinsic\" style=\"padding-bottom:100%;\"><img src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG-20230604-WA0001-600x600.jpg\" width=\"600\" height=\"600\" alt=\"\" data-caption=\"\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG-20230604-WA0001-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG-20230604-WA0001-60x60.jpg 60w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG-20230604-WA0001-600x600.jpg 600w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG-20230604-WA0001-1200x1200.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" class=\"light-dropshaddow\"\/><\/div><\/a><\/div><\/div><div class=\"tcol-lg-6 tcol-md-6 tcol-sm-6 tcol-xs-12 tcol-ss-12 g_item\"><div class=\"grid_item kt_item_fade_in kad_gallery_fade_in gallery_item\"><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG-20230604-WA0000.jpg\" data-rel=\"lightbox\" class=\"lightboxhover\"><div class=\"kt-intrinsic\" style=\"padding-bottom:100%;\"><img src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG-20230604-WA0000-600x600.jpg\" width=\"600\" height=\"600\" alt=\"\" data-caption=\"\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG-20230604-WA0000-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG-20230604-WA0000-60x60.jpg 60w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG-20230604-WA0000-600x600.jpg 600w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG-20230604-WA0000-1200x1200.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" class=\"light-dropshaddow\"\/><\/div><\/a><\/div><\/div><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ce dimanche avait lieu la r\u00e9gate de ligue du SNO. 8 coureurs du club \u00e9taient pr\u00e9sents. Les conditions de vent n&rsquo;\u00e9taient pas favorables au d\u00e9but (vent de Nord-Est 5 \u00e0 10 Nds). Mais l&rsquo;organisation a r\u00e9ussi \u00e0 mouiller un parcours &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2023\/06\/06\/championnat-de-ligue-ilca-467-pdl-sno-nantes-04-06-2023\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":7836,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[9],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7835"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7835"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7835\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7838,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7835\/revisions\/7838"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7836"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7835"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7835"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7835"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}