{"id":7859,"date":"2023-06-11T10:17:42","date_gmt":"2023-06-11T08:17:42","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cvannantes.org\/?p=7859"},"modified":"2023-06-11T10:18:13","modified_gmt":"2023-06-11T08:18:13","slug":"debord-de-loire-2023-on-y-etait","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2023\/06\/11\/debord-de-loire-2023-on-y-etait\/","title":{"rendered":"D\u00e9bord de Loire &#8211; 2023 &#8211; On y \u00e9tait!"},"content":{"rendered":"<p>Samedi 03 Juin magnifique navigation \u00e0 d\u00e9bord de Loire avec le Seil et la caravelle du club.<br \/>\nLes adh\u00e9rents de la pratique libre ont pu admirer le Belem et autres trois m\u00e2ts tout en tirant des bords \u00e0 proximit\u00e9.<br \/>\nSoleil, vent et convivialit\u00e9 \u00e9taient au rendez vous.<br \/>\nProchaine \u00e9dition dans deux ans.<\/p>\n<div id=\"kad-wp-gallery77\" class=\"kad-wp-gallery gallery init-isotope-intrinsic reinit-isotope kad-light-wp-gallery clearfix rowtight\" data-fade-in=\"1\" data-iso-style=\"masonry\" data-iso-selector=\".g_item\" data-iso-filter=\"false\"><div class=\"tcol-lg-12 tcol-md-12 tcol-sm-12 tcol-xs-12 tcol-ss-12 g_item\"><div class=\"grid_item kt_item_fade_in kad_gallery_fade_in gallery_item\"><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/ddl_03.jpg\" data-rel=\"lightbox\" class=\"lightboxhover\"><div class=\"kt-intrinsic\" style=\"padding-bottom:100%;\"><img src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/ddl_03-1200x1200.jpg\" width=\"1200\" height=\"1200\" alt=\"\" data-caption=\"\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/ddl_03-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/ddl_03-60x60.jpg 60w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/ddl_03-1200x1200.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" class=\"light-dropshaddow\"\/><\/div><\/a><\/div><\/div><div class=\"tcol-lg-12 tcol-md-12 tcol-sm-12 tcol-xs-12 tcol-ss-12 g_item\"><div class=\"grid_item kt_item_fade_in kad_gallery_fade_in gallery_item\"><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/ddl_02.jpg\" data-rel=\"lightbox\" class=\"lightboxhover\"><div class=\"kt-intrinsic\" style=\"padding-bottom:133.33333333333%;\"><img src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/ddl_02.jpg\" width=\"966\" height=\"1288\" alt=\"\" data-caption=\"\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/ddl_02.jpg 966w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/ddl_02-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/ddl_02-768x1024.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 966px) 100vw, 966px\" class=\"light-dropshaddow\"\/><\/div><\/a><\/div><\/div><div class=\"tcol-lg-12 tcol-md-12 tcol-sm-12 tcol-xs-12 tcol-ss-12 g_item\"><div class=\"grid_item kt_item_fade_in kad_gallery_fade_in gallery_item\"><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/ddl_01.jpg\" data-rel=\"lightbox\" class=\"lightboxhover\"><div class=\"kt-intrinsic\" style=\"padding-bottom:100%;\"><img src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/ddl_01-1200x1200.jpg\" width=\"1200\" height=\"1200\" alt=\"\" data-caption=\"\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/ddl_01-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/ddl_01-60x60.jpg 60w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/ddl_01-1200x1200.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" class=\"light-dropshaddow\"\/><\/div><\/a><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Samedi 03 Juin magnifique navigation \u00e0 d\u00e9bord de Loire avec le Seil et la caravelle du club. Les adh\u00e9rents de la pratique libre ont pu admirer le Belem et autres trois m\u00e2ts tout en tirant des bords \u00e0 proximit\u00e9. Soleil, &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2023\/06\/11\/debord-de-loire-2023-on-y-etait\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":7860,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[3,10,13],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7859"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7859"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7859\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7864,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7859\/revisions\/7864"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7860"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7859"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7859"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7859"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}