{"id":7867,"date":"2023-06-19T13:30:58","date_gmt":"2023-06-19T11:30:58","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cvannantes.org\/?p=7867"},"modified":"2023-06-19T13:35:28","modified_gmt":"2023-06-19T11:35:28","slug":"finale-coupe-regionale-prefaille-10-et-11-06","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2023\/06\/19\/finale-coupe-regionale-prefaille-10-et-11-06\/","title":{"rendered":"Finale Coupe R\u00e9gionale &#8211; Pr\u00e9faille 10 et 11\/06"},"content":{"rendered":"<p>Des news des ILCA comp\u00e9titions:<\/p>\n<p>La coupe r\u00e9gionale des Pays de la Loire avait lieu le weekend du 10 et 11 juin.<br>Le CVAN \u00e9tait bien repr\u00e9sent\u00e9 sur les diff\u00e9rents sites. 7 coureurs en ILCA, 8 coureurs en Hansa et 9 coureurs en Optimist.<br>La m\u00e9t\u00e9o particuli\u00e8rement ensoleill\u00e9e et les 8 noeuds de vent ont \u00e9t\u00e9 appr\u00e9ci\u00e9es par les r\u00e9gatiers du club.<br>La Coupe R\u00e9gionale marquait la derni\u00e8re r\u00e9gate de la saison. L&rsquo;ensemble des coureurs et entra\u00eeneurs ont profit\u00e9 de ce dernier d\u00e9placement pour mettre en avant les progr\u00e8s r\u00e9alis\u00e9s durant l&rsquo;ann\u00e9e.<br>Un immense merci \u00e0 la Ligue de Voile des Pays de la Loire pour l&rsquo;organisation, ainsi qu&rsquo;\u00e0 tous les b\u00e9n\u00e9voles.<br>Rendez-vous en septembre pour une nouvelle saison !<\/p>\n<p><a class=\"fasc-button fasc-size-medium fasc-type-flat fasc-rounded-medium fasc-ico-before dashicons-admin-links\" style=\"background-color: #33809e; color: #ffffff;\" href=\"http:\/\/www.ffvoile.fr\/ffv\/sportif\/ClmtCompetDet.asp?clid=188079\">ILCA 7<\/a>&nbsp;<a class=\"fasc-button fasc-size-medium fasc-type-flat fasc-rounded-medium fasc-ico-before dashicons-admin-links\" style=\"background-color: #33809e; color: #ffffff;\" href=\"http:\/\/www.ffvoile.fr\/ffv\/sportif\/ClmtCompetDet.asp?clid=188081\">ILCA 6&nbsp;<\/a>&nbsp; &nbsp;<a class=\"fasc-button fasc-size-medium fasc-type-flat fasc-rounded-medium fasc-ico-before dashicons-admin-links\" style=\"background-color: #33809e; color: #ffffff;\" href=\"http:\/\/www.ffvoile.fr\/ffv\/sportif\/ClmtCompetDet.asp?clid=188080\">ILCA 4<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery columns-1 is-cropped\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" width=\"768\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230610_142425_4-768x1024.jpg\" alt=\"\" data-id=\"7870\" data-full-url=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230610_142425_4-scaled.jpg\" data-link=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2023\/06\/19\/finale-coupe-regionale-prefaille-10-et-11-06\/img_20230610_142425_4\/\" class=\"wp-image-7870\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230610_142425_4-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230610_142425_4-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230610_142425_4-1152x1536.jpg 1152w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230610_142425_4-1536x2048.jpg 1536w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230610_142425_4-scaled.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230611_132003_0-1024x768.jpg\" alt=\"\" data-id=\"7871\" data-full-url=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230611_132003_0-scaled.jpg\" data-link=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2023\/06\/19\/finale-coupe-regionale-prefaille-10-et-11-06\/img_20230611_132003_0\/\" class=\"wp-image-7871\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230611_132003_0-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230611_132003_0-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230611_132003_0-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230611_132003_0-1536x1152.jpg 1536w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230611_132003_0-2048x1536.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230610_142441_2-1024x768.jpg\" alt=\"\" data-id=\"7872\" data-full-url=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230610_142441_2-scaled.jpg\" data-link=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2023\/06\/19\/finale-coupe-regionale-prefaille-10-et-11-06\/img_20230610_142441_2\/\" class=\"wp-image-7872\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230610_142441_2-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230610_142441_2-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230610_142441_2-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230610_142441_2-1536x1152.jpg 1536w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230610_142441_2-2048x1536.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230610_154239_9-1024x768.jpg\" alt=\"\" data-id=\"7873\" data-full-url=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230610_154239_9-scaled.jpg\" data-link=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2023\/06\/19\/finale-coupe-regionale-prefaille-10-et-11-06\/img_20230610_154239_9\/\" class=\"wp-image-7873\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230610_154239_9-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230610_154239_9-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230610_154239_9-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230610_154239_9-1536x1152.jpg 1536w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230610_154239_9-2048x1536.jpg 2048w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230610_154239_9-scaled-740x556.jpg 740w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230610_154239_9-scaled-370x278.jpg 370w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><\/ul><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Des news des ILCA comp\u00e9titions: La coupe r\u00e9gionale des Pays de la Loire avait lieu le weekend du 10 et 11 juin.Le CVAN \u00e9tait bien repr\u00e9sent\u00e9 sur les diff\u00e9rents sites. 7 coureurs en ILCA, 8 coureurs en Hansa et 9 &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2023\/06\/19\/finale-coupe-regionale-prefaille-10-et-11-06\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":7873,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[9,27],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7867"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7867"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7867\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7876,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7867\/revisions\/7876"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7873"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7867"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7867"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7867"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}