{"id":7948,"date":"2023-10-03T17:35:43","date_gmt":"2023-10-03T15:35:43","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cvannantes.org\/?p=7948"},"modified":"2023-10-17T21:41:04","modified_gmt":"2023-10-17T19:41:04","slug":"lactivite-nautique-en-plein-essor-au-cvan-club-de-proximite-bien-etre-sur-leau-assure","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2023\/10\/03\/lactivite-nautique-en-plein-essor-au-cvan-club-de-proximite-bien-etre-sur-leau-assure\/","title":{"rendered":"L&rsquo;activit\u00e9 nautique en plein essor au CVAN club de proximit\u00e9 bien \u00eatre sur l&rsquo;eau assur\u00e9 !"},"content":{"rendered":"<p>Le CVAN situ\u00e9 \u00e0 la Joneli\u00e8re vous accueille toute l&rsquo;ann\u00e9e, vo\u00e7i les prochaines&nbsp; actualit\u00e9s :<\/p>\n<p>Les stages vacances de Toussaint en voile et planche \u00e0 voile.<\/p>\n<p>Nouveaut\u00e9 au CVAN la wing fait son apparition pour prendre son envol. d\u00e9couverte de l&rsquo;aile et projet de foil \u00e0 venir <img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7463\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/don-ICO-CVAN-1-240x300.jpg\" alt=\"\" width=\"240\" height=\"300\" data-id=\"7463\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/don-ICO-CVAN-1-240x300.jpg 240w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/don-ICO-CVAN-1-820x1024.jpg 820w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/don-ICO-CVAN-1-768x960.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/don-ICO-CVAN-1-1229x1536.jpg 1229w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/don-ICO-CVAN-1-740x924.jpg 740w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/don-ICO-CVAN-1-370x462.jpg 370w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/don-ICO-CVAN-1.jpg 1535w\" sizes=\"(max-width: 240px) 100vw, 240px\" \/> <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Affiche-6h-CVAN-2023-proto.tif\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7949\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Affiche-6h-CVAN-2023-proto.tif\" alt=\"\" width=\"1\" height=\"1\" data-id=\"7949\"><\/a><\/p>\n<p>Les 6 heures de l&rsquo;Erdre Octobre Rose seront programm\u00e9es le samedi 11 novembre cette ann\u00e9e pour des raisons de calendrier sportif&nbsp; Venez nombreuses et nombreux pour participer \u00e0 ce challenge sportif incroyable de ramer en paddle durant 6 heures !!! en solo en duo ou par \u00e9quipes.<\/p>\n<p>A bient\u00f4t au CVAN <img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-7793 size-large\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/IMG_20230513_144546_9-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"768\" data-id=\"7793\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/IMG_20230513_144546_9-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/IMG_20230513_144546_9-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/IMG_20230513_144546_9-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/IMG_20230513_144546_9-1536x1152.jpg 1536w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/IMG_20230513_144546_9-2048x1536.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le CVAN situ\u00e9 \u00e0 la Joneli\u00e8re vous accueille toute l&rsquo;ann\u00e9e, vo\u00e7i les prochaines&nbsp; actualit\u00e9s : Les stages vacances de Toussaint en voile et planche \u00e0 voile. Nouveaut\u00e9 au CVAN la wing fait son apparition pour prendre son envol. d\u00e9couverte de &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2023\/10\/03\/lactivite-nautique-en-plein-essor-au-cvan-club-de-proximite-bien-etre-sur-leau-assure\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":7955,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7948"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7948"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7948\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7956,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7948\/revisions\/7956"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7955"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7948"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7948"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7948"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}