{"id":7952,"date":"2023-10-17T21:39:08","date_gmt":"2023-10-17T19:39:08","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cvannantes.org\/?p=7952"},"modified":"2023-10-17T21:39:08","modified_gmt":"2023-10-17T19:39:08","slug":"6h-de-lerdre-cvan-a-la-chapelle-sur-erdre-11-11-2023","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2023\/10\/17\/6h-de-lerdre-cvan-a-la-chapelle-sur-erdre-11-11-2023\/","title":{"rendered":"6H de L&rsquo;Erdre CVAN \u00e0 La Chapelle-sur-Erdre &#8211; 11\/11\/2023"},"content":{"rendered":"<p>\u00abLes 6 heures de l\u2019Erdre \u00bb se d\u00e9rouleront sur le plan d\u2019eau de la Joneli\u00e8re \u00e0 partir de l\u2019espace nautique du Centre Nautique Nantais route de la Joneli\u00e8re 44240 LA CHAPELLE SUR ERDRE.<\/p>\n<p>Un parcours de 2 km sera propos\u00e9 pour favoriser le spectacle sur l&rsquo;eau et limiter les \u00e9carts entre les diff\u00e9rents niveaux de pratique.<\/p>\n<p>Zone de relais et espace privil\u00e9gi\u00e9 pour les solos. Pour ceux qui ont d\u00e9j\u00e0 particip\u00e9 \u00e0 la course merci de revenir avec votre chasuble rose afin de favoriser le r\u00e9emploi (d\u00e9marche RSE CVAN)<\/p>\n<p>Pour les inscriptions des \u00e9quipes de 3 \u00e0 5, les inscriptions de l&rsquo;\u00e9quipe doivent \u00eatre effectu\u00e9es \u00e0 partir du m\u00eame compte AVANT paiement.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a class=\"fasc-button fasc-size-medium fasc-type-flat fasc-rounded-medium fasc-ico-before dashicons-admin-links\" style=\"background-color: #33809e; color: #ffffff;\" href=\"https:\/\/www.timepulse.fr\/evenements\/voir\/2334\/6h-de-l-erdre-cvan-la-chapelle-sur-erdre\">Inscriptions ici<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-7953 size-full\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/paddle_race.jpg\" alt=\"\" width=\"1000\" height=\"563\" data-id=\"7953\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/paddle_race.jpg 1000w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/paddle_race-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/paddle_race-768x432.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/paddle_race-740x416.jpg 740w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/paddle_race-370x208.jpg 370w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00abLes 6 heures de l\u2019Erdre \u00bb se d\u00e9rouleront sur le plan d\u2019eau de la Joneli\u00e8re \u00e0 partir de l\u2019espace nautique du Centre Nautique Nantais route de la Joneli\u00e8re 44240 LA CHAPELLE SUR ERDRE. Un parcours de 2 km sera propos\u00e9 &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2023\/10\/17\/6h-de-lerdre-cvan-a-la-chapelle-sur-erdre-11-11-2023\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":7953,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[3,9,27,14],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7952"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7952"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7952\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7954,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7952\/revisions\/7954"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7953"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7952"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7952"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7952"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}