{"id":7957,"date":"2023-10-17T21:47:27","date_gmt":"2023-10-17T19:47:27","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cvannantes.org\/?p=7957"},"modified":"2023-10-17T21:47:27","modified_gmt":"2023-10-17T19:47:27","slug":"marche-sur-leau-octobre-rose-21-10-2023","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2023\/10\/17\/marche-sur-leau-octobre-rose-21-10-2023\/","title":{"rendered":"Marche sur l&rsquo;eau &#8211; Octobre Rose &#8211; 21\/10\/2023"},"content":{"rendered":"<p>Le CVAN propose \u00e0 ses adh\u00e9rents une sortie Paddle de 9h \u00e0 12h.<\/p>\n<div class=\"xjyslct xjbqb8w x972fbf xcfux6l x1qhh985 xm0m39n x9f619 x1rg5ohu xdj266r x11i5rnm xat24cr x1mh8g0r xexx8yu x4uap5 x18d9i69 xkhd6sd x1n2onr6 x16tdsg8 xh8yej3\">\n<div class=\"x78zum5 xdt5ytf xwib8y2 x1y1aw1k\">\n<div class=\"x9f619 x1n2onr6 x1ja2u2z x78zum5 x2lah0s x1nhvcw1 x1cy8zhl xozqiw3 x1q0g3np x1pi30zi x1swvt13 xexx8yu xykv574 xbmpl8g x4cne27 xifccgj\">\n<div class=\"x9f619 x1n2onr6 x1ja2u2z x78zum5 xdt5ytf x193iq5w xeuugli x1r8uery x1iyjqo2 xs83m0k xamitd3 xsyo7zv x16hj40l x10b6aqq x1yrsyyn\">\n<div class=\"x78zum5 xdt5ytf xz62fqu x16ldp7u\">\n<div class=\"xu06os2 x1ok221b\"><span class=\"x193iq5w xeuugli x13faqbe x1vvkbs x1xmvt09 x1lliihq x1s928wv xhkezso x1gmr53x x1cpjm7i x1fgarty x1943h6x xudqn12 x3x7a5m x6prxxf xvq8zen xo1l8bm xzsf02u x1yc453h\" dir=\"auto\">Tout le monde sur ou en dehors de Facebook!<\/span><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"x1pi30zi x1swvt13\">\n<div class=\"x1ni5s2d\">\n<div class=\"xdj266r x11i5rnm xat24cr x1mh8g0r x1vvkbs\">Apr\u00e8s la session paddle pour toutes et tous en rose &#8211; ap\u00e9ro du camp CVAN Nantes vers 12h30&#8230;<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div>&nbsp;<\/div>\n<div><a class=\"fasc-button fasc-size-medium fasc-type-flat fasc-rounded-medium fasc-ico-before dashicons-admin-links\" style=\"background-color: #33809e; color: #ffffff;\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/882581580152514?active_tab=about\">Plus d&rsquo;info<\/a><\/div>\n<div>&nbsp;<\/div>\n<div>&nbsp;<\/div>\n<div><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-7958 size-large\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/octobreRose2023-1024x472.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"472\" data-id=\"7958\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/octobreRose2023-1024x472.jpg 1024w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/octobreRose2023-300x138.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/octobreRose2023-768x354.jpg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/octobreRose2023-1536x708.jpg 1536w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/octobreRose2023-740x342.jpg 740w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/octobreRose2023-370x171.jpg 370w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/octobreRose2023.jpg 1561w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le CVAN propose \u00e0 ses adh\u00e9rents une sortie Paddle de 9h \u00e0 12h. Tout le monde sur ou en dehors de Facebook! Apr\u00e8s la session paddle pour toutes et tous en rose &#8211; ap\u00e9ro du camp CVAN Nantes vers 12h30&#8230; &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2023\/10\/17\/marche-sur-leau-octobre-rose-21-10-2023\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":7958,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[3,10,18,14],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7957"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7957"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7957\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7959,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7957\/revisions\/7959"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7958"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7957"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7957"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7957"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}