{"id":7960,"date":"2023-10-17T22:07:25","date_gmt":"2023-10-17T20:07:25","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cvannantes.org\/?p=7960"},"modified":"2023-10-24T21:04:53","modified_gmt":"2023-10-24T19:04:53","slug":"regate-cvan-inter-serie-le-25-11-2023-la-joneliere","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/2023\/10\/17\/regate-cvan-inter-serie-le-25-11-2023-la-joneliere\/","title":{"rendered":"R\u00e9gate CVAN inter-s\u00e9rie le \u2013 25\/11\/2023 La Jon\u00e9liere"},"content":{"rendered":"<p>Hello \u00e0 tous les voileux en herbe, qui n&rsquo;ont pas peur d&rsquo;affronter la houle de l&rsquo;Erdre!<\/p>\n<p>Le CVAN organise une r\u00e9gate d\u00e9partementale le samedi 25\/11\/2023.<\/p>\n<p>L\u2019avis de course est disponible ici:&nbsp; <a class=\"fasc-button fasc-size-medium fasc-type-flat fasc-rounded-medium fasc-ico-before dashicons-admin-links\" style=\"background-color: #33809e; color: #ffffff;\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/AC_231125.pdf\" rel=\"noopener\">Avis de course<\/a><\/p>\n<p>Pour s&rsquo;inscrire: <a class=\"fasc-button fasc-size-medium fasc-type-flat fasc-rounded-medium fasc-ico-before dashicons-admin-links\" style=\"background-color: #33809e; color: #ffffff;\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSeHSCzKXQPeB_WujezRacWOH4nZamrT5e-_wSKZK1gOx8CZqQ\/viewform?usp=sf_link\" rel=\"noopener\">INSCRIPTIONS<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hello \u00e0 tous les voileux en herbe, qui n&rsquo;ont pas peur d&rsquo;affronter la houle de l&rsquo;Erdre! Le CVAN organise une r\u00e9gate d\u00e9partementale le samedi 25\/11\/2023. L\u2019avis de course est disponible ici:&nbsp; Avis de course Pour s&rsquo;inscrire: INSCRIPTIONS<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":7782,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"categories":[3,9,2,27],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7960"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7960"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7960\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7992,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7960\/revisions\/7992"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7782"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7960"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7960"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7960"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}