{"id":167,"date":"2012-01-11T11:46:56","date_gmt":"2012-01-11T11:46:56","guid":{"rendered":"http:\/\/cvan.franceserv.fr\/?page_id=167"},"modified":"2022-01-17T21:24:11","modified_gmt":"2022-01-17T20:24:11","slug":"ecole-de-voile","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/activites\/ecole-de-voile\/","title":{"rendered":"Ecole de voile"},"content":{"rendered":"<h2 style=\"text-align: justify;\"><a title=\"Ecole de voile\" href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/ecole-de-voile\/\"><strong>Ecole de Voile<\/strong><\/a><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u2019\u00e9cole de voile du CVAN repr\u00e9sente 50 % des activit\u00e9s de notre club. Elle est r\u00e9partie en 2 cat\u00e9gories.<br \/>Cycles Automne et Printemps<br \/>Les cycles d\u2019Automne et du Printemps, 10 s\u00e9ances r\u00e9parties les mercredis ou samedis. Ces cours sont r\u00e9serv\u00e9s aux adh\u00e9rents du club et encadr\u00e9s par des moniteurs et animateurs voiles qualifi\u00e9s et dipl\u00f4m\u00e9s par la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Voile (BEES 1, MF, AMV).<br \/>L\u2019objectif des cycles est de permettre aux adh\u00e9rents d\u00e9butants ou confirm\u00e9s d\u2019\u00eatre encadr\u00e9s avec un suivi assurant une progression.<br \/>Stages Vacances<br \/>Les stages vacances de printemps et d\u2019\u00e9t\u00e9 sont ouverts \u00e0 tous et proposent une progression correspondant aux standards techniques du r\u00e9seau des <a title=\"Le Label \u00e9cole fran\u00e7aise de voile\" href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/stages\/le-label-ecole-francaise-de-voile\/\">Ecoles Fran\u00e7aises de Voile<\/a> (EFV) labellis\u00e9es par la f\u00e9d\u00e9ration. Tous nos moniteurs sont dipl\u00f4m\u00e9s.<br \/>Les stages sont ouverts \u00e0 la semaine sur 5 journ\u00e9es compl\u00e8tes du lundi<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\n<h3 class=\"widget-title\" style=\"text-align: center;\">Dates Printemps 2022<\/h3>\n<h4 class=\"widget-title\">Groupes du Mercredi<\/h4>\n<p style=\"text-align: center;\">Mars:\u00a0 16, 23, 30<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Avril: 6, 27<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Mai: 4, 11, 18, 25<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Juin : 1, 8<\/p>\n<h4 class=\"widget-title\">Groupes du Samedi<\/h4>\n<p style=\"text-align: center;\">Mars: 12,19, 26<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Avril: 2, 9, 30<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Mai: 7, 14, 21<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Juin : 4<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ecole de Voile L\u2019\u00e9cole de voile du CVAN repr\u00e9sente 50 % des activit\u00e9s de notre club. Elle est r\u00e9partie en 2 cat\u00e9gories.Cycles Automne et PrintempsLes cycles d\u2019Automne et du Printemps, 10 s\u00e9ances r\u00e9parties les mercredis ou samedis. Ces cours sont &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/activites\/ecole-de-voile\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":500,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/167"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=167"}],"version-history":[{"count":16,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/167\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6704,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/167\/revisions\/6704"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/500"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=167"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}