{"id":188,"date":"2011-12-02T18:44:23","date_gmt":"2011-12-02T18:44:23","guid":{"rendered":"http:\/\/cvan.franceserv.fr\/?page_id=188"},"modified":"2023-10-22T10:57:18","modified_gmt":"2023-10-22T08:57:18","slug":"ecole-de-sport-handi-voile","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/ecole-de-sport\/ecole-de-sport-handi-voile\/","title":{"rendered":"Ecole de Sport Handi Voile"},"content":{"rendered":"\n<figure class=\"wp-block-image size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/387e04794260c1ce37f61262d0f99217-1024x683.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-7964\" width=\"747\" height=\"498\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/387e04794260c1ce37f61262d0f99217-1024x683.jpeg 1024w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/387e04794260c1ce37f61262d0f99217-300x200.jpeg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/387e04794260c1ce37f61262d0f99217-768x512.jpeg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/387e04794260c1ce37f61262d0f99217-1536x1024.jpeg 1536w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/387e04794260c1ce37f61262d0f99217-272x182.jpeg 272w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/387e04794260c1ce37f61262d0f99217.jpeg 2048w\" sizes=\"(max-width: 747px) 100vw, 747px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Entraineur : Emeric Vacher.<\/p>\n\n\n\n<p>L&rsquo;activit\u00e9 handi-voile a lieu tous les mercredi&nbsp;apr\u00e8s-midi au CVAN. Elle est structur\u00e9e autour d&rsquo;un cycle de s\u00e9ances ouvertes aux personnes non valides.<\/p>\n\n\n\n<p>Le club est accessible : rampe d&rsquo;acc\u00e8s aux locaux et aux sanitaires, treuil pour l&rsquo;acc\u00e8s des personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite aux bateaux.<\/p>\n\n\n\n<p>Les cours sont dispens\u00e9s sur des <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/la-flotte\/access-dinghy\/\">Hansa.<\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Le CVAN est r\u00e9guli\u00e8rement en haut des podiums voile<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large is-style-rounded\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/a7baec53f73fd3eb58a00248f50b1154-1024x683.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-7965\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/a7baec53f73fd3eb58a00248f50b1154-1024x683.jpeg 1024w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/a7baec53f73fd3eb58a00248f50b1154-300x200.jpeg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/a7baec53f73fd3eb58a00248f50b1154-768x512.jpeg 768w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/a7baec53f73fd3eb58a00248f50b1154-1536x1024.jpeg 1536w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/a7baec53f73fd3eb58a00248f50b1154-272x182.jpeg 272w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/a7baec53f73fd3eb58a00248f50b1154.jpeg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Entraineur : Emeric Vacher. L&rsquo;activit\u00e9 handi-voile a lieu tous les mercredi&nbsp;apr\u00e8s-midi au CVAN. Elle est structur\u00e9e autour d&rsquo;un cycle de s\u00e9ances ouvertes aux personnes non valides. Le club est accessible : rampe d&rsquo;acc\u00e8s aux locaux et aux sanitaires, treuil pour &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/ecole-de-sport\/ecole-de-sport-handi-voile\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":41,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/188"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=188"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/188\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7969,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/188\/revisions\/7969"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/41"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=188"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}