{"id":201,"date":"2011-12-02T18:51:32","date_gmt":"2011-12-02T18:51:32","guid":{"rendered":"http:\/\/cvan.franceserv.fr\/?page_id=201"},"modified":"2023-05-04T21:41:02","modified_gmt":"2023-05-04T19:41:02","slug":"locations","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/locations\/","title":{"rendered":"Les locations au CVAN"},"content":{"rendered":"<p>Tous nos supports nautiques sont disponibles \u00e0 la location. Notre site est accessible pour les majeurs avec le pass sanitaire obligatoire depuis le 26 juillet 2021.<\/p>\n<p>Notre point glisse est ouvert \u00e0 tous les amateurs de voile l\u00e9g\u00e8re en d\u00e9riveur, planche \u00e0 voile et petites unit\u00e9s de voile collective de type caravelle.<\/p>\n<p>Notre mat\u00e9riel est r\u00e9guli\u00e8rement entretenu et renouvel\u00e9 afin de vous proposer un mat\u00e9riel en bon \u00e9tat pour profiter au maximum de votre navigation.<\/p>\n<p>Si vous souhaitez naviguer en famille, l&rsquo;\u00e9quipe technique du club vous orientera sur un bateau adapt\u00e9 aux conditions du jour. \u00a0La caravelle ultra stable ou l&rsquo;Om\u00e9ga plus vivant seront vos compagnons durant votre navigation libre.<\/p>\n<h2>Mode Op\u00e9ratoire<\/h2>\n<p>Marche \u00e0 suivre avant de faire une location :<\/p>\n<ul>\n<li>Pour le mercredi, appeler le mercredi matin<\/li>\n<li>Pour le samedi, appeler le samedi matin<\/li>\n<li>Pour le dimanche, appeler le samedi<\/li>\n<\/ul>\n<p>Evidemment, une location peut \u00eatre r\u00e9serv\u00e9e plus en amont ou prise sur place.<br \/>\nLa r\u00e9servation sert \u00e0 ne pas \u00eatre pris au d\u00e9pourvu !<\/p>\n<p>Les locations pendant l&rsquo;ann\u00e9e scolaire (sauf pendant les vacances scolaires) sont possibles les mercredis, samedis et dimanches apr\u00e8s-midi.<br \/>\nPendant les vacances d&rsquo;\u00e9t\u00e9, c&rsquo;est du lundi au vendredi uniquement.<\/p>\n<h2>Horaires des locations:<\/h2>\n<h3>Et\u00e9: Location du lundi au vendredi:<\/h3>\n<ol>\n<li>14h30 : Les d\u00e9riveurs solos, en double ou en famille<\/li>\n<li>15h00 : Les Planchistes et les SUP (Stand Up Paddle)<\/li>\n<li>15h30 : Un nouveau d\u00e9part pour les d\u00e9riveurs, PAV et SUP<\/li>\n<li>16h : Dernier d\u00e9part pour les SUP seulement<\/li>\n<\/ol>\n<h3>Location le dimanche hors vacances scolaires:<\/h3>\n<ol>\n<li>14h00 : Les d\u00e9riveurs solos, en double ou en famille<\/li>\n<li>14h30 : Les Planchistes et les SUP (Stand Up Paddle)<\/li>\n<li>15h00 : Un nouveau d\u00e9part pour les d\u00e9riveurs, PAV et SUP<\/li>\n<li>15h30 : Nous attendons les PAV et SUP<\/li>\n<li>16h : Dernier d\u00e9part pour les SUP seulement<\/li>\n<\/ol>\n<h3>Le samedi et le mercredi hors vacances scolaires<\/h3>\n<ol>\n<li>14h30 : Les d\u00e9riveurs solos, en double ou en famille<\/li>\n<li>15h00 : Les Planchistes et les SUP (Stand Up Paddle)<\/li>\n<li>15h30 : Un nouveau d\u00e9part pour les d\u00e9riveurs, PAV et SUP<\/li>\n<li>16h : Dernier d\u00e9part pour les SUP seulement<\/li>\n<\/ol>\n<h3><strong>Les conditions :<\/strong><\/h3>\n<p>Le dossier administratif et le paiement doivent \u00eatre r\u00e9alis\u00e9s au d\u00e9part de la location (autorisation parentale pour les mineurs).<\/p>\n<p>Un conseiller technique vous guide dans vos choix afin d\u2019optimiser votre temps de pratique, il vous informe des conditions de navigation (m\u00e9t\u00e9o et fr\u00e9quentation du plan d\u2019eau), il vous informe sur les zones de navigation ouvertes \u00e0 la pratique libre.<\/p>\n<p>Un \u00e9quipement obligatoire est n\u00e9cessaire pour la navigation libre : (port de la brassi\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9 obligatoire et fourni par le club )<\/p>\n<p>Un r\u00e8glement des pratiques libres et locations est consultable sur place.<\/p>\n<h3><strong>Les supports :<\/strong><\/h3>\n<ul>\n<li><strong>L\u2019optimist<\/strong> pour les enfants 7 \u00e0 10 ans<\/li>\n<li><strong>Le laser Pico<\/strong> pour les jeunes 10 \u00e0 13 ans<\/li>\n<li><strong>Le laser<\/strong> tous public de 13 \u00e0 77 ans<\/li>\n<li><strong>Le 420<\/strong> pour une navigation \u00e0 deux 14 \u00e0 77 ans<\/li>\n<li><strong>la planche \u00e0 voile<\/strong> d\u00e8s 10 ans en windsurf longboard et funboard<\/li>\n<li><strong>Le Stand up Paddle<\/strong> (SUP) : support de glisse vous permettant de profiter d\u2019un engin fun avec propulsion \u00e0 la pagaie compromis entre le surf, le windsurf et le kayak<\/li>\n<\/ul>\n<h3 class=\"widget-title\"><\/h3>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tous nos supports nautiques sont disponibles \u00e0 la location. Notre site est accessible pour les majeurs avec le pass sanitaire obligatoire depuis le 26 juillet 2021. Notre point glisse est ouvert \u00e0 tous les amateurs de voile l\u00e9g\u00e8re en d\u00e9riveur, &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/locations\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/201"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=201"}],"version-history":[{"count":26,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/201\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7774,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/201\/revisions\/7774"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=201"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}