{"id":327,"date":"2011-12-04T20:51:17","date_gmt":"2011-12-04T20:51:17","guid":{"rendered":"http:\/\/cvan.franceserv.fr\/?page_id=327"},"modified":"2011-12-04T20:51:17","modified_gmt":"2011-12-04T20:51:17","slug":"le-label-ecole-francaise-de-voile","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/le-label-ecole-francaise-de-voile\/","title":{"rendered":"Le Label \u00e9cole fran\u00e7aise de voile"},"content":{"rendered":"<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter\" title=\"label efv\" src=\"http:\/\/www.ffvoile.net\/ffv\/web\/AdminNews\/multimedia\/galeries\/ffvoile\/minis\/panneau_AFNOR.jpg\" alt=\"\" width=\"250\" height=\"175\" \/><\/p>\n<p>Le CVAN est membre du r\u00e9seau EFV.<\/p>\n<p>Le r\u00e9seau des \u00e9coles fran\u00e7aises de voile est l&rsquo;assurance d&rsquo;un enseignement de la voile r\u00e9pondant aux crit\u00e8res de la f\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de voile.<\/p>\n<p>496 \u00e9tablissements sont labellis\u00e9s \u00ab EFV \u00bb. C&rsquo;est le cas du CVAN<\/p>\n<p>Ce label de l&rsquo;AFNOR garantit la qualit\u00e9 de l&rsquo;enseignement, la diversit\u00e9 de l&rsquo;offre de pratique, ou encore le bon \u00e9tat des locaux.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le CVAN est membre du r\u00e9seau EFV. Le r\u00e9seau des \u00e9coles fran\u00e7aises de voile est l&rsquo;assurance d&rsquo;un enseignement de la voile r\u00e9pondant aux crit\u00e8res de la f\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de voile. 496 \u00e9tablissements sont labellis\u00e9s \u00ab EFV \u00bb. C&rsquo;est le cas &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/le-label-ecole-francaise-de-voile\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"sidebar-page.php","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/327"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=327"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/327\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=327"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}