{"id":3347,"date":"2016-12-01T21:50:14","date_gmt":"2016-12-01T20:50:14","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?page_id=3347"},"modified":"2021-05-16T17:24:39","modified_gmt":"2021-05-16T15:24:39","slug":"les-projets-de-club","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/les-projets-de-club\/","title":{"rendered":"Le projet de Club"},"content":{"rendered":"<div id=\"pl-3347\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-3347-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-3347-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-3347-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p>Fond\u00e9 dans les ann\u00e9es 60, le CVAN Nantes est issu du mouvement \u00ab\u00a0Amiti\u00e9 et Nature\u00a0\u00bb ayant pour objectif la promotion des activit\u00e9s physiques et sportives de pleine nature. Soutenus par des Comit\u00e9s d\u2019Entreprises, un collectif s\u2019est uni pour mettre en commun leurs moyens, partager leurs exp\u00e9riences et populariser la pratique des activit\u00e9s nautiques, r\u00e9serv\u00e9e jusqu\u2019alors \u00e0 une minorit\u00e9.<\/p>\n<p>Fort de ses origines, le CVAN est ouvert \u00e0 tous, sans exclusion, et veille effectivement \u00e0 ce que les activit\u00e9s nautiques soient accessibles \u00e0 tous, sans discrimination sociale, physique ou culturelle, dans le respect des diff\u00e9rences. Le caract\u00e8re associatif, la mutualisation des moyens, demande \u00e0 chacun de s\u2019inscrire dans une d\u00e9marche collective, d\u2019entraide, de partage et de promotion des valeurs du club.<\/p>\n<p>Face aux \u00e9l\u00e9ments naturels, la pratique des activit\u00e9s nautiques impose le respect de l\u2019environnement, la solidarit\u00e9, l\u2019esprit d\u2019\u00e9quipe et l\u2019humilit\u00e9 pour affronter les \u00e9preuves. Ces valeurs intrins\u00e8ques se transmettent \u00e0 travers les activit\u00e9s interg\u00e9n\u00e9rationnelles propres \u00e0 l\u2019esprit du CVAN et de la Voile en g\u00e9n\u00e9ral.<\/p>\n<p>En s\u2019affiliant au mouvement sportif, le CVAN reconna\u00eet et assume pleinement sa mission d\u2019\u00e9ducation par le sport et les activit\u00e9s de pleine nature en incitant \u00e0 la recherche de l\u2019autonomie et de l\u2019\u00e9panouissement. En \u00e9quipage ou en solitaire, les navigations forment des adh\u00e9rents responsables et engag\u00e9s, capables d\u2019agir et d\u00e9cider collectivement des petites et grandes orientations du club.<\/p>\n<p>Ces valeurs d\u2019ouverture, de partage, de respect des diff\u00e9rences et d\u2019humilit\u00e9 ont forg\u00e9 l\u2019\u00e2me du Centre de Voile Amiti\u00e9 et Nature dont chaque adh\u00e9rent peut s\u2019impr\u00e9gner en contribuant \u00e0 l\u2019histoire de notre association.<\/p>\n<p>Vous pouvez lire notre proc\u00e8s verbal de l'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale 2021: <a href=\"http:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Proces-verbal-AG-2021.pdf\">PV de l'AG du CVAN 2021<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-3347-1\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-3347-1-0\"  class=\"panel-grid-cell\" >\n          <div id=\"panel-3347-1-0-0\" class=\"so-panel widget widget_kadence_gallery_widget kadence_gallery_widget panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"1\" ><h3 class=\"widget-title\">le CVAN en images<\/h3>          <div class=\"carousel_outerrim kad-animation\" data-animation=\"fade-in\" data-delay=\"0\">\n              \t<div id=\"gallery-carousel-48\" class=\"rowtight\">\n                \t<div id=\"carousel-48\"  class=\"slick-slider kt-slickslider kad-light-wp-gallery kt-image-carousel loading clearfix\" data-slider-fade=\"false\" data-slider-type=\"content-carousel\" data-slider-anim-speed=\"400\" data-slider-arrows=\"true\" data-slider-scroll=\"1\" data-slider-auto=true\" data-slider-speed=\"9000\" data-slider-xxl=\"4\" data-slider-xl=\"4\" data-slider-md=\"4\" data-slider-sm=\"3\" data-slider-xs=\"2\" data-slider-ss=\"2\">\n               \t\t <div class=\"tcol-lg-3 tcol-md-3 tcol-sm-4 tcol-xs-4 tcol-ss-12 g_item\"><div class=\"carousel_item grid_item gallery_item\"><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/evenement-regate-420.jpg\" data-rel=\"lightbox\" class=\"gallery-link\"><div class=\"kt-intrinsic\" style=\"padding-bottom:67%;\" itemprop=\"image\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/ImageObject\"><img src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/evenement-regate-420.jpg\" width=\"400\" height=\"268\" alt=\"\" data-caption=\"\" itemprop=\"contentUrl\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/evenement-regate-420.jpg 400w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/evenement-regate-420-300x201.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/evenement-regate-420-272x182.jpg 272w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" class=\"kt-gallery-img\"\/><meta itemprop=\"url\" content=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/evenement-regate-420.jpg\"><meta itemprop=\"width\" content=\"400\"><meta itemprop=\"height\" content=\"268>\"><\/div><\/a><\/div><\/div><div class=\"tcol-lg-3 tcol-md-3 tcol-sm-4 tcol-xs-4 tcol-ss-12 g_item\"><div class=\"carousel_item grid_item gallery_item\"><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/evenement-regate-collectif.jpg\" data-rel=\"lightbox\" class=\"gallery-link\"><div class=\"kt-intrinsic\" style=\"padding-bottom:67%;\" itemprop=\"image\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/ImageObject\"><img src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/evenement-regate-collectif.jpg\" width=\"400\" height=\"268\" alt=\"\" data-caption=\"\" itemprop=\"contentUrl\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/evenement-regate-collectif.jpg 400w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/evenement-regate-collectif-300x201.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/evenement-regate-collectif-272x182.jpg 272w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" class=\"kt-gallery-img\"\/><meta itemprop=\"url\" content=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/evenement-regate-collectif.jpg\"><meta itemprop=\"width\" content=\"400\"><meta itemprop=\"height\" content=\"268>\"><\/div><\/a><\/div><\/div><div class=\"tcol-lg-3 tcol-md-3 tcol-sm-4 tcol-xs-4 tcol-ss-12 g_item\"><div class=\"carousel_item grid_item gallery_item\"><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/evenement-regate-deriveur.jpg\" data-rel=\"lightbox\" class=\"gallery-link\"><div class=\"kt-intrinsic\" style=\"padding-bottom:67%;\" itemprop=\"image\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/ImageObject\"><img src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/evenement-regate-deriveur.jpg\" width=\"400\" height=\"268\" alt=\"\" data-caption=\"\" itemprop=\"contentUrl\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/evenement-regate-deriveur.jpg 400w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/evenement-regate-deriveur-300x201.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/evenement-regate-deriveur-272x182.jpg 272w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" class=\"kt-gallery-img\"\/><meta itemprop=\"url\" content=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/evenement-regate-deriveur.jpg\"><meta itemprop=\"width\" content=\"400\"><meta itemprop=\"height\" content=\"268>\"><\/div><\/a><\/div><\/div><div class=\"tcol-lg-3 tcol-md-3 tcol-sm-4 tcol-xs-4 tcol-ss-12 g_item\"><div class=\"carousel_item grid_item gallery_item\"><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/evenement-regate-prix.jpg\" data-rel=\"lightbox\" class=\"gallery-link\"><div class=\"kt-intrinsic\" style=\"padding-bottom:67%;\" itemprop=\"image\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/ImageObject\"><img src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/evenement-regate-prix.jpg\" width=\"400\" height=\"268\" alt=\"\" data-caption=\"\" itemprop=\"contentUrl\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/evenement-regate-prix.jpg 400w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/evenement-regate-prix-300x201.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/evenement-regate-prix-272x182.jpg 272w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" class=\"kt-gallery-img\"\/><meta itemprop=\"url\" content=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/evenement-regate-prix.jpg\"><meta itemprop=\"width\" content=\"400\"><meta itemprop=\"height\" content=\"268>\"><\/div><\/a><\/div><\/div><div class=\"tcol-lg-3 tcol-md-3 tcol-sm-4 tcol-xs-4 tcol-ss-12 g_item\"><div class=\"carousel_item grid_item gallery_item\"><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/evenement-regate-securite.jpg\" data-rel=\"lightbox\" class=\"gallery-link\"><div class=\"kt-intrinsic\" style=\"padding-bottom:67%;\" itemprop=\"image\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/ImageObject\"><img src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/evenement-regate-securite.jpg\" width=\"400\" height=\"268\" alt=\"\" data-caption=\"\" itemprop=\"contentUrl\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/evenement-regate-securite.jpg 400w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/evenement-regate-securite-300x201.jpg 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/evenement-regate-securite-272x182.jpg 272w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" class=\"kt-gallery-img\"\/><meta itemprop=\"url\" content=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/evenement-regate-securite.jpg\"><meta itemprop=\"width\" content=\"400\"><meta itemprop=\"height\" content=\"268>\"><\/div><\/a><\/div><\/div>\n             \t\t<\/div>\n            \t<\/div>\n            <div class=\"clearfix\"><\/div>\n        <\/div>  \n    <\/div>\n    <\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Fond\u00e9 dans les ann\u00e9es 60, le CVAN Nantes est issu du mouvement \u00ab\u00a0Amiti\u00e9 et Nature\u00a0\u00bb ayant pour objectif la promotion des activit\u00e9s physiques et sportives de pleine nature. Soutenus par des Comit\u00e9s d\u2019Entreprises, un collectif s\u2019est uni pour mettre en &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/les-projets-de-club\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":9,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3347"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/9"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3347"}],"version-history":[{"count":12,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3347\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6190,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3347\/revisions\/6190"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3347"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}