{"id":3349,"date":"2016-12-01T21:51:10","date_gmt":"2016-12-01T20:51:10","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?page_id=3349"},"modified":"2023-06-07T15:54:57","modified_gmt":"2023-06-07T13:54:57","slug":"lequipe","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/lequipe\/","title":{"rendered":"L&rsquo;\u00e9quipe"},"content":{"rendered":"<div id=\"pl-3349\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-3349-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-3349-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-3349-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_black-studio-tinymce widget_black_studio_tinymce panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><h3 class=\"widget-title\">Comit\u00e9 de Direction<\/h3><div class=\"textwidget\"><div class=\"kad-icon-box-35 kad-icon-box\"><i class=\"kt-icon-users4\" style=\"color:#ffffff\"><\/i><\/div><style type=\"text\/css\" media=\"screen\">.kad-icon-box-35 i, .kad-icon-box-35 h4:after  {background:#444444;} .kad-icon-box-35, .kad-icon-box-35 h1, .kad-icon-box-35 h2, .kad-icon-box-35 h3, .kad-icon-box-35 h4, .kad-icon-box-35 h5 {color:#444444 !important;} .kad-icon-box-35:hover i, .kad-icon-box-35:hover h4:after {background:;}<\/style>\n<h3>Bureau<\/h3>\n<ul>\n \t<li><strong>Laurent Doussin<\/strong> - Pr\u00e9sident<\/li>\n \t<li><strong>Caroline Anc\u00e9-F\u00e9rronni\u00e8re<\/strong> vice - Pr\u00e9sidente<\/li>\n \t<li><strong>Fran\u00e7ois Cosse <\/strong> - Tr\u00e9soriers<\/li>\n \t<li><strong>Lo\u00efc Glimois<\/strong> - Secr\u00e9taire<\/li>\n \t<li><strong>Corentin May<\/strong> - Secr\u00e9taire adjoint<\/li>\n<\/ul>\n<h3>Commissions<\/h3>\n<dl>\n \t<dt>Pratique libre<\/dt>\n \t<dd>Planification et organisation des sorties et animations loisirs sur l\u2019Erdre ou en mer pour l\u2019ensemble des membres du club.<\/dd>\n \t<dt>Handi-Valide<\/dt>\n \t<dd>D\u00e9veloppement de la pratique Handivoile au sein du club.<\/dd>\n \t<dt>Sportive<\/dt>\n \t<dd>Mise en place de la vie sportive du club\u00a0; Accompagnement des entra\u00eeneurs dans leurs projets sportifs\u00a0; Suivi des r\u00e9sultats\u00a0; Attribution du mat\u00e9riel.<\/dd>\n \t<dt>Voile \u00e9ducative<\/dt>\n \t<dd>Mise en place des projets \u00e9ducatifs en lien avec les partenaires du club (Direction de la Jeunesse et des Sports, Inspection Acad\u00e9mique, Mairies, Groupes)<\/dd>\n \t<dt>Administrative<\/dt>\n \t<dd>Suivi des comptes\u00a0; Saisie des op\u00e9rations comptables\u00a0; R\u00e9alisation du bilan comptable\u00a0; Contr\u00f4le de gestion du club.<\/dd>\n<\/dl>\n<h3>Composition<\/h3>\n<p>Le Comit\u00e9 de Direction est compos\u00e9 de 24 membres.<\/p><\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-3349-0-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-3349-0-1-0\" class=\"so-panel widget widget_black-studio-tinymce widget_black_studio_tinymce panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"1\" ><h3 class=\"widget-title\">\u00c9quipe Technique<\/h3><div class=\"textwidget\"><div class=\"kad-icon-box-20 kad-icon-box\"><i class=\"kt-icon-users4\" style=\"color:#ffffff\"><\/i><\/div><style type=\"text\/css\" media=\"screen\">.kad-icon-box-20 i, .kad-icon-box-20 h4:after  {background:#444444;} .kad-icon-box-20, .kad-icon-box-20 h1, .kad-icon-box-20 h2, .kad-icon-box-20 h3, .kad-icon-box-20 h4, .kad-icon-box-20 h5 {color:#444444 !important;} .kad-icon-box-20:hover i, .kad-icon-box-20:hover h4:after {background:;}<\/style>\n<h3>Directeur technique<\/h3>\n<ul>\n \t<li><strong>Franz Brochard<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<h3>Permanents<\/h3>\n<ul>\n \t<li>Franz Brochard<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"padding-left: 40px;\">Responsable \u00e9quipe technique; Entra\u00eeneur Ecole de Sport Planche \u00e0 Voile; Tuteur apprenti BPJEPS; Formateur national FFVoile<\/p>\n\n<ul>\n \t<li>\u00c9meric Vacher<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"padding-left: 40px;\">\u00c9ducateur Sportif; Entra\u00eeneur Laser et Hansa; Formateur national FFVoile<\/p>\n\n<ul>\n \t<li>Christophe David<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"padding-left: 40px;\">Accueil des adh\u00e9rents, groupes et individuels; Location<\/p>\n\n<h3>Moniteurs vacataires<\/h3>\nPlus de 15 intervenants vacataires diplom\u00e9s (BEES, BPJEPS, CQP AMV) participent \u00e0 l'encadrements des activit\u00e9s nautiques.<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bureau Laurent Doussin &#8211; Pr\u00e9sident Caroline Anc\u00e9-F\u00e9rronni\u00e8re vice &#8211; Pr\u00e9sidente Fran\u00e7ois Cosse &#8211; Tr\u00e9soriers Lo\u00efc Glimois &#8211; Secr\u00e9taire Corentin May &#8211; Secr\u00e9taire adjoint Commissions Pratique libre Planification et organisation des sorties et animations loisirs sur l\u2019Erdre ou en mer pour &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/lequipe\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":9,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3349"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/9"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3349"}],"version-history":[{"count":31,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3349\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7854,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3349\/revisions\/7854"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3349"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}