{"id":3476,"date":"2017-01-04T16:20:10","date_gmt":"2017-01-04T15:20:10","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?page_id=3476"},"modified":"2018-09-13T18:15:29","modified_gmt":"2018-09-13T16:15:29","slug":"spot-de-la-joneliere","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/spot-de-la-joneliere\/","title":{"rendered":"Plan d&rsquo;eau de la Joneli\u00e8re"},"content":{"rendered":"<div id=\"pl-3476\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-3476-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-3476-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-3476-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p><strong><em>La Jon':\u00a0<\/em><\/strong><\/p>\n<p>Le site de pratique historique du CVAN est le plan d'eau de la Joneli\u00e8re, depuis 2013 le CVAN est install\u00e9 au sein du Centre Nautique Nantais batiment de la ville de Nantes, partag\u00e9 avec l'\u00e9cole de voile municipale et le club du NACK (Nantes Atlantique Cano\u00eb Kayak).<\/p>\n<p>\u2022 Orientation Nord\/Sud<br \/> \u2022 Vents dominants Nord\/Sud<br \/> \u2022 Oscillations et Variations de forces tr\u00e8s importantes li\u00e9es aux effets de sites (perturb\u00e9 par vent de secteur ouest et est)<br \/> \u2022 Secteur de vent id\u00e9al : Nord-Est<br \/> \u2022 Chenal de navigation<br \/> \u2022 Courant nul (sauf en cas de crue)<\/p>\n<p>Deux zones de navigation :<\/p>\n<p>1. Une zone avec surveillance visuelle ou nautique situ\u00e9e face au Centre Nautique Nantais<br \/> 2. Une zone sans surveillance (en pratique libre).<\/p>\n<p>R\u00e9glementation :<\/p>\n<p>\u2022 Le plan d\u2019eau est g\u00e9r\u00e9 par le conseil d\u00e9partemental de Loire-Atlantique.<br \/> \u2022 Le chenal de navigation est limit\u00e9 \u00e0 8km\/h (hors chenal 6km\/h). Les bateaux de commerce, de transport de passagers ou de tourisme faisant route dans le chenal sont prioritaires sur les bateaux de sport nautique.<br \/> \u2022 Profondeur assur\u00e9e\u00a0\u00e0 1,45 m \u00e0 l'\u00e9tiage<br \/> \u2022 R\u00e8gles de circulation :\u00a0r\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral de police (RGP) et r\u00e8glement particulier de police (RPP) sur l'Erdre navigable (arr\u00eat\u00e9 du 26\/11\/2014), R\u00e8glement international pour pr\u00e9venir les abordages en mer (RIPAM) en dehors du chenal.<br \/> \u2022 <a href=\"http:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/DSI-CVAN.pdf\">DSI<\/a>\u00a0et RI du CVAN et l'article\u00a0<a href=\"https:\/\/www.legifrance.gouv.fr\/affichCodeArticle.do?cidTexte=LEGITEXT000006071318&amp;idArticle=LEGIARTI000018751615&amp;dateTexte=&amp;categorieLien=cid\">A322-66 code du sport\u00a0<\/a>\u00a0<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-3458 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/zone-navigation-joneliere-192x300.png\" alt=\"\" width=\"245\" height=\"385\" data-id=\"3458\" \/><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n          <div id=\"panel-3476-0-0-1\" class=\"so-panel widget widget_kadence_gallery_widget kadence_gallery_widget panel-last-child\" data-index=\"1\" ><h3 class=\"widget-title\">Photos du spot<\/h3>          <div class=\"carousel_outerrim kad-animation\" data-animation=\"fade-in\" data-delay=\"0\">\n              \t<div id=\"gallery-carousel-22\" class=\"rowtight\">\n                \t<div id=\"carousel-22\"  class=\"slick-slider kt-slickslider kad-light-wp-gallery kt-image-carousel loading clearfix\" data-slider-fade=\"false\" data-slider-type=\"content-carousel\" data-slider-anim-speed=\"400\" data-slider-arrows=\"true\" data-slider-scroll=\"1\" data-slider-auto=true\" data-slider-speed=\"9000\" data-slider-xxl=\"5\" data-slider-xl=\"5\" data-slider-md=\"5\" data-slider-sm=\"4\" data-slider-xs=\"3\" data-slider-ss=\"2\">\n               \t\t <div class=\"tcol-lg-25 tcol-md-25 tcol-sm-3 tcol-xs-4 tcol-ss-6 g_item\"><div class=\"carousel_item grid_item gallery_item\"><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/spot_joneliere_sud.jpg\" data-rel=\"lightbox\" class=\"gallery-link\"><div class=\"kt-intrinsic\" style=\"padding-bottom:100%;\" itemprop=\"image\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/ImageObject\"><img src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/spot_joneliere_sud-240x240.jpg\" width=\"240\" height=\"240\" alt=\"\" data-caption=\"\" itemprop=\"contentUrl\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/spot_joneliere_sud-240x240.jpg 240w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/spot_joneliere_sud-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/spot_joneliere_sud-60x60.jpg 60w\" sizes=\"(max-width: 240px) 100vw, 240px\" class=\"kt-gallery-img\"\/><meta itemprop=\"url\" content=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/spot_joneliere_sud-240x240.jpg\"><meta itemprop=\"width\" content=\"240\"><meta itemprop=\"height\" content=\"240>\"><\/div><\/a><\/div><\/div><div class=\"tcol-lg-25 tcol-md-25 tcol-sm-3 tcol-xs-4 tcol-ss-6 g_item\"><div class=\"carousel_item grid_item gallery_item\"><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/spot_joneliere_nord.jpg\" data-rel=\"lightbox\" class=\"gallery-link\"><div class=\"kt-intrinsic\" style=\"padding-bottom:100%;\" itemprop=\"image\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/ImageObject\"><img src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/spot_joneliere_nord-240x240.jpg\" width=\"240\" height=\"240\" alt=\"\" data-caption=\"\" itemprop=\"contentUrl\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/spot_joneliere_nord-240x240.jpg 240w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/spot_joneliere_nord-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/spot_joneliere_nord-60x60.jpg 60w\" sizes=\"(max-width: 240px) 100vw, 240px\" class=\"kt-gallery-img\"\/><meta itemprop=\"url\" content=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/spot_joneliere_nord-240x240.jpg\"><meta itemprop=\"width\" content=\"240\"><meta itemprop=\"height\" content=\"240>\"><\/div><\/a><\/div><\/div><div class=\"tcol-lg-25 tcol-md-25 tcol-sm-3 tcol-xs-4 tcol-ss-6 g_item\"><div class=\"carousel_item grid_item gallery_item\"><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/spot_joneliere_ouest.jpg\" data-rel=\"lightbox\" class=\"gallery-link\"><div class=\"kt-intrinsic\" style=\"padding-bottom:100%;\" itemprop=\"image\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/ImageObject\"><img src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/spot_joneliere_ouest-240x240.jpg\" width=\"240\" height=\"240\" alt=\"\" data-caption=\"\" itemprop=\"contentUrl\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/spot_joneliere_ouest-240x240.jpg 240w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/spot_joneliere_ouest-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/spot_joneliere_ouest-60x60.jpg 60w\" sizes=\"(max-width: 240px) 100vw, 240px\" class=\"kt-gallery-img\"\/><meta itemprop=\"url\" content=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/spot_joneliere_ouest-240x240.jpg\"><meta itemprop=\"width\" content=\"240\"><meta itemprop=\"height\" content=\"240>\"><\/div><\/a><\/div><\/div><div class=\"tcol-lg-25 tcol-md-25 tcol-sm-3 tcol-xs-4 tcol-ss-6 g_item\"><div class=\"carousel_item grid_item gallery_item\"><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/spot_joneliere_haut.jpg\" data-rel=\"lightbox\" class=\"gallery-link\"><div class=\"kt-intrinsic\" style=\"padding-bottom:100%;\" itemprop=\"image\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/ImageObject\"><img src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/spot_joneliere_haut-240x240.jpg\" width=\"240\" height=\"240\" alt=\"\" data-caption=\"\" itemprop=\"contentUrl\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/spot_joneliere_haut-240x240.jpg 240w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/spot_joneliere_haut-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/spot_joneliere_haut-60x60.jpg 60w\" sizes=\"(max-width: 240px) 100vw, 240px\" class=\"kt-gallery-img\"\/><meta itemprop=\"url\" content=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/spot_joneliere_haut-240x240.jpg\"><meta itemprop=\"width\" content=\"240\"><meta itemprop=\"height\" content=\"240>\"><\/div><\/a><\/div><\/div><div class=\"tcol-lg-25 tcol-md-25 tcol-sm-3 tcol-xs-4 tcol-ss-6 g_item\"><div class=\"carousel_item grid_item gallery_item\"><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/stages_tbs-joneliere-e1519902817669.jpg\" data-rel=\"lightbox\" class=\"gallery-link\"><div class=\"kt-intrinsic\" style=\"padding-bottom:44.25%;\" itemprop=\"image\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/ImageObject\"><img src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/stages_tbs-joneliere-e1519902817669.jpg\" width=\"400\" height=\"177\" alt=\"\" data-caption=\"\" itemprop=\"contentUrl\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/stages_tbs-joneliere-e1519902817669.jpg 400w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/stages_tbs-joneliere-e1519902817669-300x133.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" class=\"kt-gallery-img\"\/><meta itemprop=\"url\" content=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/stages_tbs-joneliere-e1519902817669.jpg\"><meta itemprop=\"width\" content=\"400\"><meta itemprop=\"height\" content=\"177>\"><\/div><\/a><\/div><\/div>\n             \t\t<\/div>\n            \t<\/div>\n            <div class=\"clearfix\"><\/div>\n        <\/div>  \n    <\/div>\n    <\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Jon&rsquo;:\u00a0Le site de pratique historique du CVAN est le plan d&rsquo;eau de la Joneli\u00e8re, depuis 2013 le CVAN est install\u00e9 au sein du Centre Nautique Nantais batiment de la ville de Nantes, partag\u00e9 avec l&rsquo;\u00e9cole de voile municipale et &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/spot-de-la-joneliere\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3476"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3476"}],"version-history":[{"count":13,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3476\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4849,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3476\/revisions\/4849"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3476"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}