{"id":3717,"date":"2017-02-02T12:01:26","date_gmt":"2017-02-02T11:01:26","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?page_id=3717"},"modified":"2023-10-22T11:36:48","modified_gmt":"2023-10-22T09:36:48","slug":"handi-voile","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/handi-voile\/","title":{"rendered":"Handi-voile"},"content":{"rendered":"<div id=\"pl-3717\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-3717-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-3717-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-3717-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p>Depuis 2006, le CVAN \u00a0propose l'handi voile en 2.3 (solo) et hansa 303 (duo).<\/p>\n<p><strong>Nos\u00a0<\/strong><b>objectifs<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>\n<div>D\u00e9couvrir la voile\u00a0 <img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/01-1.jpg\" alt=\"\" width=\"35\" height=\"34\" data-id=\"7120\" \/><\/div>\n<p><\/li>\n<li>Cr\u00e9er des liens d\u2019amiti\u00e9 <img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/02.jpg\" alt=\"\" width=\"35\" height=\"26\" data-id=\"7115\" \/><\/li>\n<li>S\u2019enrichir de nos diff\u00e9rences <img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/03.jpg\" alt=\"\" width=\"120\" height=\"32\" data-id=\"7116\" \/><\/li>\n<li>Vivre sa passion, avec un encadrement ou en loisir libre<\/li>\n<li>Regrouper des personnes en situation de handicap et des personnes valides<\/li>\n<li>Cr\u00e9er une \u00e9quipe interg\u00e9n\u00e9rationnelle <img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/04.jpg\" alt=\"\" width=\"40\" height=\"30\" data-id=\"7117\" \/><\/li>\n<li>Rencontrer d\u2019autres \u00e9quipiers <img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/05.jpg\" alt=\"\" width=\"48\" height=\"27\" data-id=\"7118\" \/><\/li>\n<li>Donner envie de nous rejoindre <img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/06.jpg\" alt=\"\" width=\"25\" height=\"25\" data-id=\"7119\" \/><\/li>\n<li>S\u2019inclure plus facilement dans le club et dans la soci\u00e9t\u00e9\u00a0 <img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/07.jpg\" alt=\"\" width=\"49\" height=\"28\" data-id=\"7113\" \/><\/li>\n<\/ul>\n<p>.<\/p>\n<p><strong>Nos actions<\/strong><\/p>\n<p>Entra\u00eenements r\u00e9guliers encadr\u00e9s par Emeric Vacher (un BE qualifi\u00e9 CQH) les mercredis apr\u00e8s-midi sur le bassin de la Joneli\u00e8re.<\/p>\n<p>Mutualisation d\u2019entra\u00eenements avec l\u2019\u00e9quipe Hansa et l\u2019entra\u00eeneur du club de l\u2019Ancre (bassin de l\u2019Erdre).<\/p>\n<p>\u00c9changes navigations avec des \u00e9quipages handi\/valide de Cholet.<\/p>\n<p><strong>Le parcours des Hansas<\/strong><\/p>\n<p>Participation \u00e0 un circuit d\u00e9partemental et aux championnats de France et d'Europe.<\/p>\n<p>Cette ann\u00e9e deux de nos \u00e9quipes se sont distingu\u00e9 en niveau National: 1er place en mixte (handi\/valide) \u00e0 la West Cup octobre 2023, tr\u00e8s beau classement lors du Championnat de France juin 2023.<\/p>\n<p><strong>Nos partenaires<\/strong><\/p>\n<p>L'aventure des \u00e9quipages handi-voile est suivit et soutenue par l'association <a href=\"http:\/\/www.despiedsetdesmains.fr\/\">\"des pieds et des mains\"<\/a>.<\/p>\n<p>Le CVAN soutient la f\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise Handisport et Sport adapt\u00e9.<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n          <div id=\"panel-3717-0-0-1\" class=\"so-panel widget widget_kadence_gallery_widget kadence_gallery_widget panel-last-child\" data-index=\"1\" >          <div class=\"carousel_outerrim kad-animation\" data-animation=\"fade-in\" data-delay=\"0\">\n              \t<div id=\"gallery-carousel-85\" class=\"rowtight\">\n                \t<div id=\"carousel-85\"  class=\"slick-slider kt-slickslider kad-light-wp-gallery kt-image-carousel loading clearfix\" data-slider-fade=\"false\" data-slider-type=\"content-carousel\" data-slider-anim-speed=\"400\" data-slider-arrows=\"true\" data-slider-scroll=\"1\" data-slider-auto=true\" data-slider-speed=\"9000\" data-slider-xxl=\"3\" data-slider-xl=\"3\" data-slider-md=\"3\" data-slider-sm=\"2\" data-slider-xs=\"2\" data-slider-ss=\"1\">\n               \t\t <div class=\"tcol-lg-4 tcol-md-4 tcol-sm-4 tcol-xs-6 tcol-ss-12 g_item\"><div class=\"carousel_item grid_item gallery_item\"><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/paul-et-gille-3.png\" data-rel=\"lightbox\" class=\"gallery-link\"><div class=\"kt-intrinsic\" style=\"padding-bottom:64.12213740458%;\" itemprop=\"image\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/ImageObject\"><img src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/paul-et-gille-3.png\" width=\"524\" height=\"336\" alt=\"\" data-caption=\"\" itemprop=\"contentUrl\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/paul-et-gille-3.png 524w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/paul-et-gille-3-300x192.png 300w\" sizes=\"(max-width: 524px) 100vw, 524px\" class=\"kt-gallery-img\"\/><meta itemprop=\"url\" content=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/paul-et-gille-3.png\"><meta itemprop=\"width\" content=\"524\"><meta itemprop=\"height\" content=\"336>\"><\/div><\/a><\/div><\/div><div class=\"tcol-lg-4 tcol-md-4 tcol-sm-4 tcol-xs-6 tcol-ss-12 g_item\"><div class=\"carousel_item grid_item gallery_item\"><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/883fc9c86ab196dd42110fa753466f4a.jpeg\" data-rel=\"lightbox\" class=\"gallery-link\"><div class=\"kt-intrinsic\" style=\"padding-bottom:100%;\" itemprop=\"image\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/ImageObject\"><img src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/883fc9c86ab196dd42110fa753466f4a-400x400.jpeg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" data-caption=\"\" itemprop=\"contentUrl\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/883fc9c86ab196dd42110fa753466f4a-400x400.jpeg 400w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/883fc9c86ab196dd42110fa753466f4a-150x150.jpeg 150w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/883fc9c86ab196dd42110fa753466f4a-60x60.jpeg 60w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/883fc9c86ab196dd42110fa753466f4a-800x800.jpeg 800w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" class=\"kt-gallery-img\"\/><meta itemprop=\"url\" content=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/883fc9c86ab196dd42110fa753466f4a-400x400.jpeg\"><meta itemprop=\"width\" content=\"400\"><meta itemprop=\"height\" content=\"400>\"><\/div><\/a><\/div><\/div><div class=\"tcol-lg-4 tcol-md-4 tcol-sm-4 tcol-xs-6 tcol-ss-12 g_item\"><div class=\"carousel_item grid_item gallery_item\"><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/9c879e10bffc772a4a415dea071cc429-1.jpeg\" data-rel=\"lightbox\" class=\"gallery-link\"><div class=\"kt-intrinsic\" style=\"padding-bottom:100%;\" itemprop=\"image\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/ImageObject\"><img src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/9c879e10bffc772a4a415dea071cc429-1-400x400.jpeg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" data-caption=\"\" itemprop=\"contentUrl\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/9c879e10bffc772a4a415dea071cc429-1-400x400.jpeg 400w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/9c879e10bffc772a4a415dea071cc429-1-150x150.jpeg 150w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/9c879e10bffc772a4a415dea071cc429-1-60x60.jpeg 60w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/9c879e10bffc772a4a415dea071cc429-1-800x800.jpeg 800w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" class=\"kt-gallery-img\"\/><meta itemprop=\"url\" content=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/9c879e10bffc772a4a415dea071cc429-1-400x400.jpeg\"><meta itemprop=\"width\" content=\"400\"><meta itemprop=\"height\" content=\"400>\"><\/div><\/a><\/div><\/div><div class=\"tcol-lg-4 tcol-md-4 tcol-sm-4 tcol-xs-6 tcol-ss-12 g_item\"><div class=\"carousel_item grid_item gallery_item\"><a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/e0ec520b2a38de04063806af26b149cd.jpeg\" data-rel=\"lightbox\" class=\"gallery-link\"><div class=\"kt-intrinsic\" style=\"padding-bottom:100%;\" itemprop=\"image\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/ImageObject\"><img src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/e0ec520b2a38de04063806af26b149cd-400x400.jpeg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" data-caption=\"\" itemprop=\"contentUrl\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/e0ec520b2a38de04063806af26b149cd-400x400.jpeg 400w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/e0ec520b2a38de04063806af26b149cd-150x150.jpeg 150w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/e0ec520b2a38de04063806af26b149cd-60x60.jpeg 60w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/e0ec520b2a38de04063806af26b149cd-800x800.jpeg 800w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" class=\"kt-gallery-img\"\/><meta itemprop=\"url\" content=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/e0ec520b2a38de04063806af26b149cd-400x400.jpeg\"><meta itemprop=\"width\" content=\"400\"><meta itemprop=\"height\" content=\"400>\"><\/div><\/a><\/div><\/div>\n             \t\t<\/div>\n            \t<\/div>\n            <div class=\"clearfix\"><\/div>\n        <\/div>  \n    <\/div>\n    <\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Depuis 2006, le CVAN \u00a0propose l&rsquo;handi voile en 2.3 (solo) et hansa 303 (duo). Nos\u00a0objectifs D\u00e9couvrir la voile\u00a0 Cr\u00e9er des liens d\u2019amiti\u00e9 S\u2019enrichir de nos diff\u00e9rences Vivre sa passion, avec un encadrement ou en loisir libre Regrouper des personnes en &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/handi-voile\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3717"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3717"}],"version-history":[{"count":50,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3717\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7970,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3717\/revisions\/7970"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3717"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}