{"id":3721,"date":"2017-02-02T12:08:41","date_gmt":"2017-02-02T11:08:41","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?page_id=3721"},"modified":"2023-03-23T10:24:28","modified_gmt":"2023-03-23T09:24:28","slug":"stand-up-paddle-sup","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/stand-up-paddle-sup\/","title":{"rendered":"Stand Up Paddle"},"content":{"rendered":"<div id=\"pl-3721\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-3721-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-3721-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-3721-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_black-studio-tinymce widget_black_studio_tinymce panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><h3 class=\"widget-title\">Inscriptions Pilates-Paddle<\/h3><div class=\"textwidget\"><table class=\"tg\" border=\"1\">\n<thead>\n<tr>\n<th class=\"tg-y6fn\">Inscriptions Pilates-Paddle<\/th>\n<th class=\"tg-6qw1\">Lien<\/th>\n<\/tr>\n<\/thead>\n<tbody>\n<tr>\n<td class=\"tg-0lax\"><strong>Pilates-Paddle d\u00e9couverte<\/strong>: (5 et 12 mai 2023):<\/p>\n<div><i>\"Bien-\u00eatre sur l\u2019eau entre l\u2019activit\u00e9 pilates sur le paddle et la balade nautique guid\u00e9e 50 minutes de pilates - 50 minutes de randonn\u00e9e nautique sur l\u2019Erdre.<\/i><\/div>\n<div><i>Trouver un nouvel \u00e9quilibre sur l\u2019eau.&nbsp;\u00bb<\/i><\/div>\n<\/td>\n<td class=\"tg-0lax\"><a class=\"fasc-button fasc-size-medium fasc-type-flat fasc-ico-before dashicons-admin-links\" style=\"background-color: #33809e; color: #ffffff;\" href=\"https:\/\/app.joinly.com\/app\/member\/web-site\/6412d66e1c0192678bdef8a4\">Pilates-Paddle D\u00e9couvertes<\/a><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"tg-0lax\"><strong>Pilates-Paddle Sport bien-\u00eatre <\/strong>- Printemps 2023 (du 26 mai 2023 au 7 juillet)&nbsp; :<\/p>\n<p>cycle entre 4 \u00e0 6 s\u00e9ances<\/td>\n<td class=\"tg-0lax\"><a class=\"fasc-button fasc-size-medium fasc-type-flat fasc-ico-before dashicons-admin-links\" style=\"background-color: #33809e; color: #ffffff;\" href=\"https:\/\/app.joinly.com\/app\/member\/web-site\/6412db1aa957788f7c2bc135\">Pilates-Paddle - Inscriptions Cycle<\/a><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-3721-1\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-3721-1-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-3721-1-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"1\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t><h3 class=\"widget-title\">  Nos activit\u00e9s Stand Up Paddle<\/h3>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p>Venez d\u00e9couvrir nos diff\u00e9rentes activit\u00e9s li\u00e9es au paddle \u00e0 proximit\u00e9 du c\u0153ur de Nantes, que vous soyez seul ou en groupe.<\/p>\n<p>La pratique est ouverte \u00e0 toutes et \u00e0 tous (d\u00e8s l'\u00e2ge de 10 ans), une \u00e9quipe dynamique vous accueille \u00e0 la Joneli\u00e8re.<\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>Nos activit\u00e9s:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><em><strong>Paddle Sport-Sant\u00e9:<\/strong><\/em><\/li>\n<\/ul>\n<p>SUP Sant\u00e9, s'inscrit dans le cadre du projet sport-sant\u00e9 au CVAN: <a href=\"http:\/\/www.cvannantes.org\/paddle-sport-sante\/\">Sportez-vous bien sur l'eau!\u00a0<\/a><\/p>\n<ul>\n<li><strong><em>Le Paddle au F\u00e9mini<\/em><em>n<\/em><em>:<\/em><\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p>Tous les samedis matin, un groupe\u00a0100% f\u00e9minin navigue accompagn\u00e9 par un guide dipl\u00f4m\u00e9.<\/p>\n<p>Laissez-vous glisser sur la d\u00e9couverte de la discipline dans une ambiance loisir-sportive (<span style=\"font-weight: 400\">technique de rame \u2013 les man\u0153uvres \u2013 les conduites et la s\u00e9curit\u00e9),\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400\">profitez d\u2019une progression en cours collectif dans un cadre naturel exceptionnel\u00a0: L\u2019Erdre, c\u2019est <strong>SUP<\/strong>er\u00a0!<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><em><strong>Les Escales sur l\u2019Erdre, \u00e0 partir de la Joneli\u00e8re \u00e0 Nantes:<\/strong><\/em><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400\">D\u00e9couvrez en <a href=\"http:\/\/www.cvannantes.org\/escales-de-lerdre\/\">balade des itin\u00e9raires sup-rando<\/a> en lien avec des th\u00e9matiques sport-environnement et p<\/span><span style=\"font-weight: 400\">artez \u00e0 la d\u00e9couverte du patrimoine et les richesses du<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400\"> milieu naturel de\u00a0l\u2019Erdre<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><em><strong>Conditions d\u2019acc\u00e8s \u00e0 la pratique:<\/strong><\/em><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400\">Je sais nager \/\u00a0<\/span><span style=\"font-weight: 400\">J\u2019utilise un leash \/ gilet aide \u00e0 la flottabilit\u00e9 obligatoire pour les \u2013 de 14 ans (recommand\u00e9 pour les pratiquants de tout \u00e2ge), info: <a href=\"http:\/\/www.supers.fr\/reglementation-stand-up-paddle\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">ici<\/a><\/span><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-3721-1-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-3721-1-1-0\" class=\"so-panel widget widget_kadence_recent_posts kadence_recent_posts panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"2\" ><h3 class=\"widget-title\">Derni\u00e8res publications<\/h3>  <ul>\n        <li class=\"clearfix postclass kt-top-featured\">\n        <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2023\/10\/17\/marche-sur-leau-octobre-rose-21-10-2023\/\" title=\"Marche sur l&rsquo;eau &#8211; Octobre Rose &#8211; 21\/10\/2023\" class=\"recentpost_featimg\">\n                          <img src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/octobreRose2023-372x246.jpg\" alt=\"Marche sur l&rsquo;eau &#8211; Octobre Rose &#8211; 21\/10\/2023\" width=\"372\" height=\"246\" class=\"iconhover\" style=\"display:block;\">\n                <\/a>\n                    <\/a>\n        <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2023\/10\/17\/marche-sur-leau-octobre-rose-21-10-2023\/\" title=\"Marche sur l&rsquo;eau &#8211; Octobre Rose &#8211; 21\/10\/2023\" class=\"recentpost_title\">\n          Marche sur l&rsquo;eau &#8211; Octobre Rose &#8211; 21\/10\/2023        <\/a>\n        <span class=\"recentpost_date color_gray\">17 octobre 2023<\/span>\n                     <span class=\"postcontent\">\n                                             <p>Le CVAN propose \u00e0 ses adh\u00e9rents une sortie Paddle de 9h \u00e0 12h. Tout le monde sur ou en... <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2023\/10\/17\/marche-sur-leau-octobre-rose-21-10-2023\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n                                   \n           <\/span>\n                 <\/li>\n               <li class=\"clearfix postclass\">\n        <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2023\/10\/17\/6h-de-lerdre-cvan-a-la-chapelle-sur-erdre-11-11-2023\/\" title=\"6H de L&rsquo;Erdre CVAN \u00e0 La Chapelle-sur-Erdre &#8211; 11\/11\/2023\" class=\"recentpost_featimg\">\n             <img width=\"60\" height=\"60\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/paddle_race-60x60.jpg\" class=\"attachment-widget-thumb size-widget-thumb wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/paddle_race-60x60.jpg 60w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/paddle_race-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 60px) 100vw, 60px\">        <\/a>\n        <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2023\/10\/17\/6h-de-lerdre-cvan-a-la-chapelle-sur-erdre-11-11-2023\/\" title=\"6H de L&rsquo;Erdre CVAN \u00e0 La Chapelle-sur-Erdre &#8211; 11\/11\/2023\" class=\"recentpost_title\">\n          6H de L&rsquo;Erdre CVAN \u00e0 La Chapelle-sur-Erdre &#8211; 11\/11\/2023        <\/a>\n        <span class=\"recentpost_date color_gray\">17 octobre 2023<\/span>\n                <\/li>\n               <li class=\"clearfix postclass\">\n        <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/10\/20\/rassemblement-pratique-libre-la-marche-sur-leau-octobre-rose-samedi-22-10-22\/\" title=\"Rassemblement pratique libre La marche sur l&rsquo;eau octobre rose samedi 22\/10\/22\" class=\"recentpost_featimg\">\n             <img width=\"60\" height=\"60\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/big-paddle-ocotbre-rose--60x60.jpg\" class=\"attachment-widget-thumb size-widget-thumb wp-post-image\" alt=\"Octobre Rose 2021\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/big-paddle-ocotbre-rose--60x60.jpg 60w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/big-paddle-ocotbre-rose--150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 60px) 100vw, 60px\">        <\/a>\n        <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/10\/20\/rassemblement-pratique-libre-la-marche-sur-leau-octobre-rose-samedi-22-10-22\/\" title=\"Rassemblement pratique libre La marche sur l&rsquo;eau octobre rose samedi 22\/10\/22\" class=\"recentpost_title\">\n          Rassemblement pratique libre La marche sur l&rsquo;eau octobre rose samedi 22\/10\/22        <\/a>\n        <span class=\"recentpost_date color_gray\">20 octobre 2022<\/span>\n                <\/li>\n      <\/ul>\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-3721-2\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-3721-2-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-3721-2-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"3\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p><em><strong>Nos engagements<\/strong><\/em>:<\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-weight: 400\">Nous accueillons tous types\u00a0de\u00a0groupes (cours particuliers \u2013 accueil de groupe \u2013 entreprise \u2013 centre de loisir jeunes)<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400\">L\u2019\u00e9quipement de s\u00e9curit\u00e9 et de confort est fourni par le club<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400\">L\u2019encadrement des activit\u00e9s et la surveillance sont assur\u00e9s par les professionnels ou b\u00e9n\u00e9voles qualifi\u00e9s.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400\">Le mat\u00e9riel est en parfait \u00e9tat de navigation<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-3721-2-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-3721-2-1-0\" class=\"so-panel widget widget_kadence_simple_image kadence_simple_image panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"4\" ><div class=\"kad_img_upload_widget  kt-shape-type-kt-image-shape-standard kt-image-align-center kt-image-widget-widget-2-1-0\"><a href=\"http:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/stickers-rond-ok_opt-1.png\" rel=\"lightbox\"><div class=\"kt-image-contain kt-image-shadow-none kt-image-shape-standard\"><div class=\"kt-image-inner-contain\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/stickers-rond-ok_opt-1.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/stickers-rond-ok_opt-1.png 150w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/stickers-rond-ok_opt-1-60x60.png 60w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/div><\/div><\/a><\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-3721-2-2\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-3721-2-2-0\" class=\"so-panel widget widget_kadence_simple_image kadence_simple_image panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"5\" ><div class=\"kad_img_upload_widget  kt-shape-type-kt-image-shape-standard kt-image-align-center kt-image-widget-widget-2-2-0\"><a href=\"http:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/CVAN-Label-1-Sport-Sant\u00e9.png\" rel=\"lightbox\"><div class=\"kt-image-contain kt-image-shadow-none kt-image-shape-standard\"><div class=\"kt-image-inner-contain\"><img width=\"308\" height=\"308\" src=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/CVAN-Label-1-Sport-Sant\u00e9.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/CVAN-Label-1-Sport-Sant\u00e9.png 308w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/CVAN-Label-1-Sport-Sant\u00e9-150x150.png 150w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/CVAN-Label-1-Sport-Sant\u00e9-300x300.png 300w, https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/CVAN-Label-1-Sport-Sant\u00e9-60x60.png 60w\" sizes=\"(max-width: 308px) 100vw, 308px\" \/><\/div><\/div><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Inscriptions Pilates-Paddle Inscriptions Pilates-Paddle Lien Pilates-Paddle d\u00e9couverte: (5 et 12 mai 2023): \u00ab\u00a0Bien-\u00eatre sur l\u2019eau entre l\u2019activit\u00e9 pilates sur le paddle et la balade nautique guid\u00e9e 50 minutes de pilates &#8211; 50 minutes de randonn\u00e9e nautique sur l\u2019Erdre. Trouver un &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/2022\/10\/20\/rassemblement-pratique-libre-la-marche-sur-leau-octobre-rose-samedi-22-10-22\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3721"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3721"}],"version-history":[{"count":59,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3721\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7719,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3721\/revisions\/7719"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3721"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}