{"id":3725,"date":"2017-02-02T12:16:31","date_gmt":"2017-02-02T11:16:31","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?page_id=3725"},"modified":"2017-02-02T12:16:31","modified_gmt":"2017-02-02T11:16:31","slug":"scolaires","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/scolaires\/","title":{"rendered":"Scolaires"},"content":{"rendered":"<p>La voile scolaire : c&rsquo;est super !<\/p>\n<p>Slogan annoc\u00e9 par les enfants des classes primaires de cycle 3 CE2 &#8211; CM1 et CM2.<\/p>\n<p>Cette activit\u00e9 est ouverte \u00e0 toutes les \u00e9coles qui souhaitent faire d\u00e9couvrir une activit\u00e9 de pleine nature qui associe la p\u00e9dagogie de l&rsquo;apprentissage technique et la p\u00e9dagogie du vivre ensemble dans un bateau.<\/p>\n<p>Les \u00e9l\u00e8ves sont r\u00e9partis par groupes et forment g\u00e9n\u00e9ralement des \u00e9quipes de deux afin de partager les actions \u00e0 r\u00e9aliser. L&rsquo;\u00e9quipe d&rsquo;\u00e9ducateurs sportifs du club propose un projet bas\u00e9 sur 3 p\u00e9riodes : la familiarisation \u00e0 la pratique de la voile (\u00e9quilibre direction propulsion) suivi d&rsquo;une phase d&rsquo;initiation (ma\u00eetrise des trajectoires, reglages de la voile aux diff\u00e9rentes allures) enfin une phase de renforcement des acquis avec exploration de nouveaux espaces de navigation et une pratique plus individualis\u00e9e.<\/p>\n<p>La voile scolaire peut s&rsquo;organiser sous la forme de cycle de s\u00e9ances ou ponctuellement lors de sorties scolaires de fin d&rsquo;ann\u00e9e. Test aisance aquatique obligatoire.<\/p>\n<p>Renseignements <a title=\"Contact\" href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/contact\/\">au CVAN<\/a> (demander le responsable technique)<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La voile scolaire : c&rsquo;est super ! Slogan annoc\u00e9 par les enfants des classes primaires de cycle 3 CE2 &#8211; CM1 et CM2. Cette activit\u00e9 est ouverte \u00e0 toutes les \u00e9coles qui souhaitent faire d\u00e9couvrir une activit\u00e9 de pleine nature &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/scolaires\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3725"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3725"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3725\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3726,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3725\/revisions\/3726"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3725"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}