{"id":3740,"date":"2020-02-02T12:30:48","date_gmt":"2020-02-02T11:30:48","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?page_id=3740"},"modified":"2023-04-16T10:58:57","modified_gmt":"2023-04-16T08:58:57","slug":"stage-voile-vacances","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/stage-voile-vacances\/","title":{"rendered":"Stages de Voile Vacances"},"content":{"rendered":"<div id=\"pl-3740\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-3740-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-3740-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-3740-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p><b>Le CVAN propose des stages de voile sur les vacances scolaires de printemps, d'automne et d'\u00e9t\u00e9.<\/b><\/p>\n<p>Ces stages encadr\u00e9s par des moniteurs qualifi\u00e9s permettent \u00e0 chacun de d\u00e9couvrir et de progresser en naviguant sur les supports propos\u00e9s par le club.<br \/>\nL'activit\u00e9 du CVAN est labellis\u00e9e \"Ecole Fran\u00e7aise de voile\" et le programme des stages est construit en fonction de la carte de progression f\u00e9d\u00e9rale.<br \/>\nA la fin de la semaine les stagiaires obtiennent un niveau dans leur livret FFVoile.<\/p>\n<p>Si les conditions ne permettent pas la navigation \u00e0 la voile, la s\u00e9ance peut \u00eatre remplac\u00e9e par une navigation en SUP ou bien sur une partie plus th\u00e9orique : connaissance du vent, matelotage.<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-3740-0-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-3740-0-1-0\" class=\"so-panel widget widget_media_video panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"1\" ><div style=\"width:100%;\" class=\"wp-video\"><!--[if lt IE 9]><script>document.createElement('video');<\/script><![endif]-->\n<video class=\"wp-video-shortcode\" id=\"video-3740-1\" preload=\"metadata\" controls=\"controls\"><source type=\"video\/youtube\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EubEKVM9h5c&#038;_=1\" \/><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EubEKVM9h5c\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EubEKVM9h5c<\/a><\/video><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-3740-1\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-3740-1-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-3740-1-0-0\" class=\"so-panel widget widget_black-studio-tinymce widget_black_studio_tinymce panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"2\" ><h3 class=\"widget-title\">Date et modalit\u00e9 d&rsquo;inscriptions<\/h3><div class=\"textwidget\"><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-3740-2\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-3740-2-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-3740-2-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"3\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n<h5>Supports:<\/h5>\n<ul>\n<li style=\"text-align: left\">Optimist - D\u00e9riveur - Planche \u00e0 Voile<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h5><strong><u>Inscriptions stages Vacances<\/u><\/strong>:<\/h5>\n<p>Voir les liens sur la page d'accueil<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-3740-2-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-3740-2-1-0\" class=\"so-panel widget widget_black-studio-tinymce widget_black_studio_tinymce panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"4\" ><div class=\"textwidget\"><p><img class=\"mce-object\" title=\"\n\n\n\n<style>\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP\/\/\/yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7\" alt=\"<\/p>\n<style>\" width=\"20\" height=\"20\" data-wp-preserve=\"%3Cstyle%20type%3D%22text%2Fcss%22%3E%0A.tg%20%20%7Bborder-collapse%3Acollapse%3Bborder-spacing%3A0%3Bmargin%3A0px%20auto%3B%7D%3Cbr%20%2F%3E%0A.tg%20td%7Bborder-color%3Ablack%3Bborder-style%3Asolid%3Bborder-width%3A1px%3Bfont-family%3AArial%2C%20sans-serif%3Bfont-size%3A14px%3B%3Cbr%20%2F%3E%0A%20%20overflow%3Ahidden%3Bpadding%3A10px%205px%3Bword-break%3Anormal%3B%7D%3Cbr%20%2F%3E%0A.tg%20th%7Bborder-color%3Ablack%3Bborder-style%3Asolid%3Bborder-width%3A1px%3Bfont-family%3AArial%2C%20sans-serif%3Bfont-size%3A14px%3B%3Cbr%20%2F%3E%0A%20%20font-weight%3Anormal%3Boverflow%3Ahidden%3Bpadding%3A10px%205px%3Bword-break%3Anormal%3B%7D%3Cbr%20%2F%3E%0A.tg%20.tg-akbm%7Bfont-weight%3Abold%3Btext-align%3Aleft%3Btext-decoration%3Aunderline%3Bvertical-align%3Atop%7D%3Cbr%20%2F%3E%0A.tg%20.tg-8zwo%7Bfont-style%3Aitalic%3Btext-align%3Aleft%3Bvertical-align%3Atop%7D%3Cbr%20%2F%3E%0A%3C%2Fstyle%3E\" data-mce-placeholder=\"1\"><\/p>\n<table class=\"tg\">\n<thead>\n<tr>\n<th class=\"tg-akbm\">Vacances de printemps<\/th>\n<th class=\"tg-8zwo\">du 17 au 28 avril 2023\n<\/th>\n<\/tr>\n<\/thead>\n<tbody>\n<tr>\n<td class=\"tg-akbm\">Vacances d'\u00e9t\u00e9<\/td>\n<td class=\"tg-8zwo\">Du 26 juin 2023 au 01 septembre 2023<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"tg-akbm\">Vacances Toussaint<\/td>\n<td class=\"tg-8zwo\">A venir<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-3740-3\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-3740-3-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-3740-3-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"5\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t><h3 class=\"widget-title\">Se pr\u00e9parer pour le stage...<\/h3>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p><span style=\"color: #0000ff\"><em><strong>Pour qui ? \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0<\/strong><\/em><\/span><\/p>\n<p><strong>Optimist :<\/strong>\u00a0\u00e0 partir de 7 ans<br \/>\n<strong>Planche \u00e0 voile :\u00a0<\/strong>\u00e0 partir de 10 ans<br \/>\n<strong>D\u00e9riveur :\u00a0<\/strong>\u00e0 partir de 12 ans<\/p>\n<p><span style=\"color: #0000ff\"><strong><em>Comment se d\u00e9roulent-ils ?<\/em><\/strong><\/span><\/p>\n<p>Les stages se d\u00e9roulent sur <strong>5 jours du lundi au vendredi<\/strong>,<strong>\u00a0<\/strong>\u00a0dans le cadre de l\u2019\u00e9cole de voile EFV <strong>(Ecole Fran\u00e7aise de Voile).<\/strong><\/p>\n<p>Du lundi au vendredi, les enfants sont pris en charge \u00e0 partir de 09h30 le matin et lib\u00e9r\u00e9s \u00e0 17h00. Un accueil est possible de 9 h \u00e0 9h30 et de 17h \u00e0 17h30 mais les stagiaires ne sont pas sous la responsabilit\u00e9 des moniteurs. Pr\u00e9voir un pique-nique et un go\u00fbter.<\/p>\n<p>C\u2019est l\u2019occasion pour eux d\u2019apprendre collectivement la voile avec une forte progression individuelle. 2 s\u00e9ances\u00a0sur l\u2019eau sont pr\u00e9vues dans la journ\u00e9e.<\/p>\n<p>Le groupe est stable, les acquis du matin ou de la veille peuvent \u00eatre remis en pratique et int\u00e9gr\u00e9s durant le stage plus facilement.<\/p>\n<p>Tous les stages permettent aux enfants de faire une pause \u00e0 terre le midi, en commun. Ce moment de pause permet de participer \u00e0 des activit\u00e9s de jeux : badminton, foot, Stand up Paddle,\u2026les moniteurs restent sur la base pour accompagner les jeunes toute la journ\u00e9e.<\/p>\n<p>En fin de stage les stagiaires peuvent partir \u00e0 la d\u00e9couverte de l\u2019Erdre sous la forme d\u2019 une sortie \u00e0 la journ\u00e9e. A l\u2019issue de la semaine de stage, les stagiaires re\u00e7oivent de la part du moniteur un livret de progression appel\u00e9 Passeport voile. Chacun y retrouvera un carnet de certification du niveau technique.<\/p>\n<p><span style=\"color: #0000ff\"><em><strong>Que faut-il pour naviguer ?<\/strong><\/em><\/span><\/p>\n<p>Pour venir faire de la voile j'ai besoin :\u00a0<strong>D'un certificat m\u00e9dical, <\/strong>\u00a0et d'\u00eatre \u00e9quip\u00e9, pas comme un pro, mais...<\/p>\n<p><strong>Il me faut :<\/strong>\u00a0<strong>Un shorty<\/strong> (combinaison courte) est recommand\u00e9 si je n'en ai pas, une tenue de sport adapt\u00e9e aux conditions m\u00e9t\u00e9o fera l'affaire. <strong>Casquette, cr\u00e8me solaire, chaussures obligatoires <\/strong>(chaussures d'eau ou vieille basket)<strong>, coupe-vent, <\/strong>lunettes de soleil (sans oublier le cordon)<strong>. Pour les planchistes, une combinaison isothermique sera n\u00e9cessaire\u00a0<\/strong>(courte ou longue en fonction de la saison et de la m\u00e9t\u00e9o)<br \/>\nJe pr\u00e9vois dans le sac<strong> une tenue de rechange\u00a0(obligatoire)<\/strong> et le n\u00e9cessaire pour me doucher (serviette, gel douche).<\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>Commencez par\u00a0r\u00e9server une place, elles sont limit\u00e9es.<\/strong><\/p>\n<p>l'\u00e9t\u00e9 le club est ouvert de 9h \u00e0 17h30 maximum.<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le CVAN propose des stages de voile sur les vacances scolaires de printemps, d&rsquo;automne et d&rsquo;\u00e9t\u00e9. Ces stages encadr\u00e9s par des moniteurs qualifi\u00e9s permettent \u00e0 chacun de d\u00e9couvrir et de progresser en naviguant sur les supports propos\u00e9s par le club. &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/stage-voile-vacances\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3740"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3740"}],"version-history":[{"count":218,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3740\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7764,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3740\/revisions\/7764"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3740"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}