{"id":3958,"date":"2017-03-23T12:13:07","date_gmt":"2017-03-23T11:13:07","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cvannantes.org\/?page_id=3958"},"modified":"2023-12-21T21:03:09","modified_gmt":"2023-12-21T20:03:09","slug":"regates-et-evenements","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/regates-et-evenements\/","title":{"rendered":"\u00c9v\u00e9nements et Calendrier"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-kadence-rowlayout alignnone\"><div id=\"kt-layout-id_b65d07-68\" class=\"kt-row-layout-inner kt-layout-id_b65d07-68\"><div class=\"kt-row-column-wrap kt-has-1-columns kt-gutter-default kt-v-gutter-default kt-row-valign-top kt-row-layout-equal kt-tab-layout-inherit kt-m-colapse-left-to-right kt-mobile-layout-row\">\n<div class=\"wp-block-kadence-column inner-column-1 kadence-column_b7a3b3-6e\"><div class=\"kt-inside-inner-col\"><\/div><\/div>\n<\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<h2>Ev\u00e9nements \u00e0 venir<\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-kadence-rowlayout alignnone\"><div id=\"kt-layout-id_e5fd6c-4e\" class=\"kt-row-layout-inner kt-layout-id_e5fd6c-4e\"><div class=\"kt-row-column-wrap kt-has-1-columns kt-gutter-default kt-v-gutter-default kt-row-valign-top kt-row-layout-equal kt-tab-layout-inherit kt-m-colapse-left-to-right kt-mobile-layout-row\">\n<div class=\"wp-block-kadence-column inner-column-1 kadence-column_1a4167-47\"><div class=\"kt-inside-inner-col\"><\/div><\/div>\n<\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<div class=\"wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-block-column\" style=\"flex-basis:100%\">\n<div class=\"wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<figure class=\"wp-block-table is-style-stripes\"><table><tbody><tr><td><mark class=\"kt-highlight\">Ev\u00e8nement<\/mark><\/td><td><mark class=\"kt-highlight\">Date<\/mark><\/td><td><\/td><\/tr><tr><td>Formation Niveau 4<\/td><td>du \u00a0<strong>06 mars au 09 mars 2024<\/strong><\/td><td><\/td><\/tr><tr><td>Sortie Char \u00e0 voile<\/td><td>A venir<\/td><td><\/td><\/tr><tr><td>Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale<\/td><td>16 mar 2024 de 10 \u00e0 12h<\/td><td><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ev\u00e9nements \u00e0 venir Ev\u00e8nement Date Formation Niveau 4 du \u00a006 mars au 09 mars 2024 Sortie Char \u00e0 voile A venir Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale 16 mar 2024 de 10 \u00e0 12h<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3958"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3958"}],"version-history":[{"count":65,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3958\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8037,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3958\/revisions\/8037"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3958"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}