{"id":51,"date":"2011-12-02T00:19:10","date_gmt":"2011-12-02T00:19:10","guid":{"rendered":"http:\/\/cvan.franceserv.fr\/?page_id=51"},"modified":"2023-06-19T22:33:28","modified_gmt":"2023-06-19T20:33:28","slug":"contact","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/contact\/","title":{"rendered":"Contact et heures d&rsquo;ouverture"},"content":{"rendered":"<div id=\"pl-51\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-51-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-51-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-51-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_widget_kadence_contact widget_kadence_contact panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><h3 class=\"widget-title\">CVAN Nantes<\/h3>    <div class=\"vcard\">\n      \n      <h5 class=\"vcard-company\"><i class=\"kt-icon-office\"><\/i>Centre Nautique Nantais<\/h5>      <p class=\"vcard-name\"><i class=\"kt-icon-user2\"><\/i>CENTRE DE VOILE AMITIE NATURE<\/p>              <p class=\"vcard-address\"><i class=\"kt-icon-location2\"><\/i>ROUTE DE LA JONELIERE       <span>LA CHAPELLE SUR ERDRE  44240<\/span><\/p>\n           <p class=\"tel\"><i class=\"kt-icon-mobile2\"><\/i> 0643823265<\/p>      <p class=\"tel fixedtel\"><i class=\"kt-icon-phone3\"><\/i> 0643823265<\/p>      <p><a class=\"email\" href=\"mailto:&#97;&#99;cu&#101;i&#108;&#64;cvanna&#110;&#116;e&#115;&#46;&#111;&#114;&#103;\"><i class=\"kt-icon-envelop\"><\/i> &#97;cc&#117;&#101;&#105;l&#64;&#99;&#118;&#97;n&#110;ante&#115;&#46;&#111;&#114;g<\/a><\/p>     <\/div>\n      <\/div><\/div><div id=\"pgc-51-0-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-51-0-1-0\" class=\"so-panel widget widget_widget_kadence_social widget_kadence_social panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"1\" ><h3 class=\"widget-title\">Suivez-nous !<\/h3>    <div class=\"kadence_social_widget clearfix\">\n      \n<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/cvannantes44\/\" class=\"facebook_link\" title=\"Facebook\" target=\"_blank\" data-toggle=\"tooltip\" data-placement=\"top\" data-original-title=\"Facebook\"><i class=\"kt-icon-facebook3\"><\/i><\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/cvannantes\" class=\"twitter_link\" title=\"Twitter\" target=\"_blank\" data-toggle=\"tooltip\" data-placement=\"top\" data-original-title=\"Twitter\"><i class=\"kt-icon-twitter2\"><\/i><\/a><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCMu4V7KYGMArdZ2PLRkKxBQ\" class=\"youtube_link\" title=\"YouTube\" target=\"_blank\" data-toggle=\"tooltip\" data-placement=\"top\" data-original-title=\"YouTube\"><i class=\"kt-icon-youtube\"><\/i><\/a><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/cvannantes44\/\" class=\"rss_link\" title=\"RSS\" target=\"_blank\" data-toggle=\"tooltip\" data-placement=\"top\" data-original-title=\"RSS\"><i class=\"kt-icon-feed\"><\/i><\/a>    <\/div>\n  <\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-51-1\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-51-1-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-51-1-0-0\" class=\"widget_text so-panel widget widget_custom_html panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"2\" ><h3 class=\"widget-title\">Horaires P\u00e9riodes Scolaires<\/h3><div class=\"textwidget custom-html-widget\"><table class=\"table table-striped\">\n\t<thead>\n\t\t<tr><th><\/th><th>matin<\/th><th>apr\u00e8s-midi<\/th><th>permanence telephonique Accueil<\/th><\/tr>\n\t<\/thead>\n\t<tbody>\n\t\t<tr><td>lundi<\/td><td> <\/td><td> <\/td><td> <\/td><\/tr>\n\t\t<tr><td>mardi<\/td><td>9h \u00e0 12h<\/td><td>13h30 \u00e0 17h30<\/td><td> <\/td><\/tr>\n\t\t<tr><td>mercredi<\/td><td>9h \u00e0 12h<\/td><td>13h30 \u00e0 17h30<\/td><td>9h - 13h \/ 14h - 16h <\/td><\/tr>\n\t\t<tr><td>jeudi<\/td><td>9h \u00e0 12h<\/td><td>13h30 \u00e0 17h30<\/td><td> <\/td><\/tr>\n\t\t<tr><td>vendredi<\/td><td>9h \u00e0 12h<\/td><td>13h30 \u00e0 17h30<\/td><td> <\/td><\/tr>\n\t\t<tr><td>samedi<\/td><td>9h \u00e0 12h<\/td><td>13h30 \u00e0 17h30<\/td><td>9h - 13h <\/td><\/tr>\n\t\t<tr><td>dimanche<\/td><td> <\/td><td>13h \u00e0 17h30<\/td><td> <\/td><\/tr>\n\t<\/tbody>\n<\/table><\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-51-1-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-51-1-1-0\" class=\"widget_text so-panel widget widget_custom_html panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"3\" ><h3 class=\"widget-title\">Horaires Vacances<\/h3><div class=\"textwidget custom-html-widget\"><table class=\"table table-striped\">\n\t<thead>\n\t\t<tr>Jour<th><\/th><th>Heures d'ouverture<\/th><th>Heures d'ouverture<\/th>permanence telephonique Accueil<\/tr>\n\t<\/thead>\n\t<tbody>\n\t\t<tr><td>lundi<\/td><td>9h \u00e0 18h<\/td><td>9h - 13h<\/td><\/tr>\n\t\t<tr><td>mardi<\/td><td>9h \u00e0 18h<\/td><td> <\/td><\/tr>\n\t\t<tr><td>mercredi<\/td><td>9h \u00e0 18h<\/td><td>9h - 13h<\/td><\/tr>\n\t\t<tr><td>jeudi<\/td><td>9h \u00e0 18h<\/td><td> <\/td><\/tr>\n\t\t<tr><td>vendredi<\/td><td>9h \u00e0 18h<\/td><td> <\/td><\/tr>\n\t\t<tr><td>samedi<\/td><td> <\/td><td> <\/td><\/tr>\n\t\t<tr><td>dimanche<\/td><td> <\/td><td> <\/td><\/tr>\n\t<\/tbody>\n<\/table>\n<p>Vacances de printemps, d'\u00e9t\u00e9 et d'automne, dans le cadres des stages vacances.<\/p>\n<p>Fermeture annuelle du club pour les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-51-2\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-51-2-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-51-2-0-0\" class=\"so-panel widget widget_wpgmza_map_widget wpgmza_widget panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"4\" ><h3 class=\"widget-title\">Plans d&rsquo;eau de La Joneli\u00e8re, Nantes<\/h3><div id=\"wpgmza_map\" class=\"wpgmza_map\" data-settings='{\"id\":\"1\",\"map_title\":\"CVAN Nantes\",\"map_width\":\"100\",\"map_height\":\"500\",\"map_start_lat\":\"47.246217\",\"map_start_lng\":\"-1.532874\",\"map_start_location\":\"47.246217,-1.5328739999999925\",\"map_start_zoom\":\"12\",\"default_marker\":\"0\",\"type\":\"1\",\"alignment\":\"2\",\"directions_enabled\":\"1\",\"styling_enabled\":\"0\",\"styling_json\":\"\",\"active\":\"0\",\"kml\":\"\",\"bicycle\":\"0\",\"traffic\":\"0\",\"dbox\":\"1\",\"dbox_width\":\"100\",\"listmarkers\":\"0\",\"listmarkers_advanced\":\"0\",\"filterbycat\":\"0\",\"ugm_enabled\":\"0\",\"ugm_category_enabled\":\"0\",\"fusion\":\"\",\"map_width_type\":\"\\\\%\",\"map_height_type\":\"px\",\"mass_marker_support\":\"1\",\"ugm_access\":\"0\",\"order_markers_by\":\"1\",\"order_markers_choice\":\"2\",\"show_user_location\":\"0\",\"default_to\":\"\",\"other_settings\":{\"store_locator_enabled\":2,\"store_locator_distance\":2,\"store_locator_default_radius\":\"10\",\"store_locator_not_found_message\":\"No results found in this location. Please try again.\",\"store_locator_bounce\":1,\"store_locator_query_string\":\"44240 \\\/ Chapelle-sur-Erdre\",\"store_locator_default_address\":\"\",\"wpgmza_store_locator_restrict\":\"fr\",\"store_locator_style\":\"legacy\",\"wpgmza_store_locator_radius_style\":\"legacy\",\"map_max_zoom\":\"1\",\"transport_layer\":0,\"wpgmza_theme_data\":\"[ \\\\\\\"visibility\\\\\\\", \\\\\\\"invert_lightness\\\\\\\", \\\\\\\"color\\\\\\\", \\\\\\\"weight\\\\\\\", \\\\\\\"hue\\\\\\\", \\\\\\\"saturation\\\\\\\", \\\\\\\"lightness\\\\\\\", \\\\\\\"gamma\\\\\\\"]\",\"wpgmza_theme_selection\":0,\"wpgmza_show_points_of_interest\":1}}' data-map-id='1' Data-maps-engine='' data-shortcode-attributes='{\"id\":\"1\"}' style=\"display:block; overflow:auto; width:100%; height:500px; float:left;\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>CVAN Nantes Centre Nautique Nantais CENTRE DE VOILE AMITIE NATURE ROUTE DE LA JONELIERE LA CHAPELLE SUR ERDRE 44240 0643823265 0643823265 a&#99;cueil&#64;c&#118;a&#110;nante&#115;.org Suivez-nous ! Horaires P\u00e9riodes Scolaires matinapr\u00e8s-midipermanence telephonique Accueil lundi mardi9h \u00e0 12h13h30 \u00e0 17h30 mercredi9h \u00e0 12h13h30 \u00e0 &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/contact\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/51"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=51"}],"version-history":[{"count":75,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/51\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7880,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/51\/revisions\/7880"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=51"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}