{"id":6734,"date":"2022-01-19T22:04:45","date_gmt":"2022-01-19T21:04:45","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cvannantes.org\/?page_id=6734"},"modified":"2023-12-21T21:07:55","modified_gmt":"2023-12-21T20:07:55","slug":"tarif","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/tarif\/","title":{"rendered":"Tarif"},"content":{"rendered":"<h2 class=\"info_box_title\">Adh\u00e9rer au CVAN et devenir membre<\/h2>\n<p>L\u2019adh\u00e9sion permet de b\u00e9n\u00e9ficier des <b>offres nautiques<\/b> propos\u00e9es par l&rsquo;association : <b>Cycles Ecole de Voile, Ecole de Sport et Navigation libre<\/b> sur les horaires d\u2019ouverture et selon la disponibilit\u00e9 du mat\u00e9riel.<br \/>\nDes animations et des sorties collectives peuvent \u00eatre propos\u00e9es ponctuellement aux adh\u00e9rents pour partager un moment convivial.<br \/>\nUn tarif d\u00e9gressif est propos\u00e9 \u00e0 partir du deuxi\u00e8me membre d\u2019une m\u00eame famille (m\u00eame domicile).<\/p>\n<table class=\"easy-table easy-table-default table table-striped\" style=\"width: 100%;\" border=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td><b>Adh\u00e9sion<\/b><\/td>\n<td>Individuelle<\/td>\n<td>120\u20ac<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><\/td>\n<td>Famille <small>pour la 2<sup>\u00e8me<\/sup> personne<\/small><\/td>\n<td>105\u20ac<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><\/td>\n<td>Famille <small>\u00e0 partir de la 3<sup>\u00e8me<\/sup> personne<\/small><\/td>\n<td>90\u20ac<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><b>Licence<\/b><\/td>\n<td>FFVoile Adulte<\/td>\n<td>62\u20ac<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><\/td>\n<td>FFVoile Jeune <small>-18 ans<\/small><\/td>\n<td>31\u20ac<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><\/td>\n<td>FSGT <small>loisirs<\/small><\/td>\n<td>35\u20ac<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><b>Cycles\u00a0 \u00c9cole de Voile<\/b><\/td>\n<td>Automne<\/td>\n<td>120\u20ac<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><\/td>\n<td>Printemps<\/td>\n<td>120\u20ac<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><b>Comp\u00e9tition<\/b><\/td>\n<td>Optimist<\/td>\n<td>240\u20ac<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><\/td>\n<td>Laser<\/td>\n<td>240\u20ac<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><\/td>\n<td><\/td>\n<td><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>L&rsquo;<strong>adh\u00e9sion et la licence<\/strong> sont obligatoires pour participer \u00e0 ces activit\u00e9s.<\/p>\n<p>Les paiements se font par l&rsquo;application joinly en Carte bancaire, qui applique des frais de 3% ( NON compris dans les tarifs affich\u00e9s ci-dessus).<\/p>\n<h2 class=\"info_box_title\">Locations<\/h2>\n<p>Au CVAN vous pouvez aussi <b>pratiquer des activit\u00e9s sans adh\u00e9rer<\/b> \u00e0 l&rsquo;association. Les stages vacances, \u00a0la location et l&rsquo;accueil de groupes (s\u00e9minaires d&rsquo;entreprises, \u00e9tablissements scolaires&#8230;) sont des activit\u00e9s ouvertes \u00e0 tous<\/p>\n<table class=\"easy-table easy-table-default table table-striped\" style=\"width: 100%;\" border=\"0\">\n<thead>\n<tr>\n<th><\/th>\n<th>\u00a01H<\/th>\n<th>1H30<\/th>\n<th>1\/2 Journ\u00e9e<\/th>\n<\/tr>\n<\/thead>\n<tbody>\n<tr>\n<td>Support voile solitaire<\/td>\n<td><\/td>\n<td>20 \u20ac<\/td>\n<td>30\u20ac<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>En double<\/td>\n<td><\/td>\n<td>35\u20ac<\/td>\n<td>45\u20ac<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Pers. suppl\u00e9mentaire<\/td>\n<td><\/td>\n<td>7,50\u20ac<\/td>\n<td>9,50\u20ac<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Stand Up Paddle<\/td>\n<td>12\u20ac<\/td>\n<td>20\u20ac<\/td>\n<td>25\u20ac<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>Tarif sp\u00e9cial invit\u00e9 CVAN tout support: 10\u20ac la sortie. (5 invitations max par adh\u00e9rent).<\/p>\n<p>Pr\u00e9voir une autorisation parentale pour les mineurs<\/p>\n<h2>NOTE: Paiement via Joinly<\/h2>\n<p>Les paiements effectu\u00e9s par l&rsquo;application joinly en Carte bancaire appliquent des frais de 3% ( NON compris dans les tarifs affich\u00e9s ci-dessus).<\/p>\n<p>Ceci s&rsquo;applique pour l&rsquo;ensemble des r\u00e8glements Joinly (Location, stage vacances, cours \u00e0 l&rsquo;ann\u00e9e&#8230;).<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Adh\u00e9rer au CVAN et devenir membre L\u2019adh\u00e9sion permet de b\u00e9n\u00e9ficier des offres nautiques propos\u00e9es par l&rsquo;association : Cycles Ecole de Voile, Ecole de Sport et Navigation libre sur les horaires d\u2019ouverture et selon la disponibilit\u00e9 du mat\u00e9riel. Des animations et &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/tarif\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6734"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6734"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6734\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8039,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6734\/revisions\/8039"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6734"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}