{"id":6937,"date":"2022-01-29T17:09:36","date_gmt":"2022-01-29T16:09:36","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cvannantes.org\/?page_id=6937"},"modified":"2024-01-14T18:15:56","modified_gmt":"2024-01-14T17:15:56","slug":"inscription-2022","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.cvannantes.org\/inscription-2022\/","title":{"rendered":"Inscriptions-Cycle Printemps 2024"},"content":{"rendered":"<div id=\"pl-6937\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-6937-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-6937-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-6937-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_text panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" >\t\t\t<div class=\"textwidget\"><h1>Inscriptions<\/h1>\n<ul>\n<li>L&rsquo;inscription comprend plusieurs \u00e9l\u00e9ments.\n<ul>\n<li>Les \u00e9l\u00e9ments OBLIGATOIRE:\n<ul>\n<li>l&rsquo;adh\u00e9sion CVAN<\/li>\n<li>la licence (FFV ou FSGT)<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>Les \u00e9l\u00e9ments FACULTATIF:\n<ul>\n<li>Inscription \u00e0 une activit\u00e9 (cycle Automne et\/ou Printemps)<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>Vous pouvez vous inscrire via les liens ci-dessous:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Inscription PAQUES Public<\/p>\n<table class=\"tg\" border=\"1\">\n<thead>\n<tr>\n<th class=\"tg-y6fn\">Activit\u00e9<\/th>\n<th class=\"tg-6qw1\">Lien<\/th>\n<\/tr>\n<\/thead>\n<tbody>\n<tr>\n<td class=\"tg-0lax\">Adh\u00e9sion et Ecole de voile \u00e0 l&rsquo;ann\u00e9e<\/td>\n<td class=\"tg-0lax\"><a class=\"fasc-button fasc-size-medium fasc-type-flat fasc-rounded-medium fasc-ico-before dashicons-admin-links\" style=\"background-color: #33809e; color: #ffffff;\" href=\"https:\/\/cvan-nantes-649f2597eb80d.assoconnect.com\/collect\/description\/328681-c-adhesion-2023-2024-cycle-de-printemps\">Adh\u00e9sion + Ecole<\/a><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"tg-0lax\">Rappel des tarifs<\/td>\n<td class=\"tg-0lax\"><a class=\"fasc-button fasc-size-medium fasc-type-flat fasc-rounded-medium fasc-ico-before dashicons-admin-links\" style=\"background-color: #33809e; color: #ffffff;\" href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/tarif\/\">Nos Tarifs<\/a><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/div>\n\t\t<\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Inscriptions L&rsquo;inscription comprend plusieurs \u00e9l\u00e9ments. Les \u00e9l\u00e9ments OBLIGATOIRE: l&rsquo;adh\u00e9sion CVAN la licence (FFV ou FSGT) Les \u00e9l\u00e9ments FACULTATIF: Inscription \u00e0 une activit\u00e9 (cycle Automne et\/ou Printemps) Vous pouvez vous inscrire via les liens ci-dessous: &nbsp; Inscription PAQUES Public Activit\u00e9 Lien &hellip; <a href=\"https:\/\/www.cvannantes.org\/inscription-2022\/\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"kt_blocks_editor_width":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6937"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6937"}],"version-history":[{"count":31,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6937\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8049,"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6937\/revisions\/8049"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cvannantes.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6937"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}